<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jo:ann xmlns:jo="http://boamp.journal-officiel.gouv.fr/XML/3.2.5">
   <DONNEES>
      <FNSimple>
         <organisme>
            <nomOfficiel>CHU AMIENS PICARDIE</nomOfficiel>
            <typeIdentificationNational>
               <siret/>
            </typeIdentificationNational>
            <codeIdentificationNational>26800014800125</codeIdentificationNational>
            <ville>Amiens cedex 1</ville>
            <cp>80054</cp>
            <grpCommandes>
               <non/>
            </grpCommandes>
         </organisme>
         <initial>
            <communication>
               <urlProfilAch>https://www.marches-publics.gouv.fr/</urlProfilAch>
               <identifiantInterne>25TE0032</identifiantInterne>
               <docSecurite>
                  <oui/>
               </docSecurite>
               <urlSecurite>
                  <non/>
               </urlSecurite>
               <nomContact>Direction des Achats du GHT Somme Littoral Sud</nomContact>
               <adresseMailContact>Direction.achats-ght@chu-amiens.fr</adresseMailContact>
               <telContact>+33 322088630</telContact>
            </communication>
            <procedure>
               <procedureAdapteeO/>
               <capaciteExercice>- DC1 ou équivalent : Lettre de candidature / habilitation du mandataire par ses cotraitants
- DC2 ou équivalent : La déclaration du candidat individuel ou du membre du groupement
- Déclaration sur l'honneur du candidat attestant qu'il peut candidater à un marché public et qu'il n'entre pas dans l'un des cas d'exclusion prévus aux articles L.2141-1 à L.2141-5 ou aux articles L.2141-7 à L.2141-10 du Code de la commande publique notamment qu'il satisfait aux obligations concernant l'emploi des travailleurs handicapés définies aux articles L5212-1 à L5212-11 du code du travail 
- Pouvoir et habilitation de la personne qualifiée pour engager la société, y compris, si nécessaire, ceux retraçant les délégations en cascade 
- En cas de groupement, pouvoir en faveur du mandataire du groupement, remis par chacun des cotraitants.
- Copie du jugement du Tribunal en cas de redressement judiciaire
- Extrait Kbis (de moins de 3 mois) ou numéro unique de la société et procédure permettant d'y accéder
- Assurances responsabilité civile professionnelle et décennale en cours de validité

Les pièces réclamées au titre de la candidature sont listées à l'article 7.1 du Règlement de consultation.</capaciteExercice>
               <capaciteEcoFin>- Déclaration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les travaux objet du contrat, réalisés au cours des trois derniers exercices disponibles (ou DC2 ou DUME).

Les pièces réclamées au titre de la candidature sont listées à l'article 7.1 du Règlement de consultation.</capaciteEcoFin>
               <capaciteTech>- Présentation d'une liste de travaux en lien avec l'objet du marché exécutés au cours des trois dernières années 
- Description de l'outillage, du matériel et de l'équipement technique dont le candidat dispose pour la réalisation de marchés de même nature
-Pour le lot 5 « Désamiantage » : Attestation SS3 de formation nominative au risque amiante de moins de 3 ans

Les pièces réclamées au titre de la candidature sont listées à l'article 7.1 du Règlement de consultation.</capaciteTech>
               <techAchat>
                  <autres/>
               </techAchat>
               <dateReceptionOffres>2025-04-01T12:00:00</dateReceptionOffres>
               <presOffres>
                  <interdite/>
               </presOffres>
               <nbCandidatReduit>
                  <non/>
               </nbCandidatReduit>
               <attributionSansNegociation>
                  <oui/>
               </attributionSansNegociation>
               <variantes>
                  <non/>
               </variantes>
               <criteresAttrib>Le jugement des offres sera effectué dans les conditions prévues aux articles L.2152-1 à L.2152-4, R.2152-1 et R.2152-2 du Code de la commande publique et donnera lieu à un classement des offres pour déterminer l'offre économiquement la plus avantageuse.
Les critères retenus pour le jugement des offres sont pondérés de la manière suivante : 

1) Prix des prestations : 60 points
Le « Prix » sera apprécié au regard du montant total en euro(s) H.T. indiqué dans l'acte d'engagement qui reprend le montant tel qu'indiqué dans la D.P.G.F., sur 60 points. La méthode de calcul utilisée pour la notation du critère « Prix » des travaux est la suivante :
Note de l'offre = (M.O.M.D. / M.O.N.) x 60

2) Valeur technique de l'offre : 40 points
La « Valeur technique » sera appréciée au regard du mémoire technique fourni par le candidat sur 40 points et sera décomposée comme suit :

- Adéquation de l'équipe dédiée aux travaux à réaliser, notée sur 10 points.
- Pertinence de la méthodologie d'intervention pour réaliser les travaux, notée sur 15 points.
- Cohérence du planning prévisionnel remis par le candidat au regard des contraintes et du planning général du projet, notée sur 10 points.
- Qualité des dispositions prises en faveur de l'environnement (réduction, gestion, recyclage des déchets, optimisation du transport ...), notée sur 5 points.

La note finale de chaque candidat sera constituée de la somme des notes obtenues pour chacun des critères. Le total sur 100 points constitue la note définitive du candidat. Les offres sont classées par ordre décroissant de la note définitive. En cas d'égalité de points entre les candidats, le critère « Prix » prévaut.

Les critères de jugement des offres et leur pondération figurent à l'article 8.2 du Règlement de consultation.</criteresAttrib>
            </procedure>
            <natureMarche>
               <intitule>Travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy du CHU AMIENS PICARDIE - RELANCE.</intitule>
               <codeCPV>
                  <objetPrincipal>
                     <classPrincipale>45262700</classPrincipale>
                  </objetPrincipal>
               </codeCPV>
               <natureMarche>
                  <travaux/>
               </natureMarche>
               <description>Travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy du CHU AMIENS PICARDIE - RELANCE.
Il s'agit d'une relance suite à l'annulation en cours de consultation et à la déclaration sans suite de la procédure initiale (24TE0242) pour motif d'intérêt général tenant à la nécessité de redéfinir le périmètre des travaux, conformément aux articles R.2185-1 et R.2185-2 du Code de la commande publique (avis initial BOAMP n° 24-143888 publié le 20/12/2024 et avis d'annulation au BOAMP n° 25-8284 publié le 23/01/2025).</description>
               <lieuExecution>CHU AMIENS PICARDIE, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 Rue du Professeur Christian Cabrol 80000 AMIENS</lieuExecution>
               <valeurEstimee devise="EUR">
                  <valeur>126000</valeur>
               </valeurEstimee>
               <tranches>
                  <non/>
               </tranches>
               <reservationMarche>
                  <non/>
               </reservationMarche>
               <lotsMarche>
                  <oui/>
               </lotsMarche>
            </natureMarche>
            <lots>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45223220</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot n° 1 : Gros oeuvre - Maçonnerie.</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>6000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45421000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot n° 2 : Menuiserie intérieure - Plâtrerie - Faux plafonds.</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>40000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45442100</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot n° 3 : Peinture - Sols souples.</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>20000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45311000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot n° 4 : Electricité - Courant fort et Courant faible - Système de Sécurité Incendie.</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>25000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol 80000 Amiens</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45262660</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot n° 5 : Désamiantage.</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>35000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
            </lots>
            <informComplementaire>
               <oui>
                  <visiteDetail>La visite sur site des lieux est OBLIGATOIRE pour l'ensemble des lots. Deux visites seront organisées, le lundi 17 mars 2025 à 9h30 
ainsi que le mardi 18 mars 2025 à 9h30.
Les modalités concernant la visite obligatoire sont définies à l'article 3.2 du Règlement de consultation.</visiteDetail>
               </oui>
               <autresInformComplementaire>Le présent marché a pour objet les travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy avec :
- Retrait de l'amiante avant travaux ;
- Pose d'un mur en parpaing ;
- Remplacement de bloc-porte et bloc-gaine ;
- Pose de bloc-porte ;
- Remplacement du faux plafond ;
- Mise en peinture des murs ;
- Pose de sols souple;
- Remplacement de luminaires ;
- Ajout de contrôle d'accès ;

Les travaux seront phasés en fonction des différentes contraintes d'occupation. Les travaux sont définis au C.C.A.P. et au C.C.T.P. (et dans les documents annexes).

La présente consultation est allotie. Les prestations font l'objet de 5 lots :

Lot n° 1 : Gros oeuvre - Maçonnerie.
Lot n° 2 : Menuiserie intérieure - Plâtrerie - Faux plafonds. 
Lot n° 3 : Peinture - Sols souples.
Lot n° 4 : Electricité - Courant fort et Courant faible - Système de Sécurité Incendie.
Lot n° 5 : Désamiantage.

Chaque lot fera l'objet d'un marché distinct. Les candidats ont la possibilité de soumettre des offres pour un ou plusieurs lots, ou pour tous les lots. Ce marché ne fait pas l'objet d'une décomposition en tranches au sens des articles R.2113-4 et R.2113-5 du C.C.P. La proposition de variantes n'est pas autorisée. Le présent marché ne comporte aucune variante exigée. Le présent marché ne comporte pas de prestations supplémentaires éventuelles (ni obligatoire, ni facultative).

La prestation est divisée en lots, chaque lot faisant l'objet d'un marché séparé confié à une entreprise ou à un groupement conjoint d'entreprises. Le candidat peut se présenter seul ou, conformément à l'article R.2142-19 du C.C.P., dans le cadre d'un groupement d'entreprises. La forme du groupement est libre au stade de la présentation de la candidature et de l'offre, l'un des opérateurs économiques membre du groupement étant désigné comme mandataire. Cependant, si l'attributaire est un groupement conjoint, le mandataire devra être désigné comme solidaire, pour l'exécution du marché public, de chacun des membres du groupement pour ses obligations contractuelles à l'égard du pouvoir adjudicateur, et ce conformément aux dispositions de l'article R.2142-24 du Code de la commande publique. Conformément à l'article R.2151-7 du C.C.P., il est interdit aux candidats de présenter plusieurs offres en agissant à la fois en qualité de candidats individuels et de membres d'un ou plusieurs groupements ou en qualité de membres de plusieurs groupements. Un même opérateur économique ne peut donc pas être mandataire de plus d'un groupement pour un même marché public.
Le marché démarre à compter de sa date de notification (date de réception de la notification par le titulaire) jusqu'à l'expiration du délai de garantie de parfait achèvement (GPA) des travaux. Les informations concernant le délai global et le délai d'exécution figurent aux articles 4.1 et 4.2 du Règlement de consultation.

En application de l'article R.2123-5 du Code de la commande publique, et à l'issue de la première analyse des offres effectuée au regard des critères de choix énoncés à l'article 8.2 du présent Règlement de Consultation, le pouvoir adjudicateur se réserve le droit, pour chaque lot, d'engager des négociations, avec les 3 candidats ayant proposé l'offre économiquement la plus avantageuse avant négociation ou à défaut d'attribuer le marché sur la base des offres initiales. 

Les modalités de transmission des plis figurent à l'article 9.1 du Règlement de consultation.

Les voies de recours ouvertes aux candidats sont les suivantes : 
- Référé pré-contractuel prévu aux articles L.551-1 à L.551-12 du Code de justice administrative (CJA), et pouvant être exercé avant la signature du contrat. 
- Référé contractuel prévu aux articles L.551-13 à L.551-23 du CJA, et pouvant être exercé dans les délais prévus à l'article R. 551-7 du CJA. 
- Recours de pleine juridiction ouvert aux tiers justifiant d'un intérêt lésé, et pouvant être exercé dans les deux mois suivant la date à laquelle la conclusion du contrat est rendue publique. 
- Recours pour excès de pouvoir, contre des clauses réglementaires du contrat ou contre une décision de l'acheteur, dans les 2 mois à compter de la notification ou de la publication de la décision attaquée. 
Le tribunal administratif d'Amiens peut être saisi au moyen de l'application informatique Télérecours citoyen accessible par le biais du site www.telerecours.fr

Le tribunal territorialement compétent est : 

Tribunal Administratif d'Amiens 
14 rue Lemerchier 
BP 14 - CS 81114 
80011 AMIENS CEDEX 01 
Tél : 03.22.33.61.70 / Télécopie : 03.22.33.61.71 
Courriel : greffe.ta-amiens@juradm.fr 
Adresse internet (U.R.L) : http://amiens.tribunal-administratif.fr</autresInformComplementaire>
            </informComplementaire>
         </initial>
      </FNSimple>
   </DONNEES>
   <GESTION>
      <REFERENCE>
         <IDWEB>25-24484</IDWEB>
         <TYPE_AVIS>
            <FAMILLE>
               <FNS/>
            </FAMILLE>
            <PERIMETRE>
               <FNSimple/>
            </PERIMETRE>
            <NATURE>
               <APPEL_OFFRE/>
            </NATURE>
            <STATUT>
               <INITIAL/>
            </STATUT>
         </TYPE_AVIS>
      </REFERENCE>
      <INDEXATION>
         <SCHEMA>3.2.5</SCHEMA>
         <NOMORGANISME>Etablissement public de santé</NOMORGANISME>
         <TYPE_PROCEDURE>
            <OUVERT/>
         </TYPE_PROCEDURE>
         <DATE_PUBLICATION>2025-03-04</DATE_PUBLICATION>
         <DATE_LIMITE_REPONSE>2025-04-01T12:00:00</DATE_LIMITE_REPONSE>
         <DATE_FIN_DIFFUSION>2025-04-01</DATE_FIN_DIFFUSION>
         <DESCRIPTEURS>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>33</CODE>
               <LIBELLE>Bâtiment</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>144</CODE>
               <LIBELLE>Gros oeuvre</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>222</CODE>
               <LIBELLE>Menuiserie</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>264</CODE>
               <LIBELLE>Peinture (travaux)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>105</CODE>
               <LIBELLE>Electricité (travaux)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>479</CODE>
               <LIBELLE>Amiante (désamiantage)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
         </DESCRIPTEURS>
         <NATURE_MARCHE>
            <TRAVAUX/>
         </NATURE_MARCHE>
         <DEP_PUBLICATION>80</DEP_PUBLICATION>
         <RESUME_OBJET>Travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy du CHU AMIENS PICARDIE - RELANCE.</RESUME_OBJET>
      </INDEXATION>
   </GESTION>
   <HTML><![CDATA[<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE html
  PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" lang="FR">
   <head>
      <title>Avis de marché - Avis n° 25-24484 du 04/03/2025</title>
      <meta name="subject" content="Avis de marché"/>
      <meta name="author"
            content="Direction de l’information légale et administrative (DILA)"/>
      <meta name="description"
            content="Avis de marché - Avis n° 25-24484 du 04/03/2025 sur le site Boamp.fr"/>
      <style type="text/css">
                body {
                    font-size: 1rem;
                    line-height: 1.5rem;
                }
                .fr-h4 {
                    font-weight: 700 !important;
                    margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important;
                    font-size: 1.4rem !important;
                    line-height: 2rem !important;
                }
                .fr-h5 {
                    font-weight: 700 !important;
                    margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important;
                    font-size: 1.3rem !important;
                    line-height: 2rem !important;
                }
            
        .section {
            padding: 6px 6px 6px 36px;
        }
        .fr-text--bold {
            font-weight: bold;
        }
        .center {
            text-align: center;
        }
        .list_style_none {
            list-style: none;
        }
    </style>
   </head>
   <body>
      <div class="center">
         <div class="fr-h4" id="doc_titre">Avis de marché</div>
      </div>
      <div>Département(s) de publication : <span>
            <strong>80</strong>
         </span>
      </div>
      <div>
         <span>Annonce n°</span>
         <strong>25-24484</strong>
      </div>
      <div>Travaux</div>
      <hr/>
      <div class="fr-h5" id="section_1">Section 1 - Identification de l'acheteur</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Nom complet de l'acheteur : </span>CHU AMIENS PICARDIE</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Type de Numéro national d'indentification : </span>SIRET</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">N° National d'identification : </span>26800014800125</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Ville : </span>Amiens cedex 1</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Code postal : </span>80054</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Groupement de commandes :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Département(s) de publication : </span>80</div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_2">Section 2 - Communication</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Lien vers le profil d'acheteur :</span>
            <a xmlns=""
               href="https://www.marches-publics.gouv.fr/"
               target="_blank"
               title="Aller sur la page https://www.marches-publics.gouv.fr/ - nouvelle fenêtre">
               <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
            </a>
         </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant interne de la consultation : </span>25TE0032</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Intégralité des documents sur le profil d'acheteur :</span>
                Oui
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Utilisation de moyens de communication non communément disponibles :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Nom du contact : </span>Direction des Achats du GHT Somme Littoral Sud</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Adresse mail du contact : </span>Direction.achats-ght@chu-amiens.fr</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Numéro de téléphone du contact : </span>+33 322088630</div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_3">Section 3 - Procédure</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Type de procédure : </span>Procédure adaptée ouverte
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Conditions de participation :</span>
         </div>
         <ul>
            <li>
               <span class="fr-text--bold">Aptitude à exercer l'activité professionnelle - conditions / moyens de
                        preuve :
                    </span>- DC1 ou équivalent : Lettre de candidature / habilitation du mandataire par ses cotraitants
- DC2 ou équivalent : La déclaration du candidat individuel ou du membre du groupement
- Déclaration sur l'honneur du candidat attestant qu'il peut candidater à un marché public et qu'il n'entre pas dans l'un des cas d'exclusion prévus aux articles L.2141-1 à L.2141-5 ou aux articles L.2141-7 à L.2141-10 du Code de la commande publique notamment qu'il satisfait aux obligations concernant l'emploi des travailleurs handicapés définies aux articles L5212-1 à L5212-11 du code du travail 
- Pouvoir et habilitation de la personne qualifiée pour engager la société, y compris, si nécessaire, ceux retraçant les délégations en cascade 
- En cas de groupement, pouvoir en faveur du mandataire du groupement, remis par chacun des cotraitants.
- Copie du jugement du Tribunal en cas de redressement judiciaire
- Extrait Kbis (de moins de 3 mois) ou numéro unique de la société et procédure permettant d'y accéder
- Assurances responsabilité civile professionnelle et décennale en cours de validité

Les pièces réclamées au titre de la candidature sont listées à l'article 7.1 du Règlement de consultation.</li>
            <li>
               <span class="fr-text--bold">Capacité économique et financière - conditions / moyens de preuve :
                    </span>- Déclaration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les travaux objet du contrat, réalisés au cours des trois derniers exercices disponibles (ou DC2 ou DUME).

Les pièces réclamées au titre de la candidature sont listées à l'article 7.1 du Règlement de consultation.</li>
            <li>
               <span class="fr-text--bold">Capacités techniques et professionnelles - conditions / moyens de
                        preuve :
                    </span>- Présentation d'une liste de travaux en lien avec l'objet du marché exécutés au cours des trois dernières années 
- Description de l'outillage, du matériel et de l'équipement technique dont le candidat dispose pour la réalisation de marchés de même nature
-Pour le lot 5 « Désamiantage » : Attestation SS3 de formation nominative au risque amiante de moins de 3 ans

Les pièces réclamées au titre de la candidature sont listées à l'article 7.1 du Règlement de consultation.</li>
         </ul>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Technique d'achat : </span>Sans objet</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Date et heure limite de réception des plis : </span>01/04/2025 à 12:00</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Présentation des offres par catalogue électronique :</span>
                Interdite
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Réduction du nombre de candidats :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Possibilité d'attribution sans négociation :</span>
                Oui
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">L'acheteur exige la présentations de variantes :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Critères d'attribution : </span>Le jugement des offres sera effectué dans les conditions prévues aux articles L.2152-1 à L.2152-4, R.2152-1 et R.2152-2 du Code de la commande publique et donnera lieu à un classement des offres pour déterminer l'offre économiquement la plus avantageuse.
Les critères retenus pour le jugement des offres sont pondérés de la manière suivante : 

1) Prix des prestations : 60 points
Le « Prix » sera apprécié au regard du montant total en euro(s) H.T. indiqué dans l'acte d'engagement qui reprend le montant tel qu'indiqué dans la D.P.G.F., sur 60 points. La méthode de calcul utilisée pour la notation du critère « Prix » des travaux est la suivante :
Note de l'offre = (M.O.M.D. / M.O.N.) x 60

2) Valeur technique de l'offre : 40 points
La « Valeur technique » sera appréciée au regard du mémoire technique fourni par le candidat sur 40 points et sera décomposée comme suit :

- Adéquation de l'équipe dédiée aux travaux à réaliser, notée sur 10 points.
- Pertinence de la méthodologie d'intervention pour réaliser les travaux, notée sur 15 points.
- Cohérence du planning prévisionnel remis par le candidat au regard des contraintes et du planning général du projet, notée sur 10 points.
- Qualité des dispositions prises en faveur de l'environnement (réduction, gestion, recyclage des déchets, optimisation du transport ...), notée sur 5 points.

La note finale de chaque candidat sera constituée de la somme des notes obtenues pour chacun des critères. Le total sur 100 points constitue la note définitive du candidat. Les offres sont classées par ordre décroissant de la note définitive. En cas d'égalité de points entre les candidats, le critère « Prix » prévaut.

Les critères de jugement des offres et leur pondération figurent à l'article 8.2 du Règlement de consultation.</div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_4">Section 4 - Identification du marché</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Intitulé du marché : </span>Travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy du CHU AMIENS PICARDIE - RELANCE.</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Code CPV principal - Descripteur principal : </span>45262700</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Type de marché : </span>Travaux</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Description succincte du marché : </span>Travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy du CHU AMIENS PICARDIE - RELANCE.
Il s'agit d'une relance suite à l'annulation en cours de consultation et à la déclaration sans suite de la procédure initiale (24TE0242) pour motif d'intérêt général tenant à la nécessité de redéfinir le périmètre des travaux, conformément aux articles R.2185-1 et R.2185-2 du Code de la commande publique (avis initial BOAMP n° 24-143888 publié le 20/12/2024 et avis d'annulation au BOAMP n° 25-8284 publié le 23/01/2025).</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Lieu principal d'exécution du marché : </span>CHU AMIENS PICARDIE, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 Rue du Professeur Christian Cabrol 80000 AMIENS</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Valeur estimée (H.T.) : </span>126000 euros</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">La consultation comporte des tranches :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">La consultation prévoit une réservation de tout ou partie du marché :
                </span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Marché alloti :</span>
                Oui
            </div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_5">Section 5 - Lots</div>
      <div class="section">
         <ul>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot n° 1 : Gros oeuvre - Maçonnerie.</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45223220</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>6000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot n° 2 : Menuiserie intérieure - Plâtrerie - Faux plafonds.</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45421000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>40000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot n° 3 : Peinture - Sols souples.</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45442100</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>20000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot n° 4 : Electricité - Courant fort et Courant faible - Système de Sécurité Incendie.</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45311000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>25000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol, 80000 Amiens</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot n° 5 : Désamiantage.</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45262660</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>35000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>CHU Amiens Picardie, Bâtiment FONTENOY niveau RDJ, 1 rue du Professeur Christian Cabrol 80000 Amiens</div>
               </div>
            </li>
         </ul>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_6">Section 6 - Informations Complementaires
                        </div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Visite obligatoire :</span>
                Oui
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Détail sur la visite (si oui) : </span>La visite sur site des lieux est OBLIGATOIRE pour l'ensemble des lots. Deux visites seront organisées, le lundi 17 mars 2025 à 9h30 
ainsi que le mardi 18 mars 2025 à 9h30.
Les modalités concernant la visite obligatoire sont définies à l'article 3.2 du Règlement de consultation.</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Autres informations complémentaires : </span>Le présent marché a pour objet les travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy avec :
- Retrait de l'amiante avant travaux ;
- Pose d'un mur en parpaing ;
- Remplacement de bloc-porte et bloc-gaine ;
- Pose de bloc-porte ;
- Remplacement du faux plafond ;
- Mise en peinture des murs ;
- Pose de sols souple;
- Remplacement de luminaires ;
- Ajout de contrôle d'accès ;

Les travaux seront phasés en fonction des différentes contraintes d'occupation. Les travaux sont définis au C.C.A.P. et au C.C.T.P. (et dans les documents annexes).

La présente consultation est allotie. Les prestations font l'objet de 5 lots :

Lot n° 1 : Gros oeuvre - Maçonnerie.
Lot n° 2 : Menuiserie intérieure - Plâtrerie - Faux plafonds. 
Lot n° 3 : Peinture - Sols souples.
Lot n° 4 : Electricité - Courant fort et Courant faible - Système de Sécurité Incendie.
Lot n° 5 : Désamiantage.

Chaque lot fera l'objet d'un marché distinct. Les candidats ont la possibilité de soumettre des offres pour un ou plusieurs lots, ou pour tous les lots. Ce marché ne fait pas l'objet d'une décomposition en tranches au sens des articles R.2113-4 et R.2113-5 du C.C.P. La proposition de variantes n'est pas autorisée. Le présent marché ne comporte aucune variante exigée. Le présent marché ne comporte pas de prestations supplémentaires éventuelles (ni obligatoire, ni facultative).

La prestation est divisée en lots, chaque lot faisant l'objet d'un marché séparé confié à une entreprise ou à un groupement conjoint d'entreprises. Le candidat peut se présenter seul ou, conformément à l'article R.2142-19 du C.C.P., dans le cadre d'un groupement d'entreprises. La forme du groupement est libre au stade de la présentation de la candidature et de l'offre, l'un des opérateurs économiques membre du groupement étant désigné comme mandataire. Cependant, si l'attributaire est un groupement conjoint, le mandataire devra être désigné comme solidaire, pour l'exécution du marché public, de chacun des membres du groupement pour ses obligations contractuelles à l'égard du pouvoir adjudicateur, et ce conformément aux dispositions de l'article R.2142-24 du Code de la commande publique. Conformément à l'article R.2151-7 du C.C.P., il est interdit aux candidats de présenter plusieurs offres en agissant à la fois en qualité de candidats individuels et de membres d'un ou plusieurs groupements ou en qualité de membres de plusieurs groupements. Un même opérateur économique ne peut donc pas être mandataire de plus d'un groupement pour un même marché public.
Le marché démarre à compter de sa date de notification (date de réception de la notification par le titulaire) jusqu'à l'expiration du délai de garantie de parfait achèvement (GPA) des travaux. Les informations concernant le délai global et le délai d'exécution figurent aux articles 4.1 et 4.2 du Règlement de consultation.

En application de l'article R.2123-5 du Code de la commande publique, et à l'issue de la première analyse des offres effectuée au regard des critères de choix énoncés à l'article 8.2 du présent Règlement de Consultation, le pouvoir adjudicateur se réserve le droit, pour chaque lot, d'engager des négociations, avec les 3 candidats ayant proposé l'offre économiquement la plus avantageuse avant négociation ou à défaut d'attribuer le marché sur la base des offres initiales. 

Les modalités de transmission des plis figurent à l'article 9.1 du Règlement de consultation.

Les voies de recours ouvertes aux candidats sont les suivantes : 
- Référé pré-contractuel prévu aux articles L.551-1 à L.551-12 du Code de justice administrative (CJA), et pouvant être exercé avant la signature du contrat. 
- Référé contractuel prévu aux articles L.551-13 à L.551-23 du CJA, et pouvant être exercé dans les délais prévus à l'article R. 551-7 du CJA. 
- Recours de pleine juridiction ouvert aux tiers justifiant d'un intérêt lésé, et pouvant être exercé dans les deux mois suivant la date à laquelle la conclusion du contrat est rendue publique. 
- Recours pour excès de pouvoir, contre des clauses réglementaires du contrat ou contre une décision de l'acheteur, dans les 2 mois à compter de la notification ou de la publication de la décision attaquée. 
Le tribunal administratif d'Amiens peut être saisi au moyen de l'application informatique Télérecours citoyen accessible par le biais du site www.telerecours.fr

Le tribunal territorialement compétent est : 

Tribunal Administratif d'Amiens 
14 rue Lemerchier 
BP 14 - CS 81114 
80011 AMIENS CEDEX 01 
Tél : 03.22.33.61.70 / Télécopie : 03.22.33.61.71 
Courriel : greffe.ta-amiens@juradm.fr 
Adresse internet (U.R.L) : http://amiens.tribunal-administratif.fr</div>
      </div>
      <hr/>
      <div>
         <span class="fr-text--bold">Date d'envoi du présent avis à la publication : </span>04/03/2025</div>
   </body>
</html>
]]></HTML>
   <HTMLSYNTHESE><![CDATA[<!DOCTYPE HTML>
<html>
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
   </head>
   <body>
      <h3>L’essentiel du marché</h3>
      <ul>
         <li><span class="fr-text--bold">Nom de l'organisme acheteur : </span>CHU AMIENS PICARDIE</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet du profil d'acheteur : </span><a href="https://www.marches-publics.gouv.fr/" target="_blank" title="Aller sur la page https://www.marches-publics.gouv.fr/ - nouvelle fenêtre"><span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span></a></li>
         <li><span class="fr-text--bold">Objet du marché : </span>Travaux de mise en conformité du palier ascenseur du RDJ du Fontenoy du CHU AMIENS
            PICARDIE - RELANCE. Il s'agit d'une relance suite à l'annulation en cours de consultation
            et à la déclaration sans suite de la procédure initiale (24TE0242) pour motif d'intérêt
            général tenant à la nécessité de redéfinir le périmètre des travaux, conformément
            aux articles R.2185-1 et R.2185-2 du Code de la commande publique (avis initial BOAMP
            n° 24-143888 publié le 20/12/2024 et avis d'annulation au BOAMP n° 25-8284 publié
            le 23/01/2025).</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Renseignements relatifs aux lots :</span><ul>
               <li>Lot n° 1 : Gros oeuvre - Maçonnerie.</li>
               <li>Lot n° 2 : Menuiserie intérieure - Plâtrerie - Faux plafonds.</li>
               <li>Lot n° 3 : Peinture - Sols souples.</li>
               <li>Lot n° 4 : Electricité - Courant fort et Courant faible - Système de Sécurité Incendie.</li>
               <li>Lot n° 5 : Désamiantage.</li>
            </ul>
         </li>
      </ul>
      <h3>Informations pratiques</h3>
      <ul>
         <li><span class="fr-text--bold">Date limite de réception des offres : </span>01/04/2025 à 12:00</li>
      </ul>
   </body>
</html>]]></HTMLSYNTHESE>
</jo:ann>
