<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jo:ann xmlns:jo="http://boamp.journal-officiel.gouv.fr/XML/3.2.5">
   <DONNEES>
      <EFORMS xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
         <ContractNotice xmlns:cac="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonAggregateComponents-2"
                         xmlns:cbc="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonBasicComponents-2"
                         xmlns:efac="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-aggregate-components/1"
                         xmlns:efbc="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-basic-components/1"
                         xmlns:efext="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extensions/1"
                         xmlns:ext="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonExtensionComponents-2">
            <ext:UBLExtensions>
               <ext:UBLExtension>
                  <ext:ExtensionContent>
                     <efext:EformsExtension>
                        <efac:NoticeSubType>
                           <cbc:SubTypeCode listName="notice-subtype">16</cbc:SubTypeCode>
                        </efac:NoticeSubType>
                        <efac:Organizations>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cbc:WebsiteURI>https://www.tribunal-de-paris.justice.fr/75</cbc:WebsiteURI>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Greffe du tribunal judiciaire de Paris</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>Parvis du tribunal de Paris</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>PARIS CEDEX 17</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>75859</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FR101</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>17750111101763</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0144325151</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>tj-paris@justice.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                           <efac:Organization>
                              <efbc:AwardingCPBIndicator>true</efbc:AwardingCPBIndicator>
                              <efac:Company>
                                 <cbc:WebsiteURI>http://ucanss.fr</cbc:WebsiteURI>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Union des Caisses Nationales de Sécurité sociale (UCANSS)</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>6 rue Elsa TRIOLET</cbc:StreetName>
                                    <cbc:Department>DIRA - Département Achat</cbc:Department>
                                    <cbc:CityName>MONTREUIL</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>93100</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FR106</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>78462143500048</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Name>DIRA - Département achat
</cbc:Name>
                                    <cbc:Telephone>0145388306</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>achat@ucanss.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cbc:WebsiteURI>https://www.tribunal-de-paris.justice.fr/75</cbc:WebsiteURI>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Tribunal judiciaire de Paris</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>Parvis du tribunal de Paris</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>PARIS CEDEX 17</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>75859</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FR101</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>17750111100013</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0144325151</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>tj-paris@justice.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                        </efac:Organizations>
                     </efext:EformsExtension>
                  </ext:ExtensionContent>
               </ext:UBLExtension>
            </ext:UBLExtensions>
            <cbc:UBLVersionID>2.3</cbc:UBLVersionID>
            <cbc:CustomizationID>eforms-sdk-1.11</cbc:CustomizationID>
            <cbc:ID schemeName="notice-id">f3c99249-1571-4ec7-9094-a3383861e5d1</cbc:ID>
            <cbc:ContractFolderID>e4821cf3-48dd-4165-ad51-e51e88a845d4</cbc:ContractFolderID>
            <cbc:IssueDate>2025-02-28+02:00</cbc:IssueDate>
            <cbc:IssueTime>12:23:46+02:00</cbc:IssueTime>
            <cbc:VersionID>04</cbc:VersionID>
            <cbc:RegulatoryDomain>32014L0024</cbc:RegulatoryDomain>
            <cbc:NoticeTypeCode listName="competition">cn-standard</cbc:NoticeTypeCode>
            <cbc:NoticeLanguageCode listName="language">FRA</cbc:NoticeLanguageCode>
            <cac:ContractingParty>
               <cac:ContractingPartyType>
                  <cbc:PartyTypeCode listName="buyer-legal-type">body-pl</cbc:PartyTypeCode>
               </cac:ContractingPartyType>
               <cac:ContractingActivity>
                  <cbc:ActivityTypeCode listName="authority-activity">soc-pro</cbc:ActivityTypeCode>
               </cac:ContractingActivity>
               <cac:Party>
                  <cac:PartyIdentification>
                     <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                  </cac:PartyIdentification>
               </cac:Party>
            </cac:ContractingParty>
            <cac:TenderingTerms>
               <cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:SpecificTendererRequirement>
                     <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="exclusion-ground">nati-ground</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                  </cac:SpecificTendererRequirement>
               </cac:TendererQualificationRequest>
               <cac:LotDistribution>
                  <cbc:MaximumLotsAwardedNumeric>2</cbc:MaximumLotsAwardedNumeric>
                  <cbc:MaximumLotsSubmittedNumeric>2</cbc:MaximumLotsSubmittedNumeric>
               </cac:LotDistribution>
            </cac:TenderingTerms>
            <cac:TenderingProcess>
               <cbc:Description languageID="FRA">L'UCANSS est un organisme privé en charge d'une mission de service public. C'est un organisme de Sécurité sociale soumis pour ses achats, conformément à l'article L. 124-4 du Code de la Sécurité sociale et à l'arrêté du 19 juillet 2018 portant réglementation sur les marchés publics des organismes de Sécurité sociale, au Code de la commande publique issu de l'ordonnance n°2018-1074 du 26 novembre 2018 portant partie législative du Code de la commande publique et au décret n° 2018-1075 du 3 décembre 2018 portant partie réglementaire du même code. L'UCANSS, centrale d'achat au sens du Code de la commande publique, conclut ces accords-cadres en application des dispositions de l'article L. 224-5 du Code de la Sécurité sociale, de l'article L. 2113-2 du Code de la commande publique et de l'arrêté du 19 juillet 2018 portant réglementation sur les marchés publics des organismes de Sécurité sociale. La procédure de consultation utilisée est la procédure d'appel d'offres ouvert, en application des dispositions des articles L. 2124-2 et R. 2124-2-1° du Code de la commande publique.
La technique d'achat choisie est l'accord-cadre en vertu de l'article L. 2125-1-1° du Code de la commande publique. Les organismes bénéficiaires sont ceux visés à l'article L. 224-5 du Code de la Sécurité sociale. Le présent marché est un marché national interbranches et inter-régimes de la Sécurité sociale. Il concerne l'ensemble des organismes en France Métropolitaine, Corse comprise, Départements et régions d'outre-mer (DROM) listés à l'article 1.2 du C.C.T.P.


</cbc:Description>
               <cbc:ProcedureCode listName="procurement-procedure-type">open</cbc:ProcedureCode>
            </cac:TenderingProcess>
            <cac:ProcurementProject>
               <cbc:ID>UCANSS_24AC41</cbc:ID>
               <cbc:Name languageID="FRA">Acquisition de titres restaurant pour les organismes de Sécurité sociale.</cbc:Name>
               <cbc:Description languageID="FRA">Les prestations attendues sont les suivantes :
- émission de titres restaurant dématérialisés et/ou « papier » au bénéfice des organismes bénéficiaires du marché ;
- fabrication, distribution (carte et code) et rechargement des cartes pour les titres restaurant dématérialisés ; 
- fabrication, distribution, transport et livraison des titres restaurant « papier » ;
- mise à disposition d'un réseau de restaurateurs et de commerçants affiliés permettant aux agents des organismes de sécurité sociale de prendre leur repas ou d‘acheter des denrées alimentaires en échange des titres restaurant « papier » et des titres restaurant dématérialisés ;
- mise à disposition pour l'ensemble des personnels des organismes bénéficiaires du marché des outils et avantages développés par les prestataires.
</cbc:Description>
               <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">services</cbc:ProcurementTypeCode>
               <cbc:Note languageID="FRA">Chaque accord-cadre (lot) est mono attributaire.
Les deux accords-cadres sont conclus sans montant minimum et avec un montant maximum global fixé à 1 200 000 000 euros (valeur faciale des titres restaurant) sur leur durée totale (reconductions comprises), conformément aux dispositions de l'article R. 2162-4-2° du Code de la commande publique.
Le montant maximum de chaque accord-cadre (lot) sur leur durée totale (reconductions comprises), est le suivant :
- Lot n°1 : 960 000 000 euros (valeur faciale des titres restaurant) ;
- Lot n°2 : 240 000 000 euros (valeur faciale des titres restaurant).
Chaque accord-cadre donne lieu à la passation de marchés subséquents au sens de l'article R. 2162-2 alinéa 1 du Code de la commande publique.
Chaque marché subséquent est mono attributaire. Il est conclu sans montant minimum et avec un montant maximum. Le montant maximum sera indiqué dans le marché subséquent lors de la survenance du besoin.
Conformément à l'article R. 2162-8 du Code de la commande publique, les marchés subséquents prendront la forme d'accords-cadres fixant toutes les conditions d'exécution des prestations et exécutés au moyen de bons de commande émis par chaque organisme de Sécurité sociale bénéficiaire, dans les conditions fixées aux articles R. 2162-13 et 
R. 2162-14 du Code de la commande publique.
Les organismes bénéficiaires émettent des bons de commande auprès du Titulaire au fur et à mesure de leurs besoins et selon les modalités d'émission des bons de commande définies.
Chaque organisme de Sécurité sociale bénéficiaire est chargé, quant à lui, d'exécuter les marchés subséquents pour ce qui le concerne. Il réceptionnera directement la facture du Titulaire du marché subséquent et procédera au règlement de celle-ci directement auprès du Titulaire.
Chaque accord-cadre est conclu pour une période ferme de deux (2) ans à compter du 
1er octobre 2025, ou à compter de sa notification matérialisée par la date de réception électronique de la copie de l'accord-cadre adressée au Titulaire, si celle-ci est postérieure au 1er octobre 2025. 
Chaque accord-cadre (lot) est reconductible tacitement deux (2) fois pour une nouvelle période d'un (1) an. 
La durée maximale de chaque accord-cadre, périodes de reconduction comprises, ne pourra pas dépasser quatre (4) ans.
Si l'UCANSS décide de ne pas reconduire l'accord-cadre, elle en informera le Titulaire par lettre recommandée avec accusé de réception dans un délai de deux mois avant la date anniversaire de l'accord-cadre.
Le Titulaire de l'accord-cadre ne pourra pas refuser la reconduction, ni prétendre au versement d'une quelconque indemnité en cas de non-reconduction.
Au titre des options, l'UCANSS se réserve la possibilité de confier au Titulaire de l'accord-cadre concerné, en application de l'article R. 2122-7 du Code de la commande publique, des marchés ayant pour objet la réalisation de prestations similaires à celles qui lui sont confiées, sans publicité ni mise en concurrence préalables. Le Titulaire s'engage à proposer à l'UCANSS des prestations similaires et à des prix n'excédant pas ceux de l'accord-cadre concerné.
Modalités de mise à disposition du DCE :
Le dossier de consultation des entreprises est téléchargeable gratuitement à l'adresse suivante :
https://www.marchespublics.gouv.fr/?page=Entreprise.EntrepriseAdvancedSearch&amp;AllCons&amp;id=2474826&amp;orgAcronyme=s7h
Le téléchargement des documents de la consultation peut s'effectuer de façon anonyme. Toutefois, l'UCANSS recommande aux candidats d'indiquer le nom de la personne chargée du téléchargement ainsi qu'une adresse électronique afin que les compléments d'informations éventuels et/ou précisions puissent leur être communiqués. En cas d'échec dans le téléchargement des documents, le candidat pourra demander que le DCE lui soit envoyé par email. La demande devra être adressée à achat@ucanss.fr et indiquer les raisons pour lesquelles le téléchargement en ligne n'a pas pu aboutir. L'UCANSS lui fera alors parvenir les documents par email.
Les candidats suivront les indications fournies dans le Règlement de la Consultation ou dans le Guide
d'Utilisation ou les films d'autoformation mis à disposition sur la plateforme de dématérialisation des achats de l'Etat (PLACE) : https://www.marches-publics.gouv.fr/

Signature électronique des documents :
La personne signataire habilitée à engager l'entreprise devra être impérativement titulaire d'un certificat de signature électronique conforme au Règlement européen n°910/2014 du 23 juillet 2014 sur l'identification électronique et les services de confiance pour les transactions électroniques « eIDAS ». La signature doit être une signature électronique « avancée » reposant sur un certificat qualifié. La signature peut être qualifiée, au sens du même règlement. Conformément à l'article 2-II de l'arrêté du 22 mars 2019 relatif à la signature électronique des contrats de la commande publique, le certificat de signature électronique qualifié doit entrer dans l'une des deux catégories suivantes :
- certificat qualifié délivré par un prestataire de service de confiance qualifié répondant aux exigences du règlement européen ;
- certificat délivré par une autorité de certification française ou étrangère répondant aux exigences équivalentes à l'annexe I du règlement européen.
Copie de sauvegarde :
Les candidats ont la possibilité d'effectuer à la fois une transmission de leur candidature et leur offre :
par lettre recommandée électronique, dont le format a été : 
- soit qualifié par l'ANSSI pour la France (https://www.ssi.gouv.fr/uploads/liste-produits-et-services-qualifies.pdf) ; 
- soit qualifié conformément au règlement eIDAS pour l'Europe (https://eidas.ec.europa.eu/efda/tl-browser/#/screen/search/type/2).
Copie de sauvegarde par voie postale ou dépôt :
Le candidat a également la possibilité d'adresser sa copie de sauvegarde par voie postale sur support physique électronique (CD ou DVD-rom, clé USB) ou papier, à titre de copie de sauvegarde. 
La copie de sauvegarde doit être envoyée par voie postale sous pli scellé avec la mention « Copie de
sauvegarde » dans le délai imparti pour la remise des offres.
Cette copie est transmise sous pli par voie postale à l'adresse suivante :
UCANSS - DIRA
Département Achat
6 rue Elsa Triolet
93100 MONTREUIL
Consultation n° UCANSS_24 AC 41 
« ACQUISITION DE TITRES RESTAURANT POUR LES ORGANISMES DE SÉCURITÉ SOCIALE »
LOT(S) N°(à préciser par le candidat)
Ne pas ouvrir
Ou par dépôt contre récépissé à l'UCANSS, du lundi au vendredi (hors jours fériés) de 9h30 à 16h30. Le pli devra comporter les mentions suivantes :
UCANSS - ACCUEIL
Consultation n° UCANSS_24 AC 41
« ACQUISITION DE TITRES RESTAURANT POUR LES ORGANISMES DE SÉCURITÉ SOCIALE »
LOT(S) N°(à préciser par le candidat)
Ne pas ouvrir
</cbc:Note>
               <cac:RequestedTenderTotal>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efbc:FrameworkMaximumAmount currencyID="EUR">1200000000</efbc:FrameworkMaximumAmount>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
                  <cbc:EstimatedOverallContractAmount currencyID="EUR">863229339.76</cbc:EstimatedOverallContractAmount>
               </cac:RequestedTenderTotal>
               <cac:MainCommodityClassification>
                  <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">66133000</cbc:ItemClassificationCode>
               </cac:MainCommodityClassification>
            </cac:ProcurementProject>
            <cac:ProcurementProjectLot>
               <cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0001</cbc:ID>
               <cac:TenderingTerms>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">ef-stand</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">- une déclaration concernant le chiffre d'affaires global du candidat et, le chiffre d'affaires du domaine d'activité faisant l'objet de l'accord-cadre, portant au maximum sur les trois derniers exercices disponibles (2022 à 2024) en fonction de la date de création de l'entreprise ou du début d'activité de l'opérateur économique, dans la mesure où les informations sur ces chiffres d'affaires sont disponibles, sauf si cette information figure dans la déclaration du candidat (DC2) ;
- une attestation d'assurance pour les risques professionnels.</cbc:Description>
                              </efac:SelectionCriteria>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">tp-abil</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">- une déclaration indiquant les effectifs moyens annuels du candidat et l'importance du personnel d'encadrement pour chacune des trois dernières années (2022 à 2024), sauf si cette information figure dans la déclaration du candidat (DC2) ;

- une présentation d'une liste des principaux services effectués au cours des trois dernières années (2022 à 2024) indiquant le montant, la date et le destinataire public ou privé.
Les références devront être précises : identification des prestations effectuées, nom et numéro de téléphone du contact.
Les références devront faire état de la réalisation de prestations similaires à celles qui sont demandées. 
</cbc:Description>
                              </efac:SelectionCriteria>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
                  <cbc:FundingProgramCode listName="eu-funded">no-eu-funds</cbc:FundingProgramCode>
                  <cac:CallForTendersDocumentReference>
                     <ext:UBLExtensions>
                        <ext:UBLExtension>
                           <ext:ExtensionContent>
                              <efext:EformsExtension>
                                 <efac:OfficialLanguages>
                                    <cac:Language>
                                       <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                                    </cac:Language>
                                 </efac:OfficialLanguages>
                              </efext:EformsExtension>
                           </ext:ExtensionContent>
                        </ext:UBLExtension>
                     </ext:UBLExtensions>
                     <cbc:ID>24AC41</cbc:ID>
                     <cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType>
                     <cac:Attachment>
                        <cac:ExternalReference>
                           <cbc:URI>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:URI>
                        </cac:ExternalReference>
                     </cac:Attachment>
                  </cac:CallForTendersDocumentReference>
                  <cac:TendererQualificationRequest>
                     <cac:SpecificTendererRequirement>
                        <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                     </cac:SpecificTendererRequirement>
                  </cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="ecatalog-submission">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="einvoicing">allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="conditions">performance</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:AwardingTerms>
                     <cac:AwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>30</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Valeur technique. Confer RC</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>30</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">price</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Confer RC</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>40</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Critère performance environnementale et sociale. Confer RC</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                     </cac:AwardingCriterion>
                  </cac:AwardingTerms>
                  <cac:AdditionalInformationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:AdditionalInformationParty>
                  <cac:TenderRecipientParty>
                     <cbc:EndpointID>https://www.marches-publics.gouv.fr/?page=Entreprise.EntrepriseAdvancedSearch&amp;AllCons&amp;id=2474826&amp;orgAcronyme=s7h</cbc:EndpointID>
                  </cac:TenderRecipientParty>
                  <cac:TenderValidityPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="DAY">120</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:TenderValidityPeriod>
                  <cac:AppealTerms>
                     <cac:PresentationPeriod>
                        <cbc:Description languageID="FRA">Les recours pouvant être exercés sont les référés
précontractuel et contractuel tels que prévus aux articles 1441-1 et suivants du Code de procédure civile et selon les articles 2 et 11 de l'ordonnance n°2009-515 du 7 mai 2009. Le référé précontractuel peut être exercé jusqu'à la signature du marché et le référé contractuel, à partir de la signature du marché.</cbc:Description>
                     </cac:PresentationPeriod>
                     <cac:AppealInformationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealInformationParty>
                     <cac:AppealReceiverParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0003</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealReceiverParty>
                     <cac:MediationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:MediationParty>
                  </cac:AppealTerms>
                  <cac:Language>
                     <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                  </cac:Language>
                  <cac:PostAwardProcess>
                     <cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>true</cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>
                     <cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>true</cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>
                  </cac:PostAwardProcess>
               </cac:TenderingTerms>
               <cac:TenderingProcess>
                  <cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode>
                  <cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>true</cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>
                  <cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-04-01+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>12:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                  <cac:OpenTenderEvent>
                     <cbc:OccurrenceDate>2025-04-01+02:00</cbc:OccurrenceDate>
                     <cbc:OccurrenceTime>14:00:00+02:00</cbc:OccurrenceTime>
                  </cac:OpenTenderEvent>
                  <cac:AuctionTerms>
                     <cbc:AuctionConstraintIndicator>false</cbc:AuctionConstraintIndicator>
                  </cac:AuctionTerms>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">fa-wo-rc</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
               </cac:TenderingProcess>
               <cac:ProcurementProject>
                  <cbc:ID>1</cbc:ID>
                  <cbc:Name languageID="FRA">Acquisition de titres restaurant 100 % dématérialisés. </cbc:Name>
                  <cbc:Description languageID="FRA">Les prestations attendues portent sur :
- la fourniture de titres dématérialisés notamment :
° la fabrication et la distribution des cartes et, le cas échéant, des codes pin pour l'ensemble des organismes bénéficiaires du lot n°1 (dématérialisation des titres restaurant) ayant opté pour la dématérialisation des titres selon les modalités de l'article 8 du C.C.A.P. ;
° la mise à disposition d'un espace sur internet et d'un compte crédité chaque mois ;
° l'entière administration des supports dématérialisés : rechargement, gestion des incidents (perte, vol, oubli de code,   ), relation clients, etc.
- la gestion du changement de millésime ;
- la mise à disposition par le Titulaire d'un réseau de restaurateurs et commerçants affiliés, permettant aux agents bénéficiaires de prendre leurs repas ou d'acheter des denrées alimentaires en échange de titres restaurant ;
- la mise à disposition pour les agents bénéficiaires de l'ensemble des outils et avantages développés par le Titulaire. 
</cbc:Description>
                  <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">services</cbc:ProcurementTypeCode>
                  <cac:RequestedTenderTotal>
                     <cbc:EstimatedOverallContractAmount currencyID="EUR">706690490.72</cbc:EstimatedOverallContractAmount>
                  </cac:RequestedTenderTotal>
                  <cac:MainCommodityClassification>
                     <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">66133000</cbc:ItemClassificationCode>
                  </cac:MainCommodityClassification>
                  <cac:PlannedPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="YEAR">2</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:PlannedPeriod>
               </cac:ProcurementProject>
            </cac:ProcurementProjectLot>
            <cac:ProcurementProjectLot>
               <cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0002</cbc:ID>
               <cac:TenderingTerms>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">ef-stand</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">- une déclaration concernant le chiffre d'affaires global du candidat et, le chiffre d'affaires du domaine d'activité faisant l'objet de l'accord-cadre, portant au maximum sur les trois derniers exercices disponibles (2022 à 2024) en fonction de la date de création de l'entreprise ou du début d'activité de l'opérateur économique, dans la mesure où les informations sur ces chiffres d'affaires sont disponibles, sauf si cette information figure dans la déclaration du candidat (DC2) ;
- une attestation d'assurance pour les risques professionnels.</cbc:Description>
                              </efac:SelectionCriteria>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">tp-abil</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">- une déclaration indiquant les effectifs moyens annuels du candidat et l'importance du personnel d'encadrement pour chacune des trois dernières années (2022 à 2024) ;
- une présentation d'une liste des principaux services effectués au cours des trois dernières années (2022 à 2024) indiquant le montant, la date et le destinataire public ou privé.
Les références devront être précises : identification des prestations effectuées, nom et numéro de téléphone du contact.
Les références devront faire état de la réalisation de prestations similaires à celles qui sont demandées. 
</cbc:Description>
                              </efac:SelectionCriteria>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
                  <cbc:FundingProgramCode listName="eu-funded">no-eu-funds</cbc:FundingProgramCode>
                  <cac:CallForTendersDocumentReference>
                     <ext:UBLExtensions>
                        <ext:UBLExtension>
                           <ext:ExtensionContent>
                              <efext:EformsExtension>
                                 <efac:OfficialLanguages>
                                    <cac:Language>
                                       <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                                    </cac:Language>
                                 </efac:OfficialLanguages>
                              </efext:EformsExtension>
                           </ext:ExtensionContent>
                        </ext:UBLExtension>
                     </ext:UBLExtensions>
                     <cbc:ID>24AC41</cbc:ID>
                     <cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType>
                     <cac:Attachment>
                        <cac:ExternalReference>
                           <cbc:URI>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:URI>
                        </cac:ExternalReference>
                     </cac:Attachment>
                  </cac:CallForTendersDocumentReference>
                  <cac:TendererQualificationRequest>
                     <cac:SpecificTendererRequirement>
                        <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                     </cac:SpecificTendererRequirement>
                  </cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="einvoicing">allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="conditions">performance</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="ecatalog-submission">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:AwardingTerms>
                     <cac:AwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>30</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Valeur technique. Confer RC</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>30</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">price</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Confer RC</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>40</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Critère performance environnementale et sociale. Confer RC.</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                     </cac:AwardingCriterion>
                  </cac:AwardingTerms>
                  <cac:TenderRecipientParty>
                     <cbc:EndpointID>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:EndpointID>
                  </cac:TenderRecipientParty>
                  <cac:TenderValidityPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="DAY">120</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:TenderValidityPeriod>
                  <cac:AppealTerms>
                     <cac:PresentationPeriod>
                        <cbc:Description languageID="FRA">Les recours pouvant être exercés sont les référés
précontractuel et contractuel tels que prévus aux articles 1441-1 et suivants du Code de procédure civile et selon les articles 2 et 11 de l'ordonnance n°2009-515 du 7 mai 2009. Le référé précontractuel peut être exercé jusqu'à la signature du marché et le référé contractuel, à partir de la signature du marché.</cbc:Description>
                     </cac:PresentationPeriod>
                     <cac:AppealInformationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealInformationParty>
                     <cac:AppealReceiverParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealReceiverParty>
                     <cac:MediationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:MediationParty>
                  </cac:AppealTerms>
                  <cac:Language>
                     <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                  </cac:Language>
                  <cac:PostAwardProcess>
                     <cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>true</cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>
                     <cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>true</cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>
                  </cac:PostAwardProcess>
               </cac:TenderingTerms>
               <cac:TenderingProcess>
                  <cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode>
                  <cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>true</cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>
                  <cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-04-01+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>12:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                  <cac:OpenTenderEvent>
                     <cbc:OccurrenceDate>2025-04-01+02:00</cbc:OccurrenceDate>
                     <cbc:OccurrenceTime>14:00:00+02:00</cbc:OccurrenceTime>
                  </cac:OpenTenderEvent>
                  <cac:AuctionTerms>
                     <cbc:AuctionConstraintIndicator>false</cbc:AuctionConstraintIndicator>
                  </cac:AuctionTerms>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">fa-wo-rc</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
               </cac:TenderingProcess>
               <cac:ProcurementProject>
                  <cbc:ID>2</cbc:ID>
                  <cbc:Name languageID="FRA">Acquisition de titres restaurant « papier » et mixte (« papier » et dématérialisés).</cbc:Name>
                  <cbc:Description languageID="FRA">Les prestations attendues portent sur :
- pour les titres matérialisés sous support papier : 
° la fabrication chaque mois de titres restaurant « papier » pour l'ensemble des organismes bénéficiaires du lot 2 du marché dans le respect, le cas échéant, de la répartition (papier/support dématérialisé) commandée par chaque agent ;
° la distribution (transport et livraison) des titres restaurant « papier » sur l'ensemble des points d'implantations des organismes bénéficiaires de l'accord-cadre, ou le cas échéant, à la marge, au domicile des agents ;
- pour les titres sur support dématérialisé : 
° la fabrication et la distribution des cartes et des codes pin pour l'ensemble des organismes bénéficiaires du lot 2 du marché (dématérialisation des titres restaurant) ayant opté pour la dématérialisation partielle des titres selon les modalités de l'article 8 du C.C.A.P., ces cartes devant à minima s'appuyer sur le réseau bancaire ;
° la mise à disposition d'un espace sur internet et d'un compte crédité chaque mois dans le respect, le cas échéant, de la répartition (papier/support dématérialisé) commandée par chaque agent ;
° l'entière administration des supports dématérialisés : rechargement, gestion des incidents (perte, vol, oubli de code,  ), relation clients, etc.
- la gestion des remplacements de titres (changement de millésime, changement de support en cas d'évolution de la législation en vigueur,   ) ;
- la mise à disposition par le Titulaire d'un réseau de restaurateurs et commerçants affiliés, permettant aux agents bénéficiaires de prendre leurs repas ou d'acheter des denrées alimentaires en échange des titres restaurant « papier » et des titres dématérialisés ;
- la mise à disposition pour les agents bénéficiaires de l'ensemble des outils et avantages développés par les prestataires. 
</cbc:Description>
                  <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">services</cbc:ProcurementTypeCode>
                  <cac:RequestedTenderTotal>
                     <cbc:EstimatedOverallContractAmount currencyID="EUR">156538849.04</cbc:EstimatedOverallContractAmount>
                  </cac:RequestedTenderTotal>
                  <cac:MainCommodityClassification>
                     <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">66133000</cbc:ItemClassificationCode>
                  </cac:MainCommodityClassification>
                  <cac:PlannedPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="YEAR">2</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:PlannedPeriod>
               </cac:ProcurementProject>
            </cac:ProcurementProjectLot>
         </ContractNotice>
      </EFORMS>
   </DONNEES>
   <GESTION>
      <REFERENCE>
         <IDWEB>25-23411</IDWEB>
         <TYPE_AVIS>
            <FAMILLE>
               <JOUE/>
            </FAMILLE>
            <PERIMETRE>
               <DIRECTIVE-24/>
            </PERIMETRE>
            <NATURE>
               <APPEL_OFFRE>
                  <STANDARD/>
               </APPEL_OFFRE>
            </NATURE>
            <STATUT>
               <INITIAL/>
            </STATUT>
         </TYPE_AVIS>
      </REFERENCE>
      <INDEXATION>
         <SCHEMA>3.2.5</SCHEMA>
         <NOMORGANISME>Union des Caisses Nationales de Sécurité sociale (UCANSS)</NOMORGANISME>
         <TYPE_PROCEDURE>
            <OUVERT/>
         </TYPE_PROCEDURE>
         <DATE_PUBLICATION>2025-03-02</DATE_PUBLICATION>
         <DATE_LIMITE_REPONSE>2025-04-01T12:00:00+02:00</DATE_LIMITE_REPONSE>
         <DATE_FIN_DIFFUSION>2025-04-01</DATE_FIN_DIFFUSION>
         <DESCRIPTEURS>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>416</CODE>
               <LIBELLE>Titres restaurant</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
         </DESCRIPTEURS>
         <NATURE_MARCHE>
            <SERVICES/>
         </NATURE_MARCHE>
         <DEP_PUBLICATION>93</DEP_PUBLICATION>
         <DEP_PUBLICATION>75</DEP_PUBLICATION>
         <DEP_PUBLICATION>92</DEP_PUBLICATION>
         <DEP_PUBLICATION>94</DEP_PUBLICATION>
         <RESUME_OBJET>Acquisition de titres restaurant pour les organismes de Sécurité sociale.</RESUME_OBJET>
      </INDEXATION>
   </GESTION>
   <HTML><![CDATA[<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE html
  PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" lang="FR">
   <head>
      <style type="text/css">.fr-h4 { font-weight: 700 !important; margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem!important; font-size: 1.4rem !important; line-height: 2rem !important; } .fr-h5, .fr-h5 + .fr-text--bold { font-weight: 700 !important; margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important; font-size: 1.3rem !important; line-height: 2rem !important; } .section { padding: 6px 6px 6px 36px; } .fr-text--bold { font-weight: bold; } .center { text-align: center; }
                </style>
      <title>Avis de marché - Avis n° 25-23411 du 28/02/2025</title>
      <meta name="subject" content="Avis de marché"/>
      <meta name="author"
            content="Direction de l’information légale et administrative (DILA)"/>
      <meta name="description"
            content="Avis de marché - Avis n° 25-23411 du 28/02/2025 sur le site Boamp.fr"/>
   </head>
   <body>
      <div class="center">
         <div class="fr-h4" id="doc_titre">Avis de marché</div>
      </div>
      <div>Département(s) de publication :<span>
            <strong>93, 75, 92, 94</strong>
         </span>
      </div>
      <div>
         <span>Annonce n°</span>
         <strong>25-23411</strong>
      </div>
      <hr/>
      <div id="section_1_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 1 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
         <div class="section" id="section_1.1_d1e217">
            <span>1.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Union des Caisses Nationales de Sécurité sociale (UCANSS)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Forme juridique de l’acheteur</span>
               <span>:</span>
               <span>Organisme de droit public</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Activité du pouvoir adjudicateur</span>
               <span>:</span>
               <span>Protection sociale</span>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_2_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 2 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Procédure</span>
         <div class="section" id="section_2.1_d1e268">
            <span>2.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Procédure</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>Acquisition de titres restaurant pour les organismes de Sécurité sociale.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>Les prestations attendues sont les suivantes : - émission de titres restaurant dématérialisés et/ou « papier » au bénéfice des organismes bénéficiaires du marché ; - fabrication, distribution (carte et code) et rechargement des cartes pour les titres restaurant dématérialisés ; - fabrication, distribution, transport et livraison des titres restaurant « papier » ; - mise à disposition d'un réseau de restaurateurs et de commerçants affiliés permettant aux agents des organismes de sécurité sociale de prendre leur repas ou d‘acheter des denrées alimentaires en échange des titres restaurant « papier » et des titres restaurant dématérialisés ; - mise à disposition pour l'ensemble des personnels des organismes bénéficiaires du marché des outils et avantages développés par les prestataires.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant de la procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>e4821cf3-48dd-4165-ad51-e51e88a845d4</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>UCANSS_24AC41</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type de procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>Ouverte</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Principales caractéristiques de la procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>L'UCANSS est un organisme privé en charge d'une mission de service public. C'est un organisme de Sécurité sociale soumis pour ses achats, conformément à l'article L. 124-4 du Code de la Sécurité sociale et à l'arrêté du 19 juillet 2018 portant réglementation sur les marchés publics des organismes de Sécurité sociale, au Code de la commande publique issu de l'ordonnance n°2018-1074 du 26 novembre 2018 portant partie législative du Code de la commande publique et au décret n° 2018-1075 du 3 décembre 2018 portant partie réglementaire du même code. L'UCANSS, centrale d'achat au sens du Code de la commande publique, conclut ces accords-cadres en application des dispositions de l'article L. 224-5 du Code de la Sécurité sociale, de l'article L. 2113-2 du Code de la commande publique et de l'arrêté du 19 juillet 2018 portant réglementation sur les marchés publics des organismes de Sécurité sociale. La procédure de consultation utilisée est la procédure d'appel d'offres ouvert, en application des dispositions des articles L. 2124-2 et R. 2124-2-1° du Code de la commande publique. La technique d'achat choisie est l'accord-cadre en vertu de l'article L. 2125-1-1° du Code de la commande publique. Les organismes bénéficiaires sont ceux visés à l'article L. 224-5 du Code de la Sécurité sociale. Le présent marché est un marché national interbranches et inter-régimes de la Sécurité sociale. Il concerne l'ensemble des organismes en France Métropolitaine, Corse comprise, Départements et régions d'outre-mer (DROM) listés à l'article 1.2 du C.C.T.P.</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.1_d1e268">
               <span>2.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Services</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>66133000</span>
                  <span/>
                  <span>Services de traitement d'opérations et services de compensation</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.3_d1e268">
               <span>2.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Valeur</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Valeur estimée hors TVA</span>
                  <span>:</span>
                  <span>863,229,339.76</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Euro</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Valeur maximale de l’accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <span>1,200,000,000</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Euro</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.4_d1e268">
               <span>2.1.4</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Chaque accord-cadre (lot) est mono attributaire. Les deux accords-cadres sont conclus sans montant minimum et avec un montant maximum global fixé à 1 200 000 000 euros (valeur faciale des titres restaurant) sur leur durée totale (reconductions comprises), conformément aux dispositions de l'article R. 2162-4-2° du Code de la commande publique. Le montant maximum de chaque accord-cadre (lot) sur leur durée totale (reconductions comprises), est le suivant : - Lot n°1 : 960 000 000 euros (valeur faciale des titres restaurant) ; - Lot n°2 : 240 000 000 euros (valeur faciale des titres restaurant). Chaque accord-cadre donne lieu à la passation de marchés subséquents au sens de l'article R. 2162-2 alinéa 1 du Code de la commande publique. Chaque marché subséquent est mono attributaire. Il est conclu sans montant minimum et avec un montant maximum. Le montant maximum sera indiqué dans le marché subséquent lors de la survenance du besoin. Conformément à l'article R. 2162-8 du Code de la commande publique, les marchés subséquents prendront la forme d'accords-cadres fixant toutes les conditions d'exécution des prestations et exécutés au moyen de bons de commande émis par chaque organisme de Sécurité sociale bénéficiaire, dans les conditions fixées aux articles R. 2162-13 et R. 2162-14 du Code de la commande publique. Les organismes bénéficiaires émettent des bons de commande auprès du Titulaire au fur et à mesure de leurs besoins et selon les modalités d'émission des bons de commande définies. Chaque organisme de Sécurité sociale bénéficiaire est chargé, quant à lui, d'exécuter les marchés subséquents pour ce qui le concerne. Il réceptionnera directement la facture du Titulaire du marché subséquent et procédera au règlement de celle-ci directement auprès du Titulaire. Chaque accord-cadre est conclu pour une période ferme de deux (2) ans à compter du 1er octobre 2025, ou à compter de sa notification matérialisée par la date de réception électronique de la copie de l'accord-cadre adressée au Titulaire, si celle-ci est postérieure au 1er octobre 2025. Chaque accord-cadre (lot) est reconductible tacitement deux (2) fois pour une nouvelle période d'un (1) an. La durée maximale de chaque accord-cadre, périodes de reconduction comprises, ne pourra pas dépasser quatre (4) ans. Si l'UCANSS décide de ne pas reconduire l'accord-cadre, elle en informera le Titulaire par lettre recommandée avec accusé de réception dans un délai de deux mois avant la date anniversaire de l'accord-cadre. Le Titulaire de l'accord-cadre ne pourra pas refuser la reconduction, ni prétendre au versement d'une quelconque indemnité en cas de non-reconduction. Au titre des options, l'UCANSS se réserve la possibilité de confier au Titulaire de l'accord-cadre concerné, en application de l'article R. 2122-7 du Code de la commande publique, des marchés ayant pour objet la réalisation de prestations similaires à celles qui lui sont confiées, sans publicité ni mise en concurrence préalables. Le Titulaire s'engage à proposer à l'UCANSS des prestations similaires et à des prix n'excédant pas ceux de l'accord-cadre concerné. Modalités de mise à disposition du DCE : Le dossier de consultation des entreprises est téléchargeable gratuitement à l'adresse suivante : https://www.marchespublics.gouv.fr/?page=Entreprise.EntrepriseAdvancedSearch&amp;AllCons&amp;id=2474826&amp;orgAcronyme=s7h Le téléchargement des documents de la consultation peut s'effectuer de façon anonyme. Toutefois, l'UCANSS recommande aux candidats d'indiquer le nom de la personne chargée du téléchargement ainsi qu'une adresse électronique afin que les compléments d'informations éventuels et/ou précisions puissent leur être communiqués. En cas d'échec dans le téléchargement des documents, le candidat pourra demander que le DCE lui soit envoyé par email. La demande devra être adressée à achat@ucanss.fr et indiquer les raisons pour lesquelles le téléchargement en ligne n'a pas pu aboutir. L'UCANSS lui fera alors parvenir les documents par email. Les candidats suivront les indications fournies dans le Règlement de la Consultation ou dans le Guide d'Utilisation ou les films d'autoformation mis à disposition sur la plateforme de dématérialisation des achats de l'Etat (PLACE) : https://www.marches-publics.gouv.fr/ Signature électronique des documents : La personne signataire habilitée à engager l'entreprise devra être impérativement titulaire d'un certificat de signature électronique conforme au Règlement européen n°910/2014 du 23 juillet 2014 sur l'identification électronique et les services de confiance pour les transactions électroniques « eIDAS ». La signature doit être une signature électronique « avancée » reposant sur un certificat qualifié. La signature peut être qualifiée, au sens du même règlement. Conformément à l'article 2-II de l'arrêté du 22 mars 2019 relatif à la signature électronique des contrats de la commande publique, le certificat de signature électronique qualifié doit entrer dans l'une des deux catégories suivantes : - certificat qualifié délivré par un prestataire de service de confiance qualifié répondant aux exigences du règlement européen ; - certificat délivré par une autorité de certification française ou étrangère répondant aux exigences équivalentes à l'annexe I du règlement européen. Copie de sauvegarde : Les candidats ont la possibilité d'effectuer à la fois une transmission de leur candidature et leur offre : par lettre recommandée électronique, dont le format a été : - soit qualifié par l'ANSSI pour la France (https://www.ssi.gouv.fr/uploads/liste-produits-et-services-qualifies.pdf) ; - soit qualifié conformément au règlement eIDAS pour l'Europe (https://eidas.ec.europa.eu/efda/tl-browser/#/screen/search/type/2). Copie de sauvegarde par voie postale ou dépôt : Le candidat a également la possibilité d'adresser sa copie de sauvegarde par voie postale sur support physique électronique (CD ou DVD-rom, clé USB) ou papier, à titre de copie de sauvegarde. La copie de sauvegarde doit être envoyée par voie postale sous pli scellé avec la mention « Copie de sauvegarde » dans le délai imparti pour la remise des offres. Cette copie est transmise sous pli par voie postale à l'adresse suivante : UCANSS - DIRA Département Achat 6 rue Elsa Triolet 93100 MONTREUIL Consultation n° UCANSS_24 AC 41 « ACQUISITION DE TITRES RESTAURANT POUR LES ORGANISMES DE SÉCURITÉ SOCIALE » LOT(S) N°(à préciser par le candidat) Ne pas ouvrir Ou par dépôt contre récépissé à l'UCANSS, du lundi au vendredi (hors jours fériés) de 9h30 à 16h30. Le pli devra comporter les mentions suivantes : UCANSS - ACCUEIL Consultation n° UCANSS_24 AC 41 « ACQUISITION DE TITRES RESTAURANT POUR LES ORGANISMES DE SÉCURITÉ SOCIALE » LOT(S) N°(à préciser par le candidat) Ne pas ouvrir</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Base juridique</span>
                  <span>:</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Directive 2014/24/UE</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.5_d1e9">
               <span>2.1.5</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nombre maximal de lots pour lesquels un soumissionnaire peut présenter une offre</span>
                     <span>:</span>
                     <span>2</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nombre maximal de lots pouvant être attribués à un soumissionnaire dans le cadre de marchés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>2</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.6_d1e240">
               <span>2.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Motifs d’exclusion</span>
               <div class="section">
                  <span>Motifs d’exclusion purement nationaux</span>
                  <span>:</span>
                  <span/>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_5_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 5 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Lot</span>
         <div class="section" id="section_5.1_d1e313">
            <span>5.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant technique du lot</span>
            <span>:</span>
            <span>LOT-0001</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>Acquisition de titres restaurant 100 % dématérialisés.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>Les prestations attendues portent sur : - la fourniture de titres dématérialisés notamment : ° la fabrication et la distribution des cartes et, le cas échéant, des codes pin pour l'ensemble des organismes bénéficiaires du lot n°1 (dématérialisation des titres restaurant) ayant opté pour la dématérialisation des titres selon les modalités de l'article 8 du C.C.A.P. ; ° la mise à disposition d'un espace sur internet et d'un compte crédité chaque mois ; ° l'entière administration des supports dématérialisés : rechargement, gestion des incidents (perte, vol, oubli de code, ), relation clients, etc. - la gestion du changement de millésime ; - la mise à disposition par le Titulaire d'un réseau de restaurateurs et commerçants affiliés, permettant aux agents bénéficiaires de prendre leurs repas ou d'acheter des denrées alimentaires en échange de titres restaurant ; - la mise à disposition pour les agents bénéficiaires de l'ensemble des outils et avantages développés par le Titulaire.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>1</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.1_d1e621">
               <span>5.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Services</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>66133000</span>
                  <span/>
                  <span>Services de traitement d'opérations et services de compensation</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.3_d1e647">
               <span>5.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Durée estimée</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Durée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>2</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">An</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.5_d1e634">
               <span>5.1.5</span>
               <span class="fr-text--bold">Valeur</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Valeur estimée hors TVA</span>
                  <span>:</span>
                  <span>706,690,490.72</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Euro</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.6_d1e313">
               <span>5.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Participation réservée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>La participation n’est pas réservée.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Projet de passation de marché non financé par des fonds de l’UE</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Le marché relève de l’accord sur les marchés publics (AMP)</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">oui</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.9_d1e318">
               <span>5.1.9</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères de sélection</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité économique et financière</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>- une déclaration concernant le chiffre d'affaires global du candidat et, le chiffre d'affaires du domaine d'activité faisant l'objet de l'accord-cadre, portant au maximum sur les trois derniers exercices disponibles (2022 à 2024) en fonction de la date de création de l'entreprise ou du début d'activité de l'opérateur économique, dans la mesure où les informations sur ces chiffres d'affaires sont disponibles, sauf si cette information figure dans la déclaration du candidat (DC2) ; - une attestation d'assurance pour les risques professionnels.</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité technique et professionnelle</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>- une déclaration indiquant les effectifs moyens annuels du candidat et l'importance du personnel d'encadrement pour chacune des trois dernières années (2022 à 2024), sauf si cette information figure dans la déclaration du candidat (DC2) ; - une présentation d'une liste des principaux services effectués au cours des trois dernières années (2022 à 2024) indiquant le montant, la date et le destinataire public ou privé. Les références devront être précises : identification des prestations effectuées, nom et numéro de téléphone du contact. Les références devront faire état de la réalisation de prestations similaires à celles qui sont demandées.</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.10_d1e424">
               <span>5.1.10</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères d’attribution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Valeur technique. Confer RC</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>30</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Confer RC</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>30</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Critère performance environnementale et sociale. Confer RC</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>40</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.11_d1e315">
               <span>5.1.11</span>
               <span class="fr-text--bold">Documents de marché</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les documents de marché sont officiellement disponibles</span>
                  <span>:</span>
                  <span>français</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse des documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.12_d1e313">
               <span>5.1.12</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Présentation par voie électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Requise</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Adresse de présentation</span>
                     <span>:</span>
                     <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/?page=Entreprise.EntrepriseAdvancedSearch&amp;AllCons&amp;id=2474826&amp;orgAcronyme=s7h</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les offres ou demandes de participation peuvent être présentées</span>
                     <span>:</span>
                     <span>français</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Catalogue électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de réception des offres</span>
                     <span>:</span>
                     <span>01/04/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 12:00</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de validité de l’offre</span>
                     <span>:</span>
                     <span>120</span>
                     <span/>
                     <span class="fr-text--bold">Jour</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’ouverture publique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date d'ouverture</span>
                     <span>:</span>
                     <span>01/04/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 14:00</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le marché doit être exécuté dans le cadre de programmes d’emplois protégés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Facturation en ligne</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">La commande en ligne sera utilisée</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">oui</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le paiement en ligne sera utilisé</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">oui</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations relatives aux délais de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Les recours pouvant être exercés sont les référés précontractuel et contractuel tels que prévus aux articles 1441-1 et suivants du Code de procédure civile et selon les articles 2 et 11 de l'ordonnance n°2009-515 du 7 mai 2009. Le référé précontractuel peut être exercé jusqu'à la signature du marché et le référé contractuel, à partir de la signature du marché.</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.15_d1e581">
               <span>5.1.15</span>
               <span class="fr-text--bold">Techniques</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Accord-cadre, sans remise en concurrence</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations sur le système d’acquisition dynamique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Pas de système d’acquisition dynamique</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Enchère électronique</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">non</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.16_d1e315">
               <span>5.1.16</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires, médiation et réexamen</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Greffe du tribunal judiciaire de Paris</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal judiciaire de Paris</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Union des Caisses Nationales de Sécurité sociale (UCANSS)</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Greffe du tribunal judiciaire de Paris</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_5.1_d1e655">
            <span>5.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant technique du lot</span>
            <span>:</span>
            <span>LOT-0002</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>Acquisition de titres restaurant « papier » et mixte (« papier » et dématérialisés).</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>Les prestations attendues portent sur : - pour les titres matérialisés sous support papier : ° la fabrication chaque mois de titres restaurant « papier » pour l'ensemble des organismes bénéficiaires du lot 2 du marché dans le respect, le cas échéant, de la répartition (papier/support dématérialisé) commandée par chaque agent ; ° la distribution (transport et livraison) des titres restaurant « papier » sur l'ensemble des points d'implantations des organismes bénéficiaires de l'accord-cadre, ou le cas échéant, à la marge, au domicile des agents ; - pour les titres sur support dématérialisé : ° la fabrication et la distribution des cartes et des codes pin pour l'ensemble des organismes bénéficiaires du lot 2 du marché (dématérialisation des titres restaurant) ayant opté pour la dématérialisation partielle des titres selon les modalités de l'article 8 du C.C.A.P., ces cartes devant à minima s'appuyer sur le réseau bancaire ; ° la mise à disposition d'un espace sur internet et d'un compte crédité chaque mois dans le respect, le cas échéant, de la répartition (papier/support dématérialisé) commandée par chaque agent ; ° l'entière administration des supports dématérialisés : rechargement, gestion des incidents (perte, vol, oubli de code, ), relation clients, etc. - la gestion des remplacements de titres (changement de millésime, changement de support en cas d'évolution de la législation en vigueur, ) ; - la mise à disposition par le Titulaire d'un réseau de restaurateurs et commerçants affiliés, permettant aux agents bénéficiaires de prendre leurs repas ou d'acheter des denrées alimentaires en échange des titres restaurant « papier » et des titres dématérialisés ; - la mise à disposition pour les agents bénéficiaires de l'ensemble des outils et avantages développés par les prestataires.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>2</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.1_d1e955">
               <span>5.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Services</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>66133000</span>
                  <span/>
                  <span>Services de traitement d'opérations et services de compensation</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.3_d1e981">
               <span>5.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Durée estimée</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Durée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>2</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">An</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.5_d1e968">
               <span>5.1.5</span>
               <span class="fr-text--bold">Valeur</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Valeur estimée hors TVA</span>
                  <span>:</span>
                  <span>156,538,849.04</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Euro</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.6_d1e655">
               <span>5.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Participation réservée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>La participation n’est pas réservée.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Projet de passation de marché non financé par des fonds de l’UE</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Le marché relève de l’accord sur les marchés publics (AMP)</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">oui</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.9_d1e660">
               <span>5.1.9</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères de sélection</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité économique et financière</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>- une déclaration concernant le chiffre d'affaires global du candidat et, le chiffre d'affaires du domaine d'activité faisant l'objet de l'accord-cadre, portant au maximum sur les trois derniers exercices disponibles (2022 à 2024) en fonction de la date de création de l'entreprise ou du début d'activité de l'opérateur économique, dans la mesure où les informations sur ces chiffres d'affaires sont disponibles, sauf si cette information figure dans la déclaration du candidat (DC2) ; - une attestation d'assurance pour les risques professionnels.</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité technique et professionnelle</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>- une déclaration indiquant les effectifs moyens annuels du candidat et l'importance du personnel d'encadrement pour chacune des trois dernières années (2022 à 2024) ; - une présentation d'une liste des principaux services effectués au cours des trois dernières années (2022 à 2024) indiquant le montant, la date et le destinataire public ou privé. Les références devront être précises : identification des prestations effectuées, nom et numéro de téléphone du contact. Les références devront faire état de la réalisation de prestations similaires à celles qui sont demandées.</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.10_d1e766">
               <span>5.1.10</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères d’attribution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Valeur technique. Confer RC</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>30</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Confer RC</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>30</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Critère performance environnementale et sociale. Confer RC.</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>40</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.11_d1e657">
               <span>5.1.11</span>
               <span class="fr-text--bold">Documents de marché</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les documents de marché sont officiellement disponibles</span>
                  <span>:</span>
                  <span>français</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse des documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.12_d1e655">
               <span>5.1.12</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Présentation par voie électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Requise</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Adresse de présentation</span>
                     <span>:</span>
                     <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les offres ou demandes de participation peuvent être présentées</span>
                     <span>:</span>
                     <span>français</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Catalogue électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de réception des offres</span>
                     <span>:</span>
                     <span>01/04/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 12:00</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de validité de l’offre</span>
                     <span>:</span>
                     <span>120</span>
                     <span/>
                     <span class="fr-text--bold">Jour</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’ouverture publique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date d'ouverture</span>
                     <span>:</span>
                     <span>01/04/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 14:00</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le marché doit être exécuté dans le cadre de programmes d’emplois protégés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Facturation en ligne</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">La commande en ligne sera utilisée</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">oui</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le paiement en ligne sera utilisé</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">oui</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations relatives aux délais de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Les recours pouvant être exercés sont les référés précontractuel et contractuel tels que prévus aux articles 1441-1 et suivants du Code de procédure civile et selon les articles 2 et 11 de l'ordonnance n°2009-515 du 7 mai 2009. Le référé précontractuel peut être exercé jusqu'à la signature du marché et le référé contractuel, à partir de la signature du marché.</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.15_d1e915">
               <span>5.1.15</span>
               <span class="fr-text--bold">Techniques</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Accord-cadre, sans remise en concurrence</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations sur le système d’acquisition dynamique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Pas de système d’acquisition dynamique</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Enchère électronique</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">non</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.16_d1e657">
               <span>5.1.16</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires, médiation et réexamen</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Greffe du tribunal judiciaire de Paris</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Greffe du tribunal judiciaire de Paris</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Greffe du tribunal judiciaire de Paris</span>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_8_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 8 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Organisations</span>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e27">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0002</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Greffe du tribunal judiciaire de Paris</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>17750111101763</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>Parvis du tribunal de Paris</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>PARIS CEDEX 17</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>75859</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Paris</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FR101</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>tj-paris@justice.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0144325151</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse internet</span>
               <span>:</span>
               <span>https://www.tribunal-de-paris.justice.fr/75</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e78">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0001</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Union des Caisses Nationales de Sécurité sociale (UCANSS)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>78462143500048</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Département</span>
               <span>:</span>
               <span>DIRA - Département Achat</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>6 rue Elsa TRIOLET</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>MONTREUIL</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>93100</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Seine-Saint-Denis</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FR106</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Point de contact</span>
               <span>:</span>
               <span>DIRA - Département achat</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>achat@ucanss.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0145388306</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse internet</span>
               <span>:</span>
               <span>http://ucanss.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Centrale d’achat qui passe des marchés publics ou conclut des accords-cadres de travaux, de fournitures ou de services destinés à d’autres acheteurs</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e136">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0003</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Tribunal judiciaire de Paris</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>17750111100013</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>Parvis du tribunal de Paris</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>PARIS CEDEX 17</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>75859</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Paris</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FR101</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>tj-paris@justice.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0144325151</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse internet</span>
               <span>:</span>
               <span>https://www.tribunal-de-paris.justice.fr/75</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_11_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 11 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’avis</span>
         <div class="section" id="section_11.1_d1e9">
            <span>11.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’avis</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant/version de l’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>f3c99249-1571-4ec7-9094-a3383861e5d1</span>
               <span/>
               <span>-</span>
               <span>04</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type de formulaire</span>
               <span>:</span>
               <span>Mise en concurrence</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type d’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>Avis de marché ou de concession – régime ordinaire</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Date d’envoi de l’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>28/02/2025</span>
               <span/>
               <span>à 12:23</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles l’avis en question est officiellement disponible</span>
               <span>:</span>
               <span>français</span>
               <span/>
               <span/>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_11.2_d1e9">
            <span>11.2</span>
            <span class="fr-text--bold">Informations relatives à la publication</span>
         </div>
      </div>
      <hr/>
      <div>
         <span class="fr-text--bold">Date d'envoi du présent avis à la publication : </span>28/02/2025</div>
   </body>
</html>
]]></HTML>
   <HTMLSYNTHESE><![CDATA[<!DOCTYPE HTML>
<html>
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
   </head>
   <body>
      <h3>L’essentiel du marché</h3>
      <ul>
         <li><span>Acheteur(s) : </span><ul>
               <li><span class="fr-text--bold">Union des Caisses Nationales de Sécurité sociale (UCANSS) : </span><ul>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse : </span>6 rue Elsa TRIOLET DIRA - Département Achat MONTREUIL 93100 FR106 FRA</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Point(s) de contact : </span>DIRA - Département achat</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Téléphone : </span>0145388306</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Courriel : </span>achat@ucanss.fr</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet : </span><a href="http://ucanss.fr" target="_blank" title="Aller sur la page http://ucanss.fr - nouvelle fenêtre"><span>http://ucanss.fr</span></a></li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet du profil d'acheteur : </span><a href="" target="_blank" title="Aller sur la page  - nouvelle fenêtre"><span></span></a></li>
                  </ul>
               </li>
            </ul>
         </li>
         <li><span class="fr-text--bold">Titre du marché : </span>Acquisition de titres restaurant pour les organismes de Sécurité sociale.</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Objet du marché : </span>Les prestations attendues sont les suivantes : - émission de titres restaurant dématérialisés
            et/ou « papier » au bénéfice des organismes bénéficiaires du marché ; - fabrication,
            distribution (carte et code) et rechargement des cartes pour les titres restaurant
            dématérialisés ; - fabrication, distribution, transport et livraison des titres restaurant
            « papier » ; - mise à disposition d'un réseau de restaurateurs et de commerçants affiliés
            permettant aux agents des organismes de sécurité sociale de prendre leur repas ou
            d‘acheter des denrées alimentaires en échange des titres restaurant « papier » et
            des titres restaurant dématérialisés ; - mise à disposition pour l'ensemble des personnels
            des organismes bénéficiaires du marché des outils et avantages développés par les
            prestataires.</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Renseignements relatifs aux lots :</span><ul>
               <li><span class="fr-text--bold">Lot 1 : </span>Acquisition de titres restaurant 100 % dématérialisés.</li>
               <li><span class="fr-text--bold">Lot 2 : </span>Acquisition de titres restaurant « papier » et mixte (« papier » et dématérialisés).</li>
            </ul>
         </li>
      </ul>
   </body>
</html>]]></HTMLSYNTHESE>
</jo:ann>
