<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jo:ann xmlns:jo="http://boamp.journal-officiel.gouv.fr/XML/3.2.5">
   <DONNEES>
      <EFORMS xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
         <ContractNotice xmlns:cac="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonAggregateComponents-2"
                         xmlns:cbc="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonBasicComponents-2"
                         xmlns:efac="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-aggregate-components/1"
                         xmlns:efbc="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-basic-components/1"
                         xmlns:efext="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extensions/1"
                         xmlns:ext="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonExtensionComponents-2">
            <ext:UBLExtensions>
               <ext:UBLExtension>
                  <ext:ExtensionContent>
                     <efext:EformsExtension>
                        <efac:NoticeSubType>
                           <cbc:SubTypeCode listName="notice-subtype">16</cbc:SubTypeCode>
                        </efac:NoticeSubType>
                        <efac:Organizations>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cbc:WebsiteURI>https://lille.tribunal-administratif.fr/</cbc:WebsiteURI>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Tribunal administratif de Lille</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>5, rue Geoffroy Saint-Hilaire</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>Lille Cedex</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>59014</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRE11</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>17590003400026</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0359542342</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>greffe.ta-lille@juradm.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cbc:WebsiteURI>https://www.economie.gouv.fr/files/files/directions_services/daj/marches_publics/ccra/contacts/Comite_local_Nancy.pdf?v=1738255739</cbc:WebsiteURI>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Comité consultatif interrégional de règlement amiable des différends ou litiges relatifs aux marchés publics de Nancy, Préfecture de Meurthe et Moselle</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>1, rue du préfet Claude Erignac</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>Nancy</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>54000</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRF31</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>17540001900014</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0383342565</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>caroline.page@meurthe-et-moselle.gouv.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cbc:WebsiteURI>https://www.ch-valenciennes.fr/</cbc:WebsiteURI>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Centre hospitalier de Valenciennes</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>Avenue Désandrouin - Pôle Services - Cellule des marchés publics - B.P. 479</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>Valenciennes Cedex</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>59322</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRE11</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>26590673500013</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0327140042</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>noulette-j@ch-valenciennes.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                        </efac:Organizations>
                     </efext:EformsExtension>
                  </ext:ExtensionContent>
               </ext:UBLExtension>
            </ext:UBLExtensions>
            <cbc:UBLVersionID>2.3</cbc:UBLVersionID>
            <cbc:CustomizationID>eforms-sdk-1.11</cbc:CustomizationID>
            <cbc:ID schemeName="notice-id">edf66575-59d7-43f1-9447-e9a674356889</cbc:ID>
            <cbc:ContractFolderID>740d6dea-8091-4229-a91d-f7f237ad2e88</cbc:ContractFolderID>
            <cbc:IssueDate>2025-02-28+02:00</cbc:IssueDate>
            <cbc:IssueTime>13:50:52+02:00</cbc:IssueTime>
            <cbc:VersionID>06</cbc:VersionID>
            <cbc:RegulatoryDomain>32014L0024</cbc:RegulatoryDomain>
            <cbc:NoticeTypeCode listName="competition">cn-standard</cbc:NoticeTypeCode>
            <cbc:NoticeLanguageCode listName="language">FRA</cbc:NoticeLanguageCode>
            <cac:ContractingParty>
               <cbc:BuyerProfileURI>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:BuyerProfileURI>
               <cac:ContractingPartyType>
                  <cbc:PartyTypeCode listName="buyer-legal-type">body-pl</cbc:PartyTypeCode>
               </cac:ContractingPartyType>
               <cac:ContractingActivity>
                  <cbc:ActivityTypeCode listName="authority-activity">health</cbc:ActivityTypeCode>
               </cac:ContractingActivity>
               <cac:Party>
                  <cac:PartyIdentification>
                     <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                  </cac:PartyIdentification>
               </cac:Party>
            </cac:ContractingParty>
            <cac:TenderingTerms>
               <cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:SpecificTendererRequirement>
                     <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="exclusion-ground">nati-ground</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                  </cac:SpecificTendererRequirement>
               </cac:TendererQualificationRequest>
            </cac:TenderingTerms>
            <cac:TenderingProcess>
               <cbc:Description languageID="FRA">Audition des candidats : 
Le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité d'organiser une audition des candidats admis à remettre une offre, dans des conditions strictes d'égalité. 
Le cas échéant, les candidats recevront une convocation envoyée par l'intermédiaire du profil d'acheteur du pouvoir adjudicateur, dont l'adresse URL est la suivante : https://www.marches-publics.gouv.fr/. Elle indiquera toutes les modalités de l'audition.
Le groupement se présentera à l'audition avec un maximum de 6 personnes dont obligatoirement le mandataire, un architecte et le représentant de la compétence technique. 
La présentation se fera comme suit :
o Présentation de l'équipe de conception et de réalisation avec un support numérique (10 minutes) ;
o Présentation de l'offre du candidat (40 minutes) avec un support numérique, comprenant les éléments suivants :
- Présentation de l'offre fonctionnelle / organisationnelle ;
- Présentation de l'offre technique ;
- Présentation de l'offre architecturale ; 
- Présentation de la notice financière.
o Echanges et planning (40 minutes).
Les candidats seront auditionnés sur la base des documents figurant dans leurs offres initiales exclusivement. 
Les documents et supports numériques seront remis au pouvoir adjudicateur à l'issue de l'audition.
---
Négociation : 
Au stade de la phase « offre », conformément aux articles R. 2152-1 et R. 2152-2 du code de la commande publique, les offres inappropriées seront éliminées. Les offres irrégulières ou inacceptables pourront devenir régulières ou acceptables au cours de la négociation, à condition qu'elles ne soient pas anormalement basses.
Cependant, le pouvoir adjudicateur se réservera le droit d'éliminer avant négociation, les offres irrégulières ou inacceptables.
Le pouvoir adjudicateur pourra engager une phase de négociation avec les trois candidats ayant remis une offre et étant les mieux placés conformément aux critères définis par le présent règlement de consultation. 
Le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité d'attribuer le marché sur la base des offres initiales sans négociation conformément à l'article R. 2161-17 du code de la commande publique.
---
Examen des candidatures : 
&gt; Capacité économique et financière éliminatoire : 
Le chiffre d'affaires annuel minimal pour la composante entreprise sera de 10 000 000 Euros HT (moyenne des 3 dernières années). Si le seuil des 10 000 000 Euros HT n'est pas atteint, la candidature sera automatiquement rejetée.
&gt; Capacité professionnelle éliminatoire : 
A minima, chaque groupement devra être composé des compétences suivantes :
- Architecte ;
- BE techniques ;
- Construction modulaire ;
- Organisme financeur proposant une prestation de location longue durée avec option d'achat.</cbc:Description>
               <cbc:ProcedureCode listName="procurement-procedure-type">oth-mult</cbc:ProcedureCode>
            </cac:TenderingProcess>
            <cac:ProcurementProject>
               <cbc:ID>20250017</cbc:ID>
               <cbc:Name languageID="FRA">CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</cbc:Name>
               <cbc:Description languageID="FRA">CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</cbc:Description>
               <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">works</cbc:ProcurementTypeCode>
               <cbc:Note languageID="FRA">Mode de passation : 
La procédure de passation utilisée est la procédure avec négociation. Elle est soumise aux dispositions des articles L. 2124-3, R. 2124-3 et R. 2161-12 à R. 2161-20 du code de la commande publique.
---
Type et forme de contrat : 
Il s'agit d'un marché de conception-réalisation, qui est passé en application de l'article L. 2171-2 du code de la commande publique. 
---
Déroulement de la consultation : 
La procédure est décomposée en deux phases distinctes :
- Une phase « candidature » au terme de laquelle les candidats admis à présenter une offre seront sélectionnés ;
- Une phase « offre » au terme de laquelle l'attributaire sera choisi.
---
Visite sur site : 
Aucune visite sur site n'est prévue, pour la phase « candidature ».
---
Prime : 
Les opérateurs économiques dont les offres auront été jugées recevables percevront une indemnité dans les conditions prévues ci-après. 
L'indemnité attribuée à chaque candidat, dont l'offre est jugée recevable, est de 35 000 Euros HT sur la base d'une offre de niveau APS. 
Son montant est proposé par le pouvoir adjudicateur, qui doit notamment déterminer la réduction à appliquer pour une offre qui serait non-conforme aux articles du présent règlement de la consultation. L'indemnité comprend la remise de tous les éléments écrits et graphiques, ainsi que le support physique électronique. 
La rémunération du titulaire du marché tient compte de l'indemnité reçue pour sa participation au marché. L'indemnité ne pourra être versée aux candidats que lorsque la délibération autorisant son versement sera exécutoire. </cbc:Note>
               <cac:MainCommodityClassification>
                  <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">45210000</cbc:ItemClassificationCode>
               </cac:MainCommodityClassification>
               <cac:AdditionalCommodityClassification>
                  <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">71250000</cbc:ItemClassificationCode>
               </cac:AdditionalCommodityClassification>
               <cac:RealizedLocation>
                  <cbc:Description languageID="FRA">Description du projet : 
Le plateau opératoire du Centre hospitalier de Valenciennes a un besoin de 4 salles de blocs supplémentaires. Durant cette phase de travaux, toute l'activité hospitalière est maintenue en exploitation et ce, à proximité de la nouvelle construction modulaire sur le parking P2 « médecins ».
Aussi, le Centre hospitalier de Valenciennes lance une consultation en vue de l'attribution à un groupement d'entreprises d'un marché de conception-réalisation en vue de la fourniture, l'installation, l'aménagement et la mise en service en location avec option d'achat pour une durée de 72 mois, reconductible deux fois (par période de 12 mois), de quatre blocs opératoires ambulatoires modulaires sur le parking de P2 médecin du Centre hospitalier de Valenciennes. Cette initiative vise à répondre aux besoins croissants de chirurgie ambulatoire, tout en garantissant une infrastructure conforme aux normes hospitalières en vigueur.
Ces quatre salles seront indépendantes du fonctionnement du bloc central.
La surface de projet disponible est de 1 350 m² pour 4 blocs de 40 m² chacun, ainsi que les locaux techniques associés.
L'ouvrage à réaliser appartient à la catégorie d'ouvrages suivante : Etablissement recevant du public (ERP). 
---
Eléments de mission : 
Le groupement d'entreprises sélectionné sera chargé des phases de conception et réalisation décomposées comme suit :  
1) Phase 1 : CONCEPTION
- Prestation n°1 : Etablissement de l'avant-projet détaillé (APS) ;
- Prestation n°2 : Compléments aux études d'avant-projet remises dans l'offre, établissement de l'avant-projet définitif (APD) et du projet ;
- Prestation n°3 : Dossier de demande de permis de construire et autres autorisations administratives ; 
- Prestation n°4 : Etudes de projet (PRO) ; 
- Prestation n°5 : Remise du cahier prévisionnel remise documentaire (CPRD) ;
- Prestation n°6 : Remise du planning général et du planning études.
2) Phase 2 : REALISATION
- Prestation n°7 : Études d'exécution et de synthèse (réalisées en phase conception) ;
- Prestation n°8 : Travaux de préparation et de réalisation de l'ouvrage (compris fondations) ;
- Prestation n°9 : Ordonnancement, coordination et pilotage du chantier ;
- Prestation n°10 : Direction de l'exécution des travaux ;
- Prestation n°11 : Réception des travaux et mise en service des blocs modulaires ;
- Prestation n°12 : Remise des DOE ;
- Prestation n°13 : Suivi du parfait achèvement.
---
Compétences demandées : 
&gt; La compétence financière : 
- Organisme financeur proposant une prestation de location longue durée avec option d'achat. 
&gt; La compétence architecturale :
- Justifiée au moins par un architecte DPLG ou équivalent reconnu en application de la Directive Européenne 85.384 CE du 10 juin 1985. 
&gt; Les compétences techniques de conception et de suivi d'exécution :
- Ingénierie d'ouvrage de bâtiment courant couvrant les domaines des gros oeuvre et second oeuvre ;
- Ingénierie d'ouvrage de bâtiment couvrant les domaines des chauffage ventilation climatisation (CVC), électricité (courants forts et faibles) plomberie, voirie et réseaux divers, fluides médicaux ;
- Economie de la construction, couvrant l'ensemble de la conception économique et financière ainsi que la maitrise complète des coûts d'une opération de bâtiment et de la notion de coût global de l'opération ;
- Compétence SSI (système sécurité incendie).
&gt; La compétence constructeur : 
- Entreprise générale ou entrepreneurs groupés en capacité de réaliser des constructions neuves modulaires et en aménagement de blocs opératoires hospitaliers.
L'attention des candidats est attirée sur le fait que l'absence de l'une des compétences demandées ci-dessus pourra entrainer le rejet de la candidature.</cbc:Description>
                  <cac:Address>
                     <cbc:StreetName>CENTRE HOSPITALIER VALENCIENNES
Avenue Désandrouin</cbc:StreetName>
                     <cbc:CityName>VALENCIENNES Cedex</cbc:CityName>
                     <cbc:PostalZone>59322</cbc:PostalZone>
                     <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRE11</cbc:CountrySubentityCode>
                     <cac:Country>
                        <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                     </cac:Country>
                  </cac:Address>
               </cac:RealizedLocation>
            </cac:ProcurementProject>
            <cac:ProcurementProjectLot>
               <cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0002</cbc:ID>
               <cac:TenderingTerms>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">tp-abil</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Name languageID="FRA">Capacités techniques (37 points)</cbc:Name>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">&gt; Moyens humains globaux des membres du groupement (17 points)
&gt; Moyens matériels globaux des membres du groupement (20 points), décomposés de la façon suivante : 
- Cloisons modulaires (7 points) ;
- Blocs modulaires (7 points) ; 
- Equipements biomédicaux (6 points).</cbc:Description>
                                 <cbc:CalculationExpressionCode listName="usage">used</cbc:CalculationExpressionCode>
                                 <efbc:SecondStageIndicator>true</efbc:SecondStageIndicator>
                              </efac:SelectionCriteria>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">other</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Name languageID="FRA">Qualité des références (63 points)</cbc:Name>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">&gt; Gestion d'un projet hospitalier (21 points)
&gt; Gestion d'un projet hospitalier, réalisé en modulaire (21 points)
&gt; Gestion d'un projet de plateau technique hospitalier type opératoire, réalisé en modulaire (21 points</cbc:Description>
                                 <cbc:CalculationExpressionCode listName="usage">used</cbc:CalculationExpressionCode>
                                 <efbc:SecondStageIndicator>true</efbc:SecondStageIndicator>
                              </efac:SelectionCriteria>
                              <efac:StrategicProcurement>
                                 <efbc:ApplicableLegalBasis listName="cvd-scope">false</efbc:ApplicableLegalBasis>
                              </efac:StrategicProcurement>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
                  <cbc:VariantConstraintCode listName="permission">allowed</cbc:VariantConstraintCode>
                  <cbc:FundingProgramCode listName="eu-funded">no-eu-funds</cbc:FundingProgramCode>
                  <cbc:RequiredCurriculaCode listName="requirement-stage">t-requ</cbc:RequiredCurriculaCode>
                  <cbc:RecurringProcurementIndicator>false</cbc:RecurringProcurementIndicator>
                  <cbc:MultipleTendersCode listName="permission">not-allowed</cbc:MultipleTendersCode>
                  <cac:RequiredFinancialGuarantee>
                     <cbc:GuaranteeTypeCode listName="tender-guarantee-required">false</cbc:GuaranteeTypeCode>
                  </cac:RequiredFinancialGuarantee>
                  <cac:CallForTendersDocumentReference>
                     <ext:UBLExtensions>
                        <ext:UBLExtension>
                           <ext:ExtensionContent>
                              <efext:EformsExtension>
                                 <efac:OfficialLanguages>
                                    <cac:Language>
                                       <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                                    </cac:Language>
                                 </efac:OfficialLanguages>
                              </efext:EformsExtension>
                           </ext:ExtensionContent>
                        </ext:UBLExtension>
                     </ext:UBLExtensions>
                     <cbc:ID>20250017</cbc:ID>
                     <cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType>
                     <cac:Attachment>
                        <cac:ExternalReference>
                           <cbc:URI>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:URI>
                        </cac:ExternalReference>
                     </cac:Attachment>
                  </cac:CallForTendersDocumentReference>
                  <cac:PaymentTerms>
                     <cbc:Note languageID="FRA">Le projet consiste en une location d'un bâtiment modulaire de type bloc opératoire avec option d'achat, établie par un organisme financeur, sur une durée comprenant 72 mensualités et reconductible deux fois (par période de 12 mois).</cbc:Note>
                  </cac:PaymentTerms>
                  <cac:TendererQualificationRequest>
                     <cac:SpecificTendererRequirement>
                        <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                     </cac:SpecificTendererRequirement>
                  </cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:TendererQualificationRequest>
                     <cbc:CompanyLegalFormCode listName="required">false</cbc:CompanyLegalFormCode>
                  </cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="einvoicing">required</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="conditions">performance</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="nda">false</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="ecatalog-submission">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="esignature-submission">false</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:AwardingTerms>
                     <cac:AwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>35</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">price</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Montant de rémunération pour la mission globale</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>40</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Délai de mise en service</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>22</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Valeur technique, décomposée de la façon suivante : 
&gt; Qualité fonctionnelle et organisationnelle (12 points), décomposée de la façon suivante :
 - Schéma fonctionnel : ergonomie / fonctionnement général des locaux (10 points) ;
 - Schéma organisationnel : gestion des flux (2 points).
&gt; Qualité architecturale (4 points), décomposée de la façon suivante : 
 - Enveloppe extérieure (2 points) ; 
 - Ambiance d'intérieur : (2 points).
&gt; Qualité technique (6 points), décomposée de la façon suivante : 
 - Cloisons modulaires (2 points) ; 
 - Blocs modulaires (2 points) ; 
 - Equipements biomédicaux (2 points).</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>3</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Performance environnementale (réemploi des matériels / matériaux)</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                     </cac:AwardingCriterion>
                  </cac:AwardingTerms>
                  <cac:AdditionalInformationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:AdditionalInformationParty>
                  <cac:DocumentProviderParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:DocumentProviderParty>
                  <cac:TenderRecipientParty>
                     <cbc:EndpointID>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:EndpointID>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:TenderRecipientParty>
                  <cac:TenderEvaluationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:TenderEvaluationParty>
                  <cac:AppealTerms>
                     <cac:PresentationPeriod>
                        <cbc:Description languageID="FRA">Les voies de recours ouvertes aux candidats sont les suivantes : - Référé précontractuel prévu aux articles L. 551-1 à L. 551-12 du code de justice administrative (CJA), et pouvant être exercé avant la signature de l'accord-cadre ; - Référé contractuel prévu aux articles L. 551-13 à L. 551-23 du code de justice administrative (CJA), et pouvant être exercé dans les délais prévus à l'article R. 551-7 du code de justice administrative (CJA) ; - Recours de pleine juridiction ouvert aux tiers justifiant d'un intérêt lésé, et pouvant être exercé dans les deux mois suivant la date à laquelle la conclusion de l'accord-cadre est rendue publique. Le tribunal administratif de Lille peut être saisi par l'application informatique « Télérecours citoyens » accessible par le site Internet : www.telerecours.fr</cbc:Description>
                     </cac:PresentationPeriod>
                     <cac:AppealInformationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealInformationParty>
                     <cac:AppealReceiverParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealReceiverParty>
                     <cac:MediationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0003</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:MediationParty>
                  </cac:AppealTerms>
                  <cac:Language>
                     <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                  </cac:Language>
                  <cac:PostAwardProcess>
                     <cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>true</cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>
                     <cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>true</cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>
                  </cac:PostAwardProcess>
                  <cac:SecurityClearanceTerm>
                     <cbc:Code listName="required">false</cbc:Code>
                  </cac:SecurityClearanceTerm>
               </cac:TenderingTerms>
               <cac:TenderingProcess>
                  <cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode>
                  <cbc:CandidateReductionConstraintIndicator>true</cbc:CandidateReductionConstraintIndicator>
                  <cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>true</cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>
                  <cac:ParticipationRequestReceptionPeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-03-31+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>12:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:ParticipationRequestReceptionPeriod>
                  <cac:EconomicOperatorShortList>
                     <cbc:LimitationDescription>true</cbc:LimitationDescription>
                     <cbc:MaximumQuantity>3</cbc:MaximumQuantity>
                     <cbc:MinimumQuantity>0</cbc:MinimumQuantity>
                  </cac:EconomicOperatorShortList>
                  <cac:AuctionTerms>
                     <cbc:AuctionConstraintIndicator>false</cbc:AuctionConstraintIndicator>
                  </cac:AuctionTerms>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">none</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
               </cac:TenderingProcess>
               <cac:ProcurementProject>
                  <cbc:ID>20250017</cbc:ID>
                  <cbc:Name languageID="FRA">CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</cbc:Name>
                  <cbc:Description languageID="FRA">CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</cbc:Description>
                  <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">works</cbc:ProcurementTypeCode>
                  <cbc:Note languageID="FRA">Calendrier prévisionnel : 
&gt; PHASE « CANDIDATURE » :
- Publication de l'avis de publicité : 28/02/2025
- Réception de candidatures : 31/03/2025 à 12:00
- Commission de sélection des candidats : Entre le 01/04/2025 et le 02/04/2025
&gt; PHASE « OFFRE » :
- Envoi du dossier de consultation : 02/04/2025
- Visite sur site                                               Entre le 21/04/2025 et le 22/04/2025 
Remise des offres 05/05/2025 à 12 :00
Phase de questions + négociation (audition éventuelle) Entre le 06/05/2025 et le 16/05/2025
Dernière offre des candidats 23/05/2025
Mise à la signature + Notification du marché 12/06/2025
Dépôt du permis de construire 04/07/2025
- Mise en service (inclus qualifications et commission de sécurité) : 19/12/2025</cbc:Note>
                  <cbc:SMESuitableIndicator>true</cbc:SMESuitableIndicator>
                  <cac:ProcurementAdditionalType>
                     <cbc:ProcurementTypeCode listName="strategic-procurement">none</cbc:ProcurementTypeCode>
                  </cac:ProcurementAdditionalType>
                  <cac:ProcurementAdditionalType>
                     <cbc:ProcurementTypeCode listName="environmental-impact">other</cbc:ProcurementTypeCode>
                  </cac:ProcurementAdditionalType>
                  <cac:ProcurementAdditionalType>
                     <cbc:ProcurementTypeCode listName="gpp-criteria">national</cbc:ProcurementTypeCode>
                  </cac:ProcurementAdditionalType>
                  <cac:ProcurementAdditionalType>
                     <cbc:ProcurementTypeCode listName="innovative-acquisition">proc-innov</cbc:ProcurementTypeCode>
                  </cac:ProcurementAdditionalType>
                  <cac:RequestedTenderTotal>
                     <cbc:EstimatedOverallContractAmount currencyID="EUR">5000000</cbc:EstimatedOverallContractAmount>
                  </cac:RequestedTenderTotal>
                  <cac:MainCommodityClassification>
                     <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">45210000</cbc:ItemClassificationCode>
                  </cac:MainCommodityClassification>
                  <cac:AdditionalCommodityClassification>
                     <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">71250000</cbc:ItemClassificationCode>
                  </cac:AdditionalCommodityClassification>
                  <cac:RealizedLocation>
                     <cac:Address>
                        <cbc:StreetName>CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</cbc:StreetName>
                        <cbc:AdditionalStreetName>Avenue Désandrouin</cbc:AdditionalStreetName>
                        <cbc:CityName>VALENCIENNES Cedex</cbc:CityName>
                        <cbc:PostalZone>59322</cbc:PostalZone>
                        <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRE11</cbc:CountrySubentityCode>
                        <cac:Country>
                           <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                        </cac:Country>
                     </cac:Address>
                  </cac:RealizedLocation>
                  <cac:PlannedPeriod>
                     <cbc:DescriptionCode listName="timeperiod">UNKNOWN</cbc:DescriptionCode>
                  </cac:PlannedPeriod>
                  <cac:ContractExtension>
                     <cbc:OptionsDescription languageID="FRA">Le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité de confier ultérieurement au titulaire du marché, en application des articles L. 2122-1 et R. 2122-7 du code de la commande publique, un ou plusieurs nouveaux marchés ayant pour objet la réalisation de travaux similaires.</cbc:OptionsDescription>
                  </cac:ContractExtension>
               </cac:ProcurementProject>
            </cac:ProcurementProjectLot>
         </ContractNotice>
      </EFORMS>
   </DONNEES>
   <GESTION>
      <REFERENCE>
         <IDWEB>25-23450</IDWEB>
         <TYPE_AVIS>
            <FAMILLE>
               <JOUE/>
            </FAMILLE>
            <PERIMETRE>
               <DIRECTIVE-24/>
            </PERIMETRE>
            <NATURE>
               <APPEL_OFFRE>
                  <STANDARD/>
               </APPEL_OFFRE>
            </NATURE>
            <STATUT>
               <INITIAL/>
            </STATUT>
         </TYPE_AVIS>
      </REFERENCE>
      <INDEXATION>
         <SCHEMA>3.2.5</SCHEMA>
         <NOMORGANISME>Centre hospitalier de Valenciennes</NOMORGANISME>
         <TYPE_PROCEDURE>
            <AUTRE/>
         </TYPE_PROCEDURE>
         <DATE_PUBLICATION>2025-03-02</DATE_PUBLICATION>
         <DATE_FIN_DIFFUSION>2025-03-31</DATE_FIN_DIFFUSION>
         <DESCRIPTEURS>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>27</CODE>
               <LIBELLE>Bâtiments modulaires</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
         </DESCRIPTEURS>
         <NATURE_MARCHE>
            <TRAVAUX/>
         </NATURE_MARCHE>
         <DEP_PUBLICATION>59</DEP_PUBLICATION>
         <RESUME_OBJET>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</RESUME_OBJET>
      </INDEXATION>
   </GESTION>
   <HTML><![CDATA[<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE html
  PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" lang="FR">
   <head>
      <style type="text/css">.fr-h4 { font-weight: 700 !important; margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem!important; font-size: 1.4rem !important; line-height: 2rem !important; } .fr-h5, .fr-h5 + .fr-text--bold { font-weight: 700 !important; margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important; font-size: 1.3rem !important; line-height: 2rem !important; } .section { padding: 6px 6px 6px 36px; } .fr-text--bold { font-weight: bold; } .center { text-align: center; }
                </style>
      <title>Avis de marché - Avis n° 25-23450 du 28/02/2025</title>
      <meta name="subject" content="Avis de marché"/>
      <meta name="author"
            content="Direction de l’information légale et administrative (DILA)"/>
      <meta name="description"
            content="Avis de marché - Avis n° 25-23450 du 28/02/2025 sur le site Boamp.fr"/>
   </head>
   <body>
      <div class="center">
         <div class="fr-h4" id="doc_titre">Avis de marché</div>
      </div>
      <div>Département(s) de publication :<span>
            <strong>59</strong>
         </span>
      </div>
      <div>
         <span>Annonce n°</span>
         <strong>25-23450</strong>
      </div>
      <hr/>
      <div id="section_1_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 1 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
         <div class="section" id="section_1.1_d1e210">
            <span>1.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Centre hospitalier de Valenciennes</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Forme juridique de l’acheteur</span>
               <span>:</span>
               <span>Organisme de droit public</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Activité du pouvoir adjudicateur</span>
               <span>:</span>
               <span>Santé</span>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_2_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 2 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Procédure</span>
         <div class="section" id="section_2.1_d1e256">
            <span>2.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Procédure</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant de la procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>740d6dea-8091-4229-a91d-f7f237ad2e88</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>20250017</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type de procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>Autre procédure en plusieurs étapes</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Principales caractéristiques de la procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>Audition des candidats : Le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité d'organiser une audition des candidats admis à remettre une offre, dans des conditions strictes d'égalité. Le cas échéant, les candidats recevront une convocation envoyée par l'intermédiaire du profil d'acheteur du pouvoir adjudicateur, dont l'adresse URL est la suivante : https://www.marches-publics.gouv.fr/. Elle indiquera toutes les modalités de l'audition. Le groupement se présentera à l'audition avec un maximum de 6 personnes dont obligatoirement le mandataire, un architecte et le représentant de la compétence technique. La présentation se fera comme suit : o Présentation de l'équipe de conception et de réalisation avec un support numérique (10 minutes) ; o Présentation de l'offre du candidat (40 minutes) avec un support numérique, comprenant les éléments suivants : - Présentation de l'offre fonctionnelle / organisationnelle ; - Présentation de l'offre technique ; - Présentation de l'offre architecturale ; - Présentation de la notice financière. o Echanges et planning (40 minutes). Les candidats seront auditionnés sur la base des documents figurant dans leurs offres initiales exclusivement. Les documents et supports numériques seront remis au pouvoir adjudicateur à l'issue de l'audition. --- Négociation : Au stade de la phase « offre », conformément aux articles R. 2152-1 et R. 2152-2 du code de la commande publique, les offres inappropriées seront éliminées. Les offres irrégulières ou inacceptables pourront devenir régulières ou acceptables au cours de la négociation, à condition qu'elles ne soient pas anormalement basses. Cependant, le pouvoir adjudicateur se réservera le droit d'éliminer avant négociation, les offres irrégulières ou inacceptables. Le pouvoir adjudicateur pourra engager une phase de négociation avec les trois candidats ayant remis une offre et étant les mieux placés conformément aux critères définis par le présent règlement de consultation. Le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité d'attribuer le marché sur la base des offres initiales sans négociation conformément à l'article R. 2161-17 du code de la commande publique. --- Examen des candidatures : &gt; Capacité économique et financière éliminatoire : Le chiffre d'affaires annuel minimal pour la composante entreprise sera de 10 000 000 Euros HT (moyenne des 3 dernières années). Si le seuil des 10 000 000 Euros HT n'est pas atteint, la candidature sera automatiquement rejetée. &gt; Capacité professionnelle éliminatoire : A minima, chaque groupement devra être composé des compétences suivantes : - Architecte ; - BE techniques ; - Construction modulaire ; - Organisme financeur proposant une prestation de location longue durée avec option d'achat.</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.1_d1e256">
               <span>2.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Marché de travaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>45210000</span>
                  <span/>
                  <span>Travaux de construction de bâtiments</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature supplémentaire</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>71250000</span>
                  <span/>
                  <span>Services d'architecture, d'ingénierie et de métrage</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.2_d1e290">
               <span>2.1.2</span>
               <span class="fr-text--bold">Lieu d’exécution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
                  <span>:</span>
                  <span>CENTRE HOSPITALIER VALENCIENNES Avenue Désandrouin</span>
                  <span/>
                  <span/>
                  <span/>
                  <span/>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Ville</span>
                  <span>:</span>
                  <span>VALENCIENNES Cedex</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
                  <span>:</span>
                  <span>59322</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Nord</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>FRE11</span>
                  <span>)</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Pays</span>
                  <span>:</span>
                  <span>France</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Description du projet : Le plateau opératoire du Centre hospitalier de Valenciennes a un besoin de 4 salles de blocs supplémentaires. Durant cette phase de travaux, toute l'activité hospitalière est maintenue en exploitation et ce, à proximité de la nouvelle construction modulaire sur le parking P2 « médecins ». Aussi, le Centre hospitalier de Valenciennes lance une consultation en vue de l'attribution à un groupement d'entreprises d'un marché de conception-réalisation en vue de la fourniture, l'installation, l'aménagement et la mise en service en location avec option d'achat pour une durée de 72 mois, reconductible deux fois (par période de 12 mois), de quatre blocs opératoires ambulatoires modulaires sur le parking de P2 médecin du Centre hospitalier de Valenciennes. Cette initiative vise à répondre aux besoins croissants de chirurgie ambulatoire, tout en garantissant une infrastructure conforme aux normes hospitalières en vigueur. Ces quatre salles seront indépendantes du fonctionnement du bloc central. La surface de projet disponible est de 1 350 m² pour 4 blocs de 40 m² chacun, ainsi que les locaux techniques associés. L'ouvrage à réaliser appartient à la catégorie d'ouvrages suivante : Etablissement recevant du public (ERP). --- Eléments de mission : Le groupement d'entreprises sélectionné sera chargé des phases de conception et réalisation décomposées comme suit : 1) Phase 1 : CONCEPTION - Prestation n°1 : Etablissement de l'avant-projet détaillé (APS) ; - Prestation n°2 : Compléments aux études d'avant-projet remises dans l'offre, établissement de l'avant-projet définitif (APD) et du projet ; - Prestation n°3 : Dossier de demande de permis de construire et autres autorisations administratives ; - Prestation n°4 : Etudes de projet (PRO) ; - Prestation n°5 : Remise du cahier prévisionnel remise documentaire (CPRD) ; - Prestation n°6 : Remise du planning général et du planning études. 2) Phase 2 : REALISATION - Prestation n°7 : Études d'exécution et de synthèse (réalisées en phase conception) ; - Prestation n°8 : Travaux de préparation et de réalisation de l'ouvrage (compris fondations) ; - Prestation n°9 : Ordonnancement, coordination et pilotage du chantier ; - Prestation n°10 : Direction de l'exécution des travaux ; - Prestation n°11 : Réception des travaux et mise en service des blocs modulaires ; - Prestation n°12 : Remise des DOE ; - Prestation n°13 : Suivi du parfait achèvement. --- Compétences demandées : &gt; La compétence financière : - Organisme financeur proposant une prestation de location longue durée avec option d'achat. &gt; La compétence architecturale : - Justifiée au moins par un architecte DPLG ou équivalent reconnu en application de la Directive Européenne 85.384 CE du 10 juin 1985. &gt; Les compétences techniques de conception et de suivi d'exécution : - Ingénierie d'ouvrage de bâtiment courant couvrant les domaines des gros oeuvre et second oeuvre ; - Ingénierie d'ouvrage de bâtiment couvrant les domaines des chauffage ventilation climatisation (CVC), électricité (courants forts et faibles) plomberie, voirie et réseaux divers, fluides médicaux ; - Economie de la construction, couvrant l'ensemble de la conception économique et financière ainsi que la maitrise complète des coûts d'une opération de bâtiment et de la notion de coût global de l'opération ; - Compétence SSI (système sécurité incendie). &gt; La compétence constructeur : - Entreprise générale ou entrepreneurs groupés en capacité de réaliser des constructions neuves modulaires et en aménagement de blocs opératoires hospitaliers. L'attention des candidats est attirée sur le fait que l'absence de l'une des compétences demandées ci-dessus pourra entrainer le rejet de la candidature.</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.4_d1e256">
               <span>2.1.4</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Mode de passation : La procédure de passation utilisée est la procédure avec négociation. Elle est soumise aux dispositions des articles L. 2124-3, R. 2124-3 et R. 2161-12 à R. 2161-20 du code de la commande publique. --- Type et forme de contrat : Il s'agit d'un marché de conception-réalisation, qui est passé en application de l'article L. 2171-2 du code de la commande publique. --- Déroulement de la consultation : La procédure est décomposée en deux phases distinctes : - Une phase « candidature » au terme de laquelle les candidats admis à présenter une offre seront sélectionnés ; - Une phase « offre » au terme de laquelle l'attributaire sera choisi. --- Visite sur site : Aucune visite sur site n'est prévue, pour la phase « candidature ». --- Prime : Les opérateurs économiques dont les offres auront été jugées recevables percevront une indemnité dans les conditions prévues ci-après. L'indemnité attribuée à chaque candidat, dont l'offre est jugée recevable, est de 35 000 Euros HT sur la base d'une offre de niveau APS. Son montant est proposé par le pouvoir adjudicateur, qui doit notamment déterminer la réduction à appliquer pour une offre qui serait non-conforme aux articles du présent règlement de la consultation. L'indemnité comprend la remise de tous les éléments écrits et graphiques, ainsi que le support physique électronique. La rémunération du titulaire du marché tient compte de l'indemnité reçue pour sa participation au marché. L'indemnité ne pourra être versée aux candidats que lorsque la délibération autorisant son versement sera exécutoire.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Base juridique</span>
                  <span>:</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Directive 2014/24/UE</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.6_d1e235">
               <span>2.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Motifs d’exclusion</span>
               <div class="section">
                  <span>Motifs d’exclusion purement nationaux</span>
                  <span>:</span>
                  <span/>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_5_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 5 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Lot</span>
         <div class="section" id="section_5.1_d1e310">
            <span>5.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant technique du lot</span>
            <span>:</span>
            <span>LOT-0002</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>20250017</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.1_d1e737">
               <span>5.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Marché de travaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>45210000</span>
                  <span/>
                  <span>Travaux de construction de bâtiments</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature supplémentaire</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>71250000</span>
                  <span/>
                  <span>Services d'architecture, d'ingénierie et de métrage</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Options</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description des options</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité de confier ultérieurement au titulaire du marché, en application des articles L. 2122-1 et R. 2122-7 du code de la commande publique, un ou plusieurs nouveaux marchés ayant pour objet la réalisation de travaux similaires.</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.2_d1e799">
               <span>5.1.2</span>
               <span class="fr-text--bold">Lieu d’exécution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
                  <span>:</span>
                  <span>CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</span>
                  <span/>
                  <span>Avenue Désandrouin</span>
                  <span/>
                  <span/>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Ville</span>
                  <span>:</span>
                  <span>VALENCIENNES Cedex</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
                  <span>:</span>
                  <span>59322</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Nord</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>FRE11</span>
                  <span>)</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Pays</span>
                  <span>:</span>
                  <span>France</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span/>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.3_d1e823">
               <span>5.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Durée estimée</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Autre durée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Inconnu</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.5_d1e780">
               <span>5.1.5</span>
               <span class="fr-text--bold">Valeur</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Valeur estimée hors TVA</span>
                  <span>:</span>
                  <span>5,000,000</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Euro</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.6_d1e310">
               <span>5.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Participation réservée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>La participation n’est pas réservée.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Les noms et les qualifications professionnelles du personnel chargé de l’exécution du marché doivent être mentionnés</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Exigence dans l’offre</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Projet de passation de marché non financé par des fonds de l’UE</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Le marché relève de l’accord sur les marchés publics (AMP)</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">oui</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Le marché en question convient aussi aux petites et moyennes entreprises (PME)</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Calendrier prévisionnel : &gt; PHASE « CANDIDATURE » : - Publication de l'avis de publicité : 28/02/2025 - Réception de candidatures : 31/03/2025 à 12:00 - Commission de sélection des candidats : Entre le 01/04/2025 et le 02/04/2025 &gt; PHASE « OFFRE » : - Envoi du dossier de consultation : 02/04/2025 - Visite sur site Entre le 21/04/2025 et le 22/04/2025 Remise des offres 05/05/2025 à 12 :00 Phase de questions + négociation (audition éventuelle) Entre le 06/05/2025 et le 16/05/2025 Dernière offre des candidats 23/05/2025 Mise à la signature + Notification du marché 12/06/2025 Dépôt du permis de construire 04/07/2025 - Mise en service (inclus qualifications et commission de sécurité) : 19/12/2025</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.7_d1e737">
               <span>5.1.7</span>
               <span class="fr-text--bold">Marché public stratégique</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Objectif du marché public stratégique</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Pas de passation de marché stratégique</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Méthode utilisée pour réduire l’incidence environnementale</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Autre</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critères marchés publics écologiques</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Critères applicables aux marchés publics écologiques nationaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Objectif innovant</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Les travaux, fournitures ou services faisant l’objet du marché impliquent une innovation en matière de processus.</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.9_d1e315">
               <span>5.1.9</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères de sélection</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité technique et professionnelle</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nom</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacités techniques (37 points)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>&gt; Moyens humains globaux des membres du groupement (17 points) &gt; Moyens matériels globaux des membres du groupement (20 points), décomposés de la façon suivante : - Cloisons modulaires (7 points) ; - Blocs modulaires (7 points) ; - Equipements biomédicaux (6 points).</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Les critères seront appliqués pour sélectionner les candidats à convoquer pour la seconde étape de la procédure</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Autre</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nom</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité des références (63 points)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>&gt; Gestion d'un projet hospitalier (21 points) &gt; Gestion d'un projet hospitalier, réalisé en modulaire (21 points) &gt; Gestion d'un projet de plateau technique hospitalier type opératoire, réalisé en modulaire (21 points</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Les critères seront appliqués pour sélectionner les candidats à convoquer pour la seconde étape de la procédure</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations sur la seconde étape d’une procédure en deux étapes</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nombre minimal de candidats à convoquer pour la seconde étape de la procédure</span>
                     <span>:</span>
                     <span>0</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nombre maximal de candidats à convoquer pour la seconde étape de la procédure</span>
                     <span>:</span>
                     <span>3</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">La procédure se déroulera en plusieurs étapes. À chaque étape, certains participants peuvent être éliminés</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.10_d1e486">
               <span>5.1.10</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères d’attribution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Montant de rémunération pour la mission globale</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>35</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Délai de mise en service</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>40</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Valeur technique, décomposée de la façon suivante : &gt; Qualité fonctionnelle et organisationnelle (12 points), décomposée de la façon suivante : - Schéma fonctionnel : ergonomie / fonctionnement général des locaux (10 points) ; - Schéma organisationnel : gestion des flux (2 points). &gt; Qualité architecturale (4 points), décomposée de la façon suivante : - Enveloppe extérieure (2 points) ; - Ambiance d'intérieur : (2 points). &gt; Qualité technique (6 points), décomposée de la façon suivante : - Cloisons modulaires (2 points) ; - Blocs modulaires (2 points) ; - Equipements biomédicaux (2 points).</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>22</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Performance environnementale (réemploi des matériels / matériaux)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>3</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.11_d1e312">
               <span>5.1.11</span>
               <span class="fr-text--bold">Documents de marché</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les documents de marché sont officiellement disponibles</span>
                  <span>:</span>
                  <span>français</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse des documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.12_d1e310">
               <span>5.1.12</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Présentation par voie électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Requise</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Adresse de présentation</span>
                     <span>:</span>
                     <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les offres ou demandes de participation peuvent être présentées</span>
                     <span>:</span>
                     <span>français</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Catalogue électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Variantes</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Les soumissionnaires peuvent présenter plusieurs offres</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de réception des demandes de participation</span>
                     <span>:</span>
                     <span>31/03/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 12:00</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le marché doit être exécuté dans le cadre de programmes d’emplois protégés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Un accord de confidentialité est requis</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Facturation en ligne</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Requise</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">La commande en ligne sera utilisée</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">oui</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le paiement en ligne sera utilisé</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">oui</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Montage financier</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Le projet consiste en une location d'un bâtiment modulaire de type bloc opératoire avec option d'achat, établie par un organisme financeur, sur une durée comprenant 72 mensualités et reconductible deux fois (par période de 12 mois).</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations relatives aux délais de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Les voies de recours ouvertes aux candidats sont les suivantes : - Référé précontractuel prévu aux articles L. 551-1 à L. 551-12 du code de justice administrative (CJA), et pouvant être exercé avant la signature de l'accord-cadre ; - Référé contractuel prévu aux articles L. 551-13 à L. 551-23 du code de justice administrative (CJA), et pouvant être exercé dans les délais prévus à l'article R. 551-7 du code de justice administrative (CJA) ; - Recours de pleine juridiction ouvert aux tiers justifiant d'un intérêt lésé, et pouvant être exercé dans les deux mois suivant la date à laquelle la conclusion de l'accord-cadre est rendue publique. Le tribunal administratif de Lille peut être saisi par l'application informatique « Télérecours citoyens » accessible par le site Internet : www.telerecours.fr</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.15_d1e693">
               <span>5.1.15</span>
               <span class="fr-text--bold">Techniques</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Pas d’accord-cadre</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations sur le système d’acquisition dynamique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Pas de système d’acquisition dynamique</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Enchère électronique</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">non</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.16_d1e312">
               <span>5.1.16</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires, médiation et réexamen</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Comité consultatif interrégional de règlement amiable des différends ou litiges relatifs aux marchés publics de Nancy, Préfecture de Meurthe et Moselle</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal administratif de Lille</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Centre hospitalier de Valenciennes</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit un accès hors ligne aux documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Centre hospitalier de Valenciennes</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal administratif de Lille</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui reçoit les demandes de participation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Centre hospitalier de Valenciennes</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui traite les offres</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Centre hospitalier de Valenciennes</span>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_8_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 8 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Organisations</span>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e27">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0002</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Tribunal administratif de Lille</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>17590003400026</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>5, rue Geoffroy Saint-Hilaire</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>Lille Cedex</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>59014</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Nord</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FRE11</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>greffe.ta-lille@juradm.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0359542342</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse internet</span>
               <span>:</span>
               <span>https://lille.tribunal-administratif.fr/</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e78">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0003</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Comité consultatif interrégional de règlement amiable des différends ou litiges relatifs aux marchés publics de Nancy, Préfecture de Meurthe et Moselle</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>17540001900014</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>1, rue du préfet Claude Erignac</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>Nancy</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>54000</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Meurthe-et-Moselle</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FRF31</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>caroline.page@meurthe-et-moselle.gouv.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0383342565</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse internet</span>
               <span>:</span>
               <span>https://www.economie.gouv.fr/files/files/directions_services/daj/marches_publics/ccra/contacts/Comite_local_Nancy.pdf?v=1738255739</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e129">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0001</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Centre hospitalier de Valenciennes</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>26590673500013</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>Avenue Désandrouin - Pôle Services - Cellule des marchés publics - B.P. 479</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>Valenciennes Cedex</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>59322</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Nord</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FRE11</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>noulette-j@ch-valenciennes.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0327140042</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse internet</span>
               <span>:</span>
               <span>https://www.ch-valenciennes.fr/</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Profil de l’acheteur</span>
               <span>:</span>
               <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit un accès hors ligne aux documents de marché</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui reçoit les demandes de participation</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui traite les offres</span>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_11_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 11 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’avis</span>
         <div class="section" id="section_11.1_d1e9">
            <span>11.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’avis</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant/version de l’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>edf66575-59d7-43f1-9447-e9a674356889</span>
               <span/>
               <span>-</span>
               <span>06</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type de formulaire</span>
               <span>:</span>
               <span>Mise en concurrence</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type d’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>Avis de marché ou de concession – régime ordinaire</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Date d’envoi de l’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>28/02/2025</span>
               <span/>
               <span>à 13:50</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles l’avis en question est officiellement disponible</span>
               <span>:</span>
               <span>français</span>
               <span/>
               <span/>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_11.2_d1e9">
            <span>11.2</span>
            <span class="fr-text--bold">Informations relatives à la publication</span>
         </div>
      </div>
      <hr/>
      <div>
         <span class="fr-text--bold">Date d'envoi du présent avis à la publication : </span>28/02/2025</div>
   </body>
</html>
]]></HTML>
   <HTMLSYNTHESE><![CDATA[<!DOCTYPE HTML>
<html>
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
   </head>
   <body>
      <h3>L’essentiel du marché</h3>
      <ul>
         <li><span>Acheteur(s) : </span><ul>
               <li><span class="fr-text--bold">Centre hospitalier de Valenciennes : </span><ul>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse : </span>Avenue Désandrouin - Pôle Services - Cellule des marchés publics - B.P. 479 Valenciennes
                        Cedex 59322 FRE11 FRA</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Point(s) de contact : </span></li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Téléphone : </span>0327140042</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Courriel : </span>noulette-j@ch-valenciennes.fr</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet : </span><a href="https://www.ch-valenciennes.fr/" target="_blank" title="Aller sur la page https://www.ch-valenciennes.fr/ - nouvelle fenêtre"><span>https://www.ch-valenciennes.fr/</span></a></li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet du profil d'acheteur : </span><a href="https://www.marches-publics.gouv.fr/" target="_blank" title="Aller sur la page https://www.marches-publics.gouv.fr/ - nouvelle fenêtre"><span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span></a></li>
                  </ul>
               </li>
            </ul>
         </li>
         <li><span class="fr-text--bold">Titre du marché : </span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES
            AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Objet du marché : </span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES
            AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Renseignements relatifs aux lots :</span><ul>
               <li><span class="fr-text--bold">Lot 1 : </span>CONCEPTION-REALISATION - PHASE CANDIDATURE - CONSTRUCTION DE QUATRE BLOCS OPERATOIRES
                  AMBULATOIRES MODULAIRES POUR LE CENTRE HOSPITALIER DE VALENCIENNES</li>
            </ul>
         </li>
      </ul>
   </body>
</html>]]></HTMLSYNTHESE>
</jo:ann>
