<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jo:ann xmlns:jo="http://boamp.journal-officiel.gouv.fr/XML/3.2.5">
   <DONNEES>
      <EFORMS xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
         <ContractNotice xmlns:cac="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonAggregateComponents-2"
                         xmlns:cbc="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonBasicComponents-2"
                         xmlns:efac="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-aggregate-components/1"
                         xmlns:efbc="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extension-basic-components/1"
                         xmlns:efext="http://data.europa.eu/p27/eforms-ubl-extensions/1"
                         xmlns:ext="urn:boamp:names:specification:ubl:schema:xsd:CommonExtensionComponents-2">
            <ext:UBLExtensions>
               <ext:UBLExtension>
                  <ext:ExtensionContent>
                     <efext:EformsExtension>
                        <efac:Changes>
                           <efbc:ChangedNoticeIdentifier>96dc7562-f3b2-4acd-bd93-e25d49de1817-01</efbc:ChangedNoticeIdentifier>
                           <efac:ChangeReason>
                              <cbc:ReasonCode listName="change-corrig-justification">cor-buy</cbc:ReasonCode>
                              <efbc:ReasonDescription languageID="FRA">Suite aux questions reçues de certains candidats, la consultation précitée a été modifiée. Ces modifications concernent des précisions apportées aux spécifications techniques pour certains composants du lot 2.

Modifications principales :



 Clarification des spécifications techniques :
        Le terme "typique" dans les spécifications des composants indique les performances attendues dans des conditions normales d'utilisation, sans être une valeur garantie. Toutefois, il est essentiel de minimiser les pertes sur l'ensemble de la chaîne.

 Mise à jour des attentes pour certains composants :
        Combineur 2 voies : La plage de fréquence de fonctionnement et les pertes d'insertion ont été précisées. La valeur maximale des pertes d'insertion doit être inférieure à 4 dB (idéalement proche de 1,5 dB).
        Té de polarisation : Des précisions ont été ajoutées concernant la plage de fréquence, la tension, et le courant maximum, ainsi que les pertes d'insertion.
        Coupleur bidirectionnel : Des précisions ont été apportées concernant la plage de fréquence, le couplage et les pertes d'insertion maximales.
    Précisions sur les interconnexions et l'implantation des composants :
        Des adaptateurs coudés sont ajoutés en complément des adaptateurs droits pour améliorer l'adaptabilité et réduire les pertes.
        Une vue du dessus de la chaîne de mesure sera exigée pour évaluer l'encombrement global de la plateforme.

Les candidats doivent désormais :

    Détailer les principales caractéristiques des composants proposés,
    Préciser les pertes d'insertion maximales,
    Fournir les fiches techniques des composants proposés.


L'annexe 1 a l'acte d'engagement a été modifiée pour prendre en compte ces précisions. 

La nouvelle version de l'Annexe 1 à l'acte d'engagement est téléchargeable au Dossier de consultation des entreprises. </efbc:ReasonDescription>
                           </efac:ChangeReason>
                        </efac:Changes>
                        <efac:NoticeSubType>
                           <cbc:SubTypeCode listName="notice-subtype">16</cbc:SubTypeCode>
                        </efac:NoticeSubType>
                        <efac:Organizations>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0001</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Université de Bordeaux</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>Université de Bordeaux 351, cours de la libération Direction des achats</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>Talence cedex</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>33405</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRI12</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>13001835100010</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0540006407</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>dir.achats@u-bordeaux.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0002</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">Tribunal administratif de Bordeaux</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>9 rue Tastet</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName> Bordeaux</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>33000</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRI12</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>17330001300062</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0033556993800</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>greffe.ta-bordeaux@juradm.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                           <efac:Organization>
                              <efac:Company>
                                 <cac:PartyIdentification>
                                    <cbc:ID schemeName="organization">ORG-0003</cbc:ID>
                                 </cac:PartyIdentification>
                                 <cac:PartyName>
                                    <cbc:Name languageID="FRA">CCIRA de Bordeaux</cbc:Name>
                                 </cac:PartyName>
                                 <cac:PostalAddress>
                                    <cbc:StreetName>dreets Nouvelle Aquitaine pôle C immeuble le Pôle 11 avenue Pierre MENDEZ France</cbc:StreetName>
                                    <cbc:CityName>MERIGNAC</cbc:CityName>
                                    <cbc:PostalZone>33700</cbc:PostalZone>
                                    <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRI12</cbc:CountrySubentityCode>
                                    <cac:Country>
                                       <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                                    </cac:Country>
                                 </cac:PostalAddress>
                                 <cac:PartyLegalEntity>
                                    <cbc:CompanyID>13002927500018</cbc:CompanyID>
                                 </cac:PartyLegalEntity>
                                 <cac:Contact>
                                    <cbc:Telephone>0033555122047</cbc:Telephone>
                                    <cbc:ElectronicMail>dreets-na.polec@dreets.gouv.fr</cbc:ElectronicMail>
                                 </cac:Contact>
                              </efac:Company>
                           </efac:Organization>
                        </efac:Organizations>
                     </efext:EformsExtension>
                  </ext:ExtensionContent>
               </ext:UBLExtension>
            </ext:UBLExtensions>
            <cbc:UBLVersionID>2.3</cbc:UBLVersionID>
            <cbc:CustomizationID>eforms-sdk-1.11</cbc:CustomizationID>
            <cbc:ID schemeName="notice-id">541ea69d-590a-492e-b5a7-9346ddec3ec1</cbc:ID>
            <cbc:ContractFolderID>6d488056-8ef2-4279-bc2c-367aab72e41d</cbc:ContractFolderID>
            <cbc:IssueDate>2025-03-03+02:00</cbc:IssueDate>
            <cbc:IssueTime>15:08:10+02:00</cbc:IssueTime>
            <cbc:VersionID>01</cbc:VersionID>
            <cbc:RegulatoryDomain>32014L0024</cbc:RegulatoryDomain>
            <cbc:NoticeTypeCode listName="competition">cn-standard</cbc:NoticeTypeCode>
            <cbc:NoticeLanguageCode listName="language">FRA</cbc:NoticeLanguageCode>
            <cac:ContractingParty>
               <cac:ContractingPartyType>
                  <cbc:PartyTypeCode listName="buyer-legal-type">body-pl</cbc:PartyTypeCode>
               </cac:ContractingPartyType>
               <cac:ContractingActivity>
                  <cbc:ActivityTypeCode listName="authority-activity">education</cbc:ActivityTypeCode>
               </cac:ContractingActivity>
               <cac:Party>
                  <cac:PartyIdentification>
                     <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                  </cac:PartyIdentification>
               </cac:Party>
            </cac:ContractingParty>
            <cac:TenderingTerms>
               <cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:SpecificTendererRequirement>
                     <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="exclusion-ground">nati-ground</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                  </cac:SpecificTendererRequirement>
               </cac:TendererQualificationRequest>
               <cac:LotDistribution>
                  <cbc:MaximumLotsAwardedNumeric>2</cbc:MaximumLotsAwardedNumeric>
                  <cbc:MaximumLotsSubmittedNumeric>2</cbc:MaximumLotsSubmittedNumeric>
               </cac:LotDistribution>
            </cac:TenderingTerms>
            <cac:TenderingProcess>
               <cbc:ProcedureCode listName="procurement-procedure-type">open</cbc:ProcedureCode>
            </cac:TenderingProcess>
            <cac:ProcurementProject>
               <cbc:ID>2025-018</cbc:ID>
               <cbc:Name languageID="FRA">Acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau vectoriel à signaux modulés large bande et équipements associés pour l'Université de Bordeaux.</cbc:Name>
               <cbc:Description languageID="FRA">Le présent marché a pour objet l'acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau et de composants en radiofréquence (RF) pour l'université de Bordeaux.
Le besoin principal est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE), mais d'autres besoins pourraient être satisfaits ultérieurement pour l'université de Bordeaux dès lors qu'ils entrent dans l'objet ci-dessus
</cbc:Description>
               <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode>
               <cbc:Note languageID="FRA">Le marché prend la forme d'un accord-cadre mixte mono-attributaire, se décomposant comme suit sur chacun des deux lots :
 Une partie ordinaire : qui débute à sa notification pour les équipements et prestations listés en Annexe 1 de l'Acte d'Engagement et sont exécutés par bons de commande.

 Une partie fractionnée, exécutée : 
o Par bons de commande à la survenance du besoin pour les éléments dont les prix sont définis en annexe 1 à l'acte d'engagement dans la section correspondante de la grille des prix. 
o Par marchés subséquents conclu à la survenance des besoins, en vue de l'exécution des prestations dont les prix ne sont pas définis en annexe 1 à l'acte d'engagement. Dans le silence de ces marchés subséquents, les clauses techniques et administratives générales figurant au CCP de l'accord-cadre s'appliquent. 



Il est porté à l'attention des candidats que :
- Le montant minimum de chaque lot correspond au montant de la partie ordinaire indiqué en annexe 1 à l'acte d'engagement, soit le montant globale forfaitaire de la solution retenue, auquel le pouvoir adjudicateur aura ajouté la ou les prestations supplémentaires qu'il aura décidé de retenir au moment de l'attribution du marché.

- Les montants maximums indiqués représentent une estimation de la valeur totale des prestations susceptibles d'être commandées par l'Université de Bordeaux pendant les 4 années d'exécution du marché, incluant l'ensemble des prestations exécutées dès la notification, les bons de commande et les marchés subséquents de la partie fractionnée. Ce montant ne reflète donc pas le budget réellement disponible et le titulaire n'a aucun droit acquis à la notification de commandes jusqu'à hauteur du montant maximum du lot.

- Toutes les dispositions du contrat s'appliquent à chaque lot. 

- Les montants indiqués s'entendent sur la durée totale de l'accord-cadre, soit sur les quatre (4) années d'exécution.


La durée du présent contrat court à compter de sa notification, pour une durée ferme de  quatre (4) ans et selon les dispositions de l'article 3.3 du Cahier des Clauses Particulières (CCP) de la consultation.

Le pouvoir adjudicateur se réserve le droit de passer ultérieurement un marché négocié sans publicité ni mise en concurrence préalables avec le titulaire : 
 Pour des prestations similaires en application de l'article R2122-7 du code de la commande publique, 
 Pour des fournitures complémentaires en application de l'article R2122-4 du même code. 



Pour obtenir les renseignements complémentaires qui leur seraient nécessaires au cours de leur étude, les candidats pourront adresser leurs questions au plus tard 10 jours avant la date limite fixée pour la réception des offres sur la plateforme de dématérialisation : marches-publics.gouv.fr (recherche par le numéro figurant en page de garde du présent document)
 Les réponses apportées par l'Université seront déposées sur la plate-forme de dématérialisation 8 jours au plus tard avant la date limite de réception des offres.
Aucune réponse ne sera donnée oralement.

L'Université se réserve le droit d'apporter au plus tard 6 jours avant la date limite fixée pour la remise des offres, des renseignements complémentaires au dossier de consultation. Ces précisions ou compléments de dossier de consultation seront publiés sur marches-publics.gouv.fr (seuls les candidats ayant fourni une adresse valide pourront être avisés de ces modifications). Les candidats doivent alors répondre sur la base du dossier modifié sans pouvoir élever aucune réclamation à ce sujet.
 Si la date limite de remise des offres est reportée, la disposition précédente est applicable en fonction de cette nouvelle date.

 Les offres qui seraient parvenues après la date indiquée sur la première page du présent document seront irrecevables.
 Les plis transmis par voie électronique sont horodatés ; tout pli qui parviendrait au-delà de la date et de l'heure limite de dépôt sera considéré comme hors délai et ne sera pas ouvert.

Les plis sont transmis obligatoirement par voie électronique à l'adresse suivante : 
https://www.marches-publics.gouv.fr/. 

Le descriptif des pièces à produire par les candidats au titre de leurs offres et candidature est indiqué à l'article 18 du règlement de la consultation 


Dans la grille de réponse de l'annexe 1 à l'Acte d'Engagement : 
 Les fonctions de niveau 1 sont obligatoires : Les réponses qui ne couvriront pas les fonctions de niveau 1 détaillées à l'annexe à l'acte d'engagement seront éliminées. Néanmoins, le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité d'introduire une tolérance de 10% sur ce point.
 Les fonctions de niveau 2 relèvent de la performance des offres.





</cbc:Note>
               <cac:RequestedTenderTotal>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efbc:FrameworkMaximumAmount currencyID="EUR">700000</efbc:FrameworkMaximumAmount>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
               </cac:RequestedTenderTotal>
               <cac:MainCommodityClassification>
                  <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">31711422</cbc:ItemClassificationCode>
               </cac:MainCommodityClassification>
               <cac:RealizedLocation>
                  <cac:Address>
                     <cbc:StreetName>Laboratoire IMS, Université de Bordeaux
Bât. A31, 351 Cours de la Libération,
33405 TALENCE CEDEX FRANCE
</cbc:StreetName>
                     <cbc:CityName>TALENCE CEDEX FRANCE</cbc:CityName>
                     <cbc:PostalZone>33405 </cbc:PostalZone>
                     <cbc:CountrySubentityCode listName="nuts">FRI12</cbc:CountrySubentityCode>
                     <cac:Country>
                        <cbc:IdentificationCode listName="country">FRA</cbc:IdentificationCode>
                     </cac:Country>
                  </cac:Address>
               </cac:RealizedLocation>
            </cac:ProcurementProject>
            <cac:ProcurementProjectLot>
               <cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0002</cbc:ID>
               <cac:TenderingTerms>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efac:Funding>
                                 <efbc:FinancingIdentifier>Project 101161754 — REMPOWER</efbc:FinancingIdentifier>
                                 <cbc:FundingProgramCode listName="eu-programme">HORIZONEU</cbc:FundingProgramCode>
                              </efac:Funding>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">ef-stand</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">Il est demandé que les documents de la candidature et de l'offre soient entièrement rédigés en langue française y compris l'intégralité de l'offre technique. Néanmoins, à défaut du français, la documentation technique peut être établie en anglais.
 Si certains documents officiels des candidats sont rédigés dans une autre langue, ils doivent être accompagnés d'une traduction en français.
 Le candidat est informé que le marché sera conclu dans l'unité monétaire suivante : l'Euro
</cbc:Description>
                              </efac:SelectionCriteria>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
                  <cbc:FundingProgramCode listName="eu-funded">eu-funds</cbc:FundingProgramCode>
                  <cac:CallForTendersDocumentReference>
                     <cbc:ID>2025-018</cbc:ID>
                     <cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType>
                     <cac:Attachment>
                        <cac:ExternalReference>
                           <cbc:URI>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:URI>
                        </cac:ExternalReference>
                     </cac:Attachment>
                  </cac:CallForTendersDocumentReference>
                  <cac:TendererQualificationRequest>
                     <cac:SpecificTendererRequirement>
                        <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                     </cac:SpecificTendererRequirement>
                  </cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="ecatalog-submission">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="einvoicing">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="conditions">performance</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:AwardingTerms>
                     <cac:AwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>40</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">price</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Critère Prix </cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>10</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Développement durable (Fonctions F5 de l'annexe 1 à l'AE)</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>50</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Critère valeur technique 
( La valeur technique des offres est évaluée au regard des fonctions définies au cadre de réponse technique et financière et selon les sous critères définis au Réglement de la Consultation)</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                     </cac:AwardingCriterion>
                  </cac:AwardingTerms>
                  <cac:AdditionalInformationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:AdditionalInformationParty>
                  <cac:DocumentProviderParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:DocumentProviderParty>
                  <cac:TenderRecipientParty>
                     <cbc:EndpointID>https://www.marches-publics.gouv.fr/. </cbc:EndpointID>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:TenderRecipientParty>
                  <cac:TenderEvaluationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:TenderEvaluationParty>
                  <cac:TenderValidityPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="DAY">90</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:TenderValidityPeriod>
                  <cac:AppealTerms>
                     <cac:AppealInformationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealInformationParty>
                     <cac:AppealReceiverParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealReceiverParty>
                     <cac:MediationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0003</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:MediationParty>
                  </cac:AppealTerms>
                  <cac:Language>
                     <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                  </cac:Language>
                  <cac:PostAwardProcess>
                     <cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>false</cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>
                     <cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>false</cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>
                  </cac:PostAwardProcess>
               </cac:TenderingTerms>
               <cac:TenderingProcess>
                  <cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode>
                  <cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>true</cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>
                  <cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-03-21+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>16:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                  <cac:AdditionalInformationRequestPeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-03-11+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>16:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:AdditionalInformationRequestPeriod>
                  <cac:AuctionTerms>
                     <cbc:AuctionConstraintIndicator>false</cbc:AuctionConstraintIndicator>
                  </cac:AuctionTerms>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">fa-wo-rc</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
               </cac:TenderingProcess>
               <cac:ProcurementProject>
                  <cbc:ID>2025-018 Lot 2</cbc:ID>
                  <cbc:Name languageID="FRA">LOT 2 : Acquisition de composants et de fonctions en radiofréquence (RF) pour la mesure de signaux haute fréquence et accessoires</cbc:Name>
                  <cbc:Description languageID="FRA">Le besoin principal est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE)</cbc:Description>
                  <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode>
                  <cbc:Note languageID="FRA">Le montant maximum de ce lot est  160 000 Euros
Ce montant représente une estimation de la valeur totale des prestations susceptibles d'être commandées par l'Université de Bordeaux pendant les 4 années d'exécution du marché, incluant l'ensemble des prestations exécutées dès la notification, les bons de commande et les marchés subséquents de la partie fractionnée. Ce montant ne reflète donc pas le budget réellement disponible et le titulaire n'a aucun droit acquis à la notification de commandes jusqu'à hauteur du montant maximum du lot.

chaque candidat peut soumissionner à l'ensemble des lots constitués 

Toutes les dispositions du contrat s'appliquent à chaque lot. Les montants indiqués s'entendent sur la durée totale de l'accord-cadre, soit quatre (4) années d'exécution</cbc:Note>
                  <cac:MainCommodityClassification>
                     <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">31711422</cbc:ItemClassificationCode>
                  </cac:MainCommodityClassification>
                  <cac:PlannedPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="MONTH">48</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:PlannedPeriod>
               </cac:ProcurementProject>
            </cac:ProcurementProjectLot>
            <cac:ProcurementProjectLot>
               <cbc:ID schemeName="Lot">LOT-0003</cbc:ID>
               <cac:TenderingTerms>
                  <ext:UBLExtensions>
                     <ext:UBLExtension>
                        <ext:ExtensionContent>
                           <efext:EformsExtension>
                              <efac:Funding>
                                 <efbc:FinancingIdentifier>Project 101161754 — REMPOWER</efbc:FinancingIdentifier>
                                 <cbc:FundingProgramCode listName="eu-programme">HORIZONEU</cbc:FundingProgramCode>
                              </efac:Funding>
                              <efac:SelectionCriteria>
                                 <cbc:CriterionTypeCode listName="selection-criterion">ef-stand</cbc:CriterionTypeCode>
                                 <cbc:Description languageID="FRA">Il est demandé que les documents de la candidature et de l'offre soient entièrement rédigés en langue française y compris l'intégralité de l'offre technique. Néanmoins, à défaut du français, la documentation technique peut être établie en anglais.
 Si certains documents officiels des candidats sont rédigés dans une autre langue, ils doivent être accompagnés d'une traduction en français.
 Le candidat est informé que le marché sera conclu dans l'unité monétaire suivante : l'Euro
</cbc:Description>
                              </efac:SelectionCriteria>
                           </efext:EformsExtension>
                        </ext:ExtensionContent>
                     </ext:UBLExtension>
                  </ext:UBLExtensions>
                  <cbc:FundingProgramCode listName="eu-funded">eu-funds</cbc:FundingProgramCode>
                  <cac:CallForTendersDocumentReference>
                     <cbc:ID>2025-018</cbc:ID>
                     <cbc:DocumentType>non-restricted-document</cbc:DocumentType>
                     <cac:Attachment>
                        <cac:ExternalReference>
                           <cbc:URI>https://www.marches-publics.gouv.fr/</cbc:URI>
                        </cac:ExternalReference>
                     </cac:Attachment>
                  </cac:CallForTendersDocumentReference>
                  <cac:TendererQualificationRequest>
                     <cac:SpecificTendererRequirement>
                        <cbc:TendererRequirementTypeCode listName="reserved-procurement">none</cbc:TendererRequirementTypeCode>
                     </cac:SpecificTendererRequirement>
                  </cac:TendererQualificationRequest>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="ecatalog-submission">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="einvoicing">not-allowed</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="reserved-execution">no</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:ContractExecutionRequirement>
                     <cbc:ExecutionRequirementCode listName="conditions">performance</cbc:ExecutionRequirementCode>
                  </cac:ContractExecutionRequirement>
                  <cac:AwardingTerms>
                     <cac:AwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>40</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">price</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Critère Prix </cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>10</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Développement durable (Fonctions F5 de l'annexe 1 à l'AE)</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                        <cac:SubordinateAwardingCriterion>
                           <ext:UBLExtensions>
                              <ext:UBLExtension>
                                 <ext:ExtensionContent>
                                    <efext:EformsExtension>
                                       <efac:AwardCriterionParameter>
                                          <efbc:ParameterCode listName="number-weight">per-exa</efbc:ParameterCode>
                                          <efbc:ParameterNumeric>50</efbc:ParameterNumeric>
                                       </efac:AwardCriterionParameter>
                                    </efext:EformsExtension>
                                 </ext:ExtensionContent>
                              </ext:UBLExtension>
                           </ext:UBLExtensions>
                           <cbc:AwardingCriterionTypeCode listName="award-criterion-type">quality</cbc:AwardingCriterionTypeCode>
                           <cbc:Description languageID="FRA">Critère valeur technique 
( La valeur technique des offres est évaluée au regard des fonctions définies au cadre de réponse technique et financière et selon les sous critères définis au Réglement de la Consultation)</cbc:Description>
                        </cac:SubordinateAwardingCriterion>
                     </cac:AwardingCriterion>
                  </cac:AwardingTerms>
                  <cac:AdditionalInformationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:AdditionalInformationParty>
                  <cac:DocumentProviderParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:DocumentProviderParty>
                  <cac:TenderRecipientParty>
                     <cbc:EndpointID>https://www.marches-publics.gouv.fr/. </cbc:EndpointID>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:TenderRecipientParty>
                  <cac:TenderEvaluationParty>
                     <cac:PartyIdentification>
                        <cbc:ID>ORG-0001</cbc:ID>
                     </cac:PartyIdentification>
                  </cac:TenderEvaluationParty>
                  <cac:TenderValidityPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="DAY">90</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:TenderValidityPeriod>
                  <cac:AppealTerms>
                     <cac:AppealInformationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealInformationParty>
                     <cac:AppealReceiverParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0002</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:AppealReceiverParty>
                     <cac:MediationParty>
                        <cac:PartyIdentification>
                           <cbc:ID>ORG-0003</cbc:ID>
                        </cac:PartyIdentification>
                     </cac:MediationParty>
                  </cac:AppealTerms>
                  <cac:Language>
                     <cbc:ID>FRA</cbc:ID>
                  </cac:Language>
                  <cac:PostAwardProcess>
                     <cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>false</cbc:ElectronicOrderUsageIndicator>
                     <cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>false</cbc:ElectronicPaymentUsageIndicator>
                  </cac:PostAwardProcess>
               </cac:TenderingTerms>
               <cac:TenderingProcess>
                  <cbc:SubmissionMethodCode listName="esubmission">required</cbc:SubmissionMethodCode>
                  <cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>true</cbc:GovernmentAgreementConstraintIndicator>
                  <cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-03-21+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>16:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:TenderSubmissionDeadlinePeriod>
                  <cac:AdditionalInformationRequestPeriod>
                     <cbc:EndDate>2025-03-11+02:00</cbc:EndDate>
                     <cbc:EndTime>16:00:00+02:00</cbc:EndTime>
                  </cac:AdditionalInformationRequestPeriod>
                  <cac:AuctionTerms>
                     <cbc:AuctionConstraintIndicator>false</cbc:AuctionConstraintIndicator>
                  </cac:AuctionTerms>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="dps-usage">none</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
                  <cac:ContractingSystem>
                     <cbc:ContractingSystemTypeCode listName="framework-agreement">fa-wo-rc</cbc:ContractingSystemTypeCode>
                  </cac:ContractingSystem>
               </cac:TenderingProcess>
               <cac:ProcurementProject>
                  <cbc:ID>2025-018 Lot 1</cbc:ID>
                  <cbc:Name languageID="FRA">LOT 1 : Livraison, installation et mise en ordre de marche d'une plateforme d'analyse de réseau évolutive et prestations associées.</cbc:Name>
                  <cbc:Description languageID="FRA">Le besoin principal est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE)</cbc:Description>
                  <cbc:ProcurementTypeCode listName="contract-nature">supplies</cbc:ProcurementTypeCode>
                  <cbc:Note languageID="FRA">Le montant maximum de ce lot est  540 000 Euros
Ce montant représente une estimation de la valeur totale des prestations susceptibles d'être commandées par l'Université de Bordeaux pendant les 4 années d'exécution du marché, incluant l'ensemble des prestations exécutées dès la notification, les bons de commande et les marchés subséquents de la partie fractionnée. Ce montant ne reflète donc pas le budget réellement disponible et le titulaire n'a aucun droit acquis à la notification de commandes jusqu'à hauteur du montant maximum du lot.

chaque candidat peut soumissionner à l'ensemble des lots constitués 

Toutes les dispositions du contrat s'appliquent à chaque lot. Les montants indiqués s'entendent sur la durée totale de l'accord-cadre, soit quatre (4) années d'exécution</cbc:Note>
                  <cac:MainCommodityClassification>
                     <cbc:ItemClassificationCode listName="cpv">31711422</cbc:ItemClassificationCode>
                  </cac:MainCommodityClassification>
                  <cac:PlannedPeriod>
                     <cbc:DurationMeasure unitCode="MONTH">48</cbc:DurationMeasure>
                  </cac:PlannedPeriod>
               </cac:ProcurementProject>
            </cac:ProcurementProjectLot>
         </ContractNotice>
      </EFORMS>
   </DONNEES>
   <GESTION>
      <REFERENCE>
         <IDWEB>25-24041</IDWEB>
         <TYPE_AVIS>
            <FAMILLE>
               <JOUE/>
            </FAMILLE>
            <PERIMETRE>
               <DIRECTIVE-24/>
            </PERIMETRE>
            <NATURE>
               <APPEL_OFFRE>
                  <STANDARD/>
               </APPEL_OFFRE>
            </NATURE>
            <STATUT>
               <INITIAL/>
            </STATUT>
         </TYPE_AVIS>
         <ANNONCE_ANTERIEUR>
            <IDWEB>25-19660</IDWEB>
         </ANNONCE_ANTERIEUR>
      </REFERENCE>
      <INDEXATION>
         <SCHEMA>3.2.5</SCHEMA>
         <NOMORGANISME>Université de Bordeaux</NOMORGANISME>
         <TYPE_PROCEDURE>
            <OUVERT/>
         </TYPE_PROCEDURE>
         <DATE_PUBLICATION>2025-03-05</DATE_PUBLICATION>
         <DATE_LIMITE_REPONSE>2025-03-21T16:00:00+02:00</DATE_LIMITE_REPONSE>
         <DATE_FIN_DIFFUSION>2025-04-30</DATE_FIN_DIFFUSION>
         <DESCRIPTEURS>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>188</CODE>
               <LIBELLE>Laboratoire (matériel)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>204</CODE>
               <LIBELLE>Matériel électronique</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
         </DESCRIPTEURS>
         <NATURE_MARCHE>
            <FOURNITURES/>
         </NATURE_MARCHE>
         <DEP_PUBLICATION>33</DEP_PUBLICATION>
         <RESUME_OBJET>Acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau vectoriel à signaux modulés large bande et équipements associés pour l'Université de Bordeaux.</RESUME_OBJET>
      </INDEXATION>
   </GESTION>
   <HTML><![CDATA[<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE html
  PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" lang="FR">
   <head>
      <style type="text/css">.fr-h4 { font-weight: 700 !important; margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem!important; font-size: 1.4rem !important; line-height: 2rem !important; } .fr-h5, .fr-h5 + .fr-text--bold { font-weight: 700 !important; margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important; font-size: 1.3rem !important; line-height: 2rem !important; } .section { padding: 6px 6px 6px 36px; } .fr-text--bold { font-weight: bold; } .center { text-align: center; }
                </style>
      <title>Avis de marché - Avis n° 25-24041 du 03/03/2025</title>
      <meta name="subject" content="Avis de marché"/>
      <meta name="author"
            content="Direction de l’information légale et administrative (DILA)"/>
      <meta name="description"
            content="Avis de marché - Avis n° 25-24041 du 03/03/2025 sur le site Boamp.fr"/>
   </head>
   <body>
      <div class="center">
         <div class="fr-h4" id="doc_titre">Avis de marché</div>
      </div>
      <div>Département(s) de publication :<span>
            <strong>33</strong>
         </span>
      </div>
      <div>
         <span>Annonce n°</span>
         <strong>25-24041</strong>
      </div>
      <hr/>
      <div id="section_1_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 1 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
         <div class="section" id="section_1.1_d1e215">
            <span>1.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Université de Bordeaux</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Forme juridique de l’acheteur</span>
               <span>:</span>
               <span>Organisme de droit public</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Activité du pouvoir adjudicateur</span>
               <span>:</span>
               <span>Enseignement</span>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_2_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 2 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Procédure</span>
         <div class="section" id="section_2.1_d1e263">
            <span>2.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Procédure</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>Acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau vectoriel à signaux modulés large bande et équipements associés pour l'Université de Bordeaux.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>Le présent marché a pour objet l'acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau et de composants en radiofréquence (RF) pour l'université de Bordeaux. Le besoin principal est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE), mais d'autres besoins pourraient être satisfaits ultérieurement pour l'université de Bordeaux dès lors qu'ils entrent dans l'objet ci-dessus</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant de la procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>6d488056-8ef2-4279-bc2c-367aab72e41d</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>2025-018</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type de procédure</span>
               <span>:</span>
               <span>Ouverte</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.1_d1e263">
               <span>2.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Fournitures</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>31711422</span>
                  <span/>
                  <span>Équipement à hyperfréquences</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.2_d1e306">
               <span>2.1.2</span>
               <span class="fr-text--bold">Lieu d’exécution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Laboratoire IMS, Université de Bordeaux Bât. A31, 351 Cours de la Libération, 33405 TALENCE CEDEX FRANCE</span>
                  <span/>
                  <span/>
                  <span/>
                  <span/>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Ville</span>
                  <span>:</span>
                  <span>TALENCE CEDEX FRANCE</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
                  <span>:</span>
                  <span>33405</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Gironde</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>FRI12</span>
                  <span>)</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Pays</span>
                  <span>:</span>
                  <span>France</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.3_d1e263">
               <span>2.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Valeur</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Valeur maximale de l’accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <span>700,000</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Euro</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.4_d1e263">
               <span>2.1.4</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Le marché prend la forme d'un accord-cadre mixte mono-attributaire, se décomposant comme suit sur chacun des deux lots :  Une partie ordinaire : qui débute à sa notification pour les équipements et prestations listés en Annexe 1 de l'Acte d'Engagement et sont exécutés par bons de commande.  Une partie fractionnée, exécutée : o Par bons de commande à la survenance du besoin pour les éléments dont les prix sont définis en annexe 1 à l'acte d'engagement dans la section correspondante de la grille des prix. o Par marchés subséquents conclu à la survenance des besoins, en vue de l'exécution des prestations dont les prix ne sont pas définis en annexe 1 à l'acte d'engagement. Dans le silence de ces marchés subséquents, les clauses techniques et administratives générales figurant au CCP de l'accord-cadre s'appliquent. Il est porté à l'attention des candidats que : - Le montant minimum de chaque lot correspond au montant de la partie ordinaire indiqué en annexe 1 à l'acte d'engagement, soit le montant globale forfaitaire de la solution retenue, auquel le pouvoir adjudicateur aura ajouté la ou les prestations supplémentaires qu'il aura décidé de retenir au moment de l'attribution du marché. - Les montants maximums indiqués représentent une estimation de la valeur totale des prestations susceptibles d'être commandées par l'Université de Bordeaux pendant les 4 années d'exécution du marché, incluant l'ensemble des prestations exécutées dès la notification, les bons de commande et les marchés subséquents de la partie fractionnée. Ce montant ne reflète donc pas le budget réellement disponible et le titulaire n'a aucun droit acquis à la notification de commandes jusqu'à hauteur du montant maximum du lot. - Toutes les dispositions du contrat s'appliquent à chaque lot. - Les montants indiqués s'entendent sur la durée totale de l'accord-cadre, soit sur les quatre (4) années d'exécution. La durée du présent contrat court à compter de sa notification, pour une durée ferme de quatre (4) ans et selon les dispositions de l'article 3.3 du Cahier des Clauses Particulières (CCP) de la consultation. Le pouvoir adjudicateur se réserve le droit de passer ultérieurement un marché négocié sans publicité ni mise en concurrence préalables avec le titulaire :  Pour des prestations similaires en application de l'article R2122-7 du code de la commande publique,  Pour des fournitures complémentaires en application de l'article R2122-4 du même code. Pour obtenir les renseignements complémentaires qui leur seraient nécessaires au cours de leur étude, les candidats pourront adresser leurs questions au plus tard 10 jours avant la date limite fixée pour la réception des offres sur la plateforme de dématérialisation : marches-publics.gouv.fr (recherche par le numéro figurant en page de garde du présent document) Les réponses apportées par l'Université seront déposées sur la plate-forme de dématérialisation 8 jours au plus tard avant la date limite de réception des offres. Aucune réponse ne sera donnée oralement. L'Université se réserve le droit d'apporter au plus tard 6 jours avant la date limite fixée pour la remise des offres, des renseignements complémentaires au dossier de consultation. Ces précisions ou compléments de dossier de consultation seront publiés sur marches-publics.gouv.fr (seuls les candidats ayant fourni une adresse valide pourront être avisés de ces modifications). Les candidats doivent alors répondre sur la base du dossier modifié sans pouvoir élever aucune réclamation à ce sujet. Si la date limite de remise des offres est reportée, la disposition précédente est applicable en fonction de cette nouvelle date. Les offres qui seraient parvenues après la date indiquée sur la première page du présent document seront irrecevables. Les plis transmis par voie électronique sont horodatés ; tout pli qui parviendrait au-delà de la date et de l'heure limite de dépôt sera considéré comme hors délai et ne sera pas ouvert. Les plis sont transmis obligatoirement par voie électronique à l'adresse suivante : https://www.marches-publics.gouv.fr/. Le descriptif des pièces à produire par les candidats au titre de leurs offres et candidature est indiqué à l'article 18 du règlement de la consultation Dans la grille de réponse de l'annexe 1 à l'Acte d'Engagement :  Les fonctions de niveau 1 sont obligatoires : Les réponses qui ne couvriront pas les fonctions de niveau 1 détaillées à l'annexe à l'acte d'engagement seront éliminées. Néanmoins, le pouvoir adjudicateur se réserve la possibilité d'introduire une tolérance de 10% sur ce point.  Les fonctions de niveau 2 relèvent de la performance des offres.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Base juridique</span>
                  <span>:</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Directive 2014/24/UE</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.5_d1e9">
               <span>2.1.5</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nombre maximal de lots pour lesquels un soumissionnaire peut présenter une offre</span>
                     <span>:</span>
                     <span>2</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Nombre maximal de lots pouvant être attribués à un soumissionnaire dans le cadre de marchés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>2</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_2.1.6_d1e238">
               <span>2.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Motifs d’exclusion</span>
               <div class="section">
                  <span>Motifs d’exclusion purement nationaux</span>
                  <span>:</span>
                  <span/>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_5_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 5 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Lot</span>
         <div class="section" id="section_5.1_d1e326">
            <span>5.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant technique du lot</span>
            <span>:</span>
            <span>LOT-0002</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>LOT 2 : Acquisition de composants et de fonctions en radiofréquence (RF) pour la mesure de signaux haute fréquence et accessoires</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>Le besoin principal est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>2025-018 Lot 2</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.1_d1e628">
               <span>5.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Fournitures</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>31711422</span>
                  <span/>
                  <span>Équipement à hyperfréquences</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.3_d1e651">
               <span>5.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Durée estimée</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Durée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>48</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Mois</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.6_d1e326">
               <span>5.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Participation réservée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>La participation n’est pas réservée.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Projet de passation de marché financé en totalité ou en partie par des fonds de l’UE</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Information sur les fonds de l'Union européenne</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Programme de fonds de l’Union</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Horizon Europe – Programme-cadre pour la recherche et l’innovation (2021/2027)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Identifiant des fonds de l’UE</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Project 101161754 — REMPOWER</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Le marché relève de l’accord sur les marchés publics (AMP)</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">oui</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Le montant maximum de ce lot est 160 000 Euros Ce montant représente une estimation de la valeur totale des prestations susceptibles d'être commandées par l'Université de Bordeaux pendant les 4 années d'exécution du marché, incluant l'ensemble des prestations exécutées dès la notification, les bons de commande et les marchés subséquents de la partie fractionnée. Ce montant ne reflète donc pas le budget réellement disponible et le titulaire n'a aucun droit acquis à la notification de commandes jusqu'à hauteur du montant maximum du lot. chaque candidat peut soumissionner à l'ensemble des lots constitués Toutes les dispositions du contrat s'appliquent à chaque lot. Les montants indiqués s'entendent sur la durée totale de l'accord-cadre, soit quatre (4) années d'exécution</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.9_d1e331">
               <span>5.1.9</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères de sélection</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité économique et financière</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Il est demandé que les documents de la candidature et de l'offre soient entièrement rédigés en langue française y compris l'intégralité de l'offre technique. Néanmoins, à défaut du français, la documentation technique peut être établie en anglais. Si certains documents officiels des candidats sont rédigés dans une autre langue, ils doivent être accompagnés d'une traduction en français. Le candidat est informé que le marché sera conclu dans l'unité monétaire suivante : l'Euro</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.10_d1e416">
               <span>5.1.10</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères d’attribution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Critère Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>40</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Développement durable (Fonctions F5 de l'annexe 1 à l'AE)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>10</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Critère valeur technique ( La valeur technique des offres est évaluée au regard des fonctions définies au cadre de réponse technique et financière et selon les sous critères définis au Réglement de la Consultation)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>50</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.11_d1e328">
               <span>5.1.11</span>
               <span class="fr-text--bold">Documents de marché</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Date limite de demande d’informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>11/03/2025</span>
                  <span/>
                  <span>à 16:00</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse des documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.12_d1e326">
               <span>5.1.12</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Présentation par voie électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Requise</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Adresse de présentation</span>
                     <span>:</span>
                     <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/.</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les offres ou demandes de participation peuvent être présentées</span>
                     <span>:</span>
                     <span>français</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Catalogue électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de réception des offres</span>
                     <span>:</span>
                     <span>21/03/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 16:00</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de validité de l’offre</span>
                     <span>:</span>
                     <span>90</span>
                     <span/>
                     <span class="fr-text--bold">Jour</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le marché doit être exécuté dans le cadre de programmes d’emplois protégés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Facturation en ligne</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">La commande en ligne sera utilisée</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le paiement en ligne sera utilisé</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">non</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.15_d1e588">
               <span>5.1.15</span>
               <span class="fr-text--bold">Techniques</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Accord-cadre, sans remise en concurrence</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations sur le système d’acquisition dynamique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Pas de système d’acquisition dynamique</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Enchère électronique</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">non</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.16_d1e328">
               <span>5.1.16</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires, médiation et réexamen</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>CCIRA de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal administratif de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit un accès hors ligne aux documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal administratif de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui reçoit les demandes de participation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui traite les offres</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_5.1_d1e659">
            <span>5.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant technique du lot</span>
            <span>:</span>
            <span>LOT-0003</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Titre</span>
               <span>:</span>
               <span>LOT 1 : Livraison, installation et mise en ordre de marche d'une plateforme d'analyse de réseau évolutive et prestations associées.</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Description</span>
               <span>:</span>
               <span>Le besoin principal est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant interne</span>
               <span>:</span>
               <span>2025-018 Lot 1</span>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.1_d1e961">
               <span>5.1.1</span>
               <span class="fr-text--bold">Objet</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nature du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Fournitures</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Nomenclature principale</span>
                  <span/>
                  <span>(</span>
                  <span>cpv</span>
                  <span>):</span>
                  <span>31711422</span>
                  <span/>
                  <span>Équipement à hyperfréquences</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.3_d1e984">
               <span>5.1.3</span>
               <span class="fr-text--bold">Durée estimée</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Durée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>48</span>
                  <span/>
                  <span class="fr-text--bold">Mois</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.6_d1e659">
               <span>5.1.6</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations générales</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Participation réservée</span>
                  <span>:</span>
                  <span>La participation n’est pas réservée.</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span>Projet de passation de marché financé en totalité ou en partie par des fonds de l’UE</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Information sur les fonds de l'Union européenne</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Programme de fonds de l’Union</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Horizon Europe – Programme-cadre pour la recherche et l’innovation (2021/2027)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Identifiant des fonds de l’UE</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Project 101161754 — REMPOWER</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Le marché relève de l’accord sur les marchés publics (AMP)</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">oui</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Le montant maximum de ce lot est 540 000 Euros Ce montant représente une estimation de la valeur totale des prestations susceptibles d'être commandées par l'Université de Bordeaux pendant les 4 années d'exécution du marché, incluant l'ensemble des prestations exécutées dès la notification, les bons de commande et les marchés subséquents de la partie fractionnée. Ce montant ne reflète donc pas le budget réellement disponible et le titulaire n'a aucun droit acquis à la notification de commandes jusqu'à hauteur du montant maximum du lot. chaque candidat peut soumissionner à l'ensemble des lots constitués Toutes les dispositions du contrat s'appliquent à chaque lot. Les montants indiqués s'entendent sur la durée totale de l'accord-cadre, soit quatre (4) années d'exécution</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.9_d1e664">
               <span>5.1.9</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères de sélection</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Capacité économique et financière</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Il est demandé que les documents de la candidature et de l'offre soient entièrement rédigés en langue française y compris l'intégralité de l'offre technique. Néanmoins, à défaut du français, la documentation technique peut être établie en anglais. Si certains documents officiels des candidats sont rédigés dans une autre langue, ils doivent être accompagnés d'une traduction en français. Le candidat est informé que le marché sera conclu dans l'unité monétaire suivante : l'Euro</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.10_d1e749">
               <span>5.1.10</span>
               <span class="fr-text--bold">Critères d’attribution</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Critère Prix</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>40</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Développement durable (Fonctions F5 de l'annexe 1 à l'AE)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>10</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Critère</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Type</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Qualité</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Description</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Critère valeur technique ( La valeur technique des offres est évaluée au regard des fonctions définies au cadre de réponse technique et financière et selon les sous critères définis au Réglement de la Consultation)</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span>Pondération (pourcentage, valeur exacte)</span>
                     <span>:</span>
                     <span>50</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.11_d1e661">
               <span>5.1.11</span>
               <span class="fr-text--bold">Documents de marché</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Date limite de demande d’informations complémentaires</span>
                  <span>:</span>
                  <span>11/03/2025</span>
                  <span/>
                  <span>à 16:00</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Adresse des documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.12_d1e659">
               <span>5.1.12</span>
               <span class="fr-text--bold">Conditions du marché public</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions de présentation</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Présentation par voie électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Requise</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Adresse de présentation</span>
                     <span>:</span>
                     <span>https://www.marches-publics.gouv.fr/.</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles les offres ou demandes de participation peuvent être présentées</span>
                     <span>:</span>
                     <span>français</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Catalogue électronique</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de réception des offres</span>
                     <span>:</span>
                     <span>21/03/2025</span>
                     <span/>
                     <span>à 16:00</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Date limite de validité de l’offre</span>
                     <span>:</span>
                     <span>90</span>
                     <span/>
                     <span class="fr-text--bold">Jour</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Conditions du marché</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le marché doit être exécuté dans le cadre de programmes d’emplois protégés</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Facturation en ligne</span>
                     <span>:</span>
                     <span>Non autorisée</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">La commande en ligne sera utilisée</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">non</span>
                  </div>
                  <div class="section">
                     <span class="fr-text--bold">Le paiement en ligne sera utilisé</span>
                     <span>:</span>
                     <span class="fr-text--bold">non</span>
                  </div>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.15_d1e921">
               <span>5.1.15</span>
               <span class="fr-text--bold">Techniques</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Accord-cadre</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Accord-cadre, sans remise en concurrence</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Informations sur le système d’acquisition dynamique</span>
                  <span>:</span>
                  <div class="section">
                     <span>Pas de système d’acquisition dynamique</span>
                  </div>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Enchère électronique</span>
                  <span>:</span>
                  <span class="fr-text--bold">non</span>
               </div>
            </div>
            <div class="section" id="section_5.1.16_d1e661">
               <span>5.1.16</span>
               <span class="fr-text--bold">Informations complémentaires, médiation et réexamen</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>CCIRA de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal administratif de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit un accès hors ligne aux documents de marché</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Tribunal administratif de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui reçoit les demandes de participation</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui traite les offres</span>
                  <span>:</span>
                  <span>Université de Bordeaux</span>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_8_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 8 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Organisations</span>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e41">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0001</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Université de Bordeaux</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>13001835100010</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>Université de Bordeaux 351, cours de la libération Direction des achats</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>Talence cedex</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>33405</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Gironde</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FRI12</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>dir.achats@u-bordeaux.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0540006407</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Acheteur</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des informations complémentaires sur la procédure de passation de marché</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit un accès hors ligne aux documents de marché</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui reçoit les demandes de participation</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui traite les offres</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e89">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0002</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>Tribunal administratif de Bordeaux</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>17330001300062</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>9 rue Tastet</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>Bordeaux</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>33000</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Gironde</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FRI12</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>greffe.ta-bordeaux@juradm.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0033556993800</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de recours</span>
               </div>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation qui fournit des précisions concernant l’introduction des recours</span>
               </div>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_8.1_d1e137">
            <span>8.1</span>
            <span>ORG-0003</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Nom officiel</span>
               <span>:</span>
               <span>CCIRA de Bordeaux</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Numéro d’enregistrement</span>
               <span>:</span>
               <span>13002927500018</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse postale</span>
               <span>:</span>
               <span>dreets Nouvelle Aquitaine pôle C immeuble le Pôle 11 avenue Pierre MENDEZ France</span>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
               <span/>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Ville</span>
               <span>:</span>
               <span>MERIGNAC</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Code postal</span>
               <span>:</span>
               <span>33700</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Subdivision pays (NUTS)</span>
               <span>:</span>
               <span>Gironde</span>
               <span/>
               <span>(</span>
               <span>FRI12</span>
               <span>)</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Pays</span>
               <span>:</span>
               <span>France</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Adresse électronique</span>
               <span>:</span>
               <span>dreets-na.polec@dreets.gouv.fr</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Téléphone</span>
               <span>:</span>
               <span>0033555122047</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Rôles de cette organisation</span>
               <span>:</span>
               <div class="section">
                  <span class="fr-text--bold">Organisation chargée des procédures de médiation</span>
               </div>
            </div>
         </div>
      </div>
      <div id="section_10_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 10 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Modification</span>
         <div class="section">
            <span class="fr-text--bold">Version de l’avis antérieur à modifier</span>
            <span>:</span>
            <span>96dc7562-f3b2-4acd-bd93-e25d49de1817-01</span>
         </div>
         <div class="section">
            <span class="fr-text--bold">Principale raison de la modification</span>
            <span>:</span>
            <span>Correction par l’acheteur</span>
         </div>
         <div class="section">
            <span class="fr-text--bold">Description</span>
            <span>:</span>
            <span>Suite aux questions reçues de certains candidats, la consultation précitée a été modifiée. Ces modifications concernent des précisions apportées aux spécifications techniques pour certains composants du lot 2. Modifications principales : Clarification des spécifications techniques : Le terme "typique" dans les spécifications des composants indique les performances attendues dans des conditions normales d'utilisation, sans être une valeur garantie. Toutefois, il est essentiel de minimiser les pertes sur l'ensemble de la chaîne. Mise à jour des attentes pour certains composants : Combineur 2 voies : La plage de fréquence de fonctionnement et les pertes d'insertion ont été précisées. La valeur maximale des pertes d'insertion doit être inférieure à 4 dB (idéalement proche de 1,5 dB). Té de polarisation : Des précisions ont été ajoutées concernant la plage de fréquence, la tension, et le courant maximum, ainsi que les pertes d'insertion. Coupleur bidirectionnel : Des précisions ont été apportées concernant la plage de fréquence, le couplage et les pertes d'insertion maximales. Précisions sur les interconnexions et l'implantation des composants : Des adaptateurs coudés sont ajoutés en complément des adaptateurs droits pour améliorer l'adaptabilité et réduire les pertes. Une vue du dessus de la chaîne de mesure sera exigée pour évaluer l'encombrement global de la plateforme. Les candidats doivent désormais : Détailer les principales caractéristiques des composants proposés, Préciser les pertes d'insertion maximales, Fournir les fiches techniques des composants proposés. L'annexe 1 a l'acte d'engagement a été modifiée pour prendre en compte ces précisions. La nouvelle version de l'Annexe 1 à l'acte d'engagement est téléchargeable au Dossier de consultation des entreprises.</span>
         </div>
      </div>
      <div id="section_11_d1e9">
         <span class="fr-h5">Section 11 -</span>
         <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’avis</span>
         <div class="section" id="section_11.1_d1e9">
            <span>11.1</span>
            <span class="fr-text--bold">Informations relatives à l’avis</span>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Identifiant/version de l’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>541ea69d-590a-492e-b5a7-9346ddec3ec1</span>
               <span/>
               <span>-</span>
               <span>01</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type de formulaire</span>
               <span>:</span>
               <span>Mise en concurrence</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Type d’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>Avis de marché ou de concession – régime ordinaire</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Date d’envoi de l’avis</span>
               <span>:</span>
               <span>03/03/2025</span>
               <span/>
               <span>à 15:08</span>
            </div>
            <div class="section">
               <span class="fr-text--bold">Langues dans lesquelles l’avis en question est officiellement disponible</span>
               <span>:</span>
               <span>français</span>
               <span/>
               <span/>
            </div>
         </div>
         <div class="section" id="section_11.2_d1e9">
            <span>11.2</span>
            <span class="fr-text--bold">Informations relatives à la publication</span>
         </div>
      </div>
      <hr/>
      <div>
         <span class="fr-text--bold">Date d'envoi du présent avis à la publication : </span>03/03/2025</div>
   </body>
</html>
]]></HTML>
   <HTMLSYNTHESE><![CDATA[<!DOCTYPE HTML>
<html>
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
   </head>
   <body>
      <h3>L’essentiel du marché</h3>
      <ul>
         <li><span>Acheteur(s) : </span><ul>
               <li><span class="fr-text--bold">Université de Bordeaux : </span><ul>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse : </span>Université de Bordeaux 351, cours de la libération Direction des achats Talence cedex
                        33405 FRI12 FRA</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Point(s) de contact : </span></li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Téléphone : </span>0540006407</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Courriel : </span>dir.achats@u-bordeaux.fr</li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet : </span><a href="" target="_blank" title="Aller sur la page  - nouvelle fenêtre"><span></span></a></li>
                     <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet du profil d'acheteur : </span><a href="" target="_blank" title="Aller sur la page  - nouvelle fenêtre"><span></span></a></li>
                  </ul>
               </li>
            </ul>
         </li>
         <li><span class="fr-text--bold">Titre du marché : </span>Acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau vectoriel à signaux modulés large
            bande et équipements associés pour l'Université de Bordeaux.</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Objet du marché : </span>Le présent marché a pour objet l'acquisition d'une plateforme d'analyse de réseau
            et de composants en radiofréquence (RF) pour l'université de Bordeaux. Le besoin principal
            est défini en annexe 1 à l'Acte d'Engagement (AE), mais d'autres besoins pourraient
            être satisfaits ultérieurement pour l'université de Bordeaux dès lors qu'ils entrent
            dans l'objet ci-dessus</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Renseignements relatifs aux lots :</span><ul>
               <li><span class="fr-text--bold">Lot 1 : </span>LOT 2 : Acquisition de composants et de fonctions en radiofréquence (RF) pour la mesure
                  de signaux haute fréquence et accessoires</li>
               <li><span class="fr-text--bold">Lot 2 : </span>LOT 1 : Livraison, installation et mise en ordre de marche d'une plateforme d'analyse
                  de réseau évolutive et prestations associées.</li>
            </ul>
         </li>
      </ul>
   </body>
</html>]]></HTMLSYNTHESE>
</jo:ann>
