<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jo:ann xmlns:jo="http://boamp.journal-officiel.gouv.fr/XML/3.2.5">
   <DONNEES>
      <FNSimple>
         <organisme>
            <nomOfficiel>Côte d'Azur Habitat (OPAM de Nice)</nomOfficiel>
            <typeIdentificationNational>
               <siret/>
            </typeIdentificationNational>
            <codeIdentificationNational>49271391200011</codeIdentificationNational>
            <ville>Nice</ville>
            <cp>06200</cp>
            <grpCommandes>
               <non/>
            </grpCommandes>
         </organisme>
         <initial>
            <communication>
               <urlProfilAch>https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp</urlProfilAch>
               <identifiantInterne>2025 MAPA AA Les Roses</identifiantInterne>
               <docSecurite>
                  <oui/>
               </docSecurite>
               <urlSecurite>
                  <non/>
               </urlSecurite>
               <nomContact>Mme BORDERES</nomContact>
               <adresseMailContact>Mc.borderes@cotedazurhabitat.fr</adresseMailContact>
               <telContact>+33 493187502</telContact>
            </communication>
            <procedure>
               <procedureAdapteeO/>
               <capaciteExercice>1) Déclaration sur l'honneur (modèle recommandé : déclaration jointe au Règlement de Consultation, datée et signée, ou formulaire DC1 joint au dossier de consultation, ou équivalent) :
(Article R.2143-3 du décret n° 2018-1075 du 3 décembre 2018 relatif aux marchés publics - Une déclaration sur l'honneur pour justifier qu'il n'entre dans aucun des cas mentionnés aux articles L.2141-1 à L.2141-5 et L.2141-7 à L.2141-11 de l'ordonnance n° 2018-1074 du 26 novembre 2018 portant partie législative du Code de la Commande Publique susvisée et notamment qu'il est en règle au regard des articles L. 5212-1 à L. 5212-11 du code du travail concernant l'emploi des travailleurs handicapés.)
2) Lettre de candidature (DC1 dans sa dernière version en vigueur, ou équivalent) (en cas de candidature en groupement, cette lettre est commune) ; 
3) En cas de sous-traitant, une déclaration de sous-traitance (modèle recommandé : formulaire DC4 joint au dossier de consultation) : les noms des sous-traitants susceptibles d'intervenir dans le cadre de l'exécution du marché, ainsi que la nature et le volume sous-traité doivent être précisés.</capaciteExercice>
               <capaciteEcoFin>1)Une déclaration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les prestations objet du contrat, réalisés au cours des trois dernières années. 
2) La preuve d'une assurance des risques professionnels pertinents. 
Conformément à l'article 2-II de l'arrêté du 22 mars 2019 fixant la liste des renseignements et des documents pouvant être demandés aux candidats aux marchés publics, si, pour une raison justifiée, l'opérateur économique n'est pas en mesure de produire les renseignements et documents demandés par l'acheteur, il est autorisé à prouver sa capacité économique et financière par tout autre moyen considéré comme approprié par l'acheteur.
En outre, une société créée récemment peut, pour justifier de ses capacités financières, demander que soient également prises en compte les capacités financières d'autres opérateurs économiques, quelle que soit la nature juridique des liens qui existent entre elle et ces opérateurs (sous-traitant, filiale, société mère, entreprise tierce...). La société candidate doit alors justifier des capacités financières des opérateurs sur lesquels elle compte s'appuyer, en produisant les mêmes renseignements ou documents que ceux exigés d'elle et apporter la preuve qu'elle en disposera pour toute l'exécution du marché.</capaciteEcoFin>
               <capaciteTech>1) Références principales de services similaires : 
Une liste des principaux services fournis au cours des cinq dernières années, indiquant le montant, la date et le destinataire public ou privé. Les prestations de services sont prouvées par des attestations du destinataire ou, à défaut, par une déclaration de l'opérateur économique.
2) Une déclaration indiquant les effectifs moyens annuels du candidat et l'importance du personnel d'encadrement pendant les trois dernières années (tableau fourni en annexe au RC) ;
3)Certificats de qualifications professionnelles : Des certificats de qualification professionnelle établis par des organismes indépendants attestant de la compétence de l'opérateur économique à réaliser la prestation pour laquelle il se porte candidat. Dans ce cas, l'acheteur accepte tout moyen de preuve ainsi que les certificats équivalents d'organismes établis dans d'autres Etats membres.</capaciteTech>
               <techAchat>
                  <autres/>
               </techAchat>
               <dateReceptionOffres>2025-04-03T12:00:00</dateReceptionOffres>
               <presOffres>
                  <interdite/>
               </presOffres>
               <nbCandidatReduit>
                  <non/>
               </nbCandidatReduit>
               <attributionSansNegociation>
                  <oui/>
               </attributionSansNegociation>
               <variantes>
                  <non/>
               </variantes>
            </procedure>
            <natureMarche>
               <intitule>Travaux Acquisition Amélioration de 10 logements et 2 commerces Résidence « Les Roses » 9, rue des Roses, 06 NICE</intitule>
               <codeCPV>
                  <objetPrincipal>
                     <classPrincipale>45454100</classPrincipale>
                  </objetPrincipal>
               </codeCPV>
               <natureMarche>
                  <travaux/>
               </natureMarche>
               <description>Le présent marché a pour objet la réhabilitation des bâtiments situés au 9 rue des roses à Nice 06100, avec un total de 10 logements et 2 commerces.
Les exigences du programme visent à réduire les consommations énergétiques des deux bâtiments.
La description des ouvrages et leurs spécifications techniques sont définies dans le cahier des clauses techniques particulières de chaque lot.
La consultation contient une clause d'insertion sociale pour l'ensemble des lots, hors lot n°3.</description>
               <lieuExecution>Nice 06</lieuExecution>
               <dureeMois>13</dureeMois>
               <valeurEstimee devise="EUR">
                  <valeur>920000</valeur>
               </valeurEstimee>
               <tranches>
                  <non/>
               </tranches>
               <reservationMarche>
                  <non/>
               </reservationMarche>
               <lotsMarche>
                  <oui/>
               </lotsMarche>
            </natureMarche>
            <lots>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45330000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 1: CVC Plomberie</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>213270</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45310000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 2 Electricité</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>91940</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45262660</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 3 Désamiantage</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>60000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45261210</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 4 Couverture Charpente Etanchéité</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>137900</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45443000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 5 Façades ITE</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>124000</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45421000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 6 Menuiseries et fermetures extérieures</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>122600</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
               <lot>
                  <lieuExecutionLivraison>Nice 06</lieuExecutionLivraison>
                  <codeCPV>
                     <objetPrincipal>
                        <classPrincipale>45454000</classPrincipale>
                     </objetPrincipal>
                  </codeCPV>
                  <description>Lot 7 Aménagements intérieurs</description>
                  <estimationValeur devise="EUR">
                     <valeur>170290</valeur>
                  </estimationValeur>
               </lot>
            </lots>
            <informComplementaire>
               <oui>
                  <visiteDetail>Un rendez-vous devra être pris par les candidats par téléphone, avec Mme Ella ALQUIER au : 06 09 34 67 16, ou par mail : ella.alquier@cotedazurhabitat.fr.Une attestation de passage sera délivrée aux candidats. Cette attestation devra nécessairement être jointe à l'offre.</visiteDetail>
               </oui>
               <autresInformComplementaire>L'offre économiquement la plus avantageuse sera choisie à l'issue d'un classement, selon les critères suivants pondérés :
Le prix : La note concernant le prix de l'offre sera évaluée pour 40 % (8 points/20) de la note totale.
La qualité : La qualité de l'offre sera évaluée pour 60% de la note totale (12 points/20) au vu des éléments fournis et du contenu du mémoire technique explicatif à fournir :
1.La méthodologie relative à l'intervention en prenant en compte les contraintes spécifiques du site (accès, stockage, grutage, etc..), le milieu occupé par des locataires (communication, prise de rendez-vous, travaux dans les appartements et balcons, dans les parties communes, la prise en compte de la sécurité sur le chantier: 30 % 
Côte d'Azur Habitat appréciera la pertinence et l'efficacité de la méthodologie proposée par le candidat, selon les contraintes identifiées du site.
2.Les fiches techniques des principaux produits et matériaux employés, spécifiques à chaque lot, et leur mise en oeuvre permettant de qualifier la valeur technique de l'offre : 15 % 
Côte d'Azur Habitat appréciera la pertinence des fiches techniques présentées ainsi que la qualité des matériaux proposés.
3.Les personnels (encadrants, assistants administratifs, chef de chantier, ouvriers) dédiés à la réalisation des prestations, avec leurs qualifications (formations nominatives, certifications professionnelles, CV) et l'organisation des équipes (organigramme, description) : 10 % 
Côte d'Azur Habitat appréciera la suffisance et la pertinence des moyens humains dédiés à l'opération, ainsi que l'efficacité de l'organisation de l'équipe dédiée.
4.La méthodologie de mise en oeuvre de la charte chantier propre : 5 %. 
Côte d'Azur Habitat appréciera la qualité de la méthodologie proposée par le candidat, et la pertinence des moyens mis en place pour la respecter. 
Synthèse multicritères:
La note finale du candidat est obtenue par l'addition des notes relatives aux deux critères (prix et qualité) pondérés, et calculée sur 20 points.

Lors du téléchargement du dossier de consultation, le candidat est invité à renseigner le nom de l'organisme soumissionnaire, le nom de la personne physique téléchargeant les documents et une adresse électronique permettant de façon certaine une correspondance électronique, afin qu'il puisse bénéficier de toutes les informations complémentaires diffusées lors du déroulement de la présente consultation, en particulier les éventuelles précisions ou report de délais.
Le candidat ne pourra porter aucune réclamation s'il ne bénéficie pas de toutes les informations complémentaires diffusées par la plateforme de dématérialisation lors du déroulement de la présente consultation, en raison d'une erreur qu'il aurait faite dans la saisie de son adresse électronique, en cas de non identification de la personne lors du téléchargement, en cas de non-indication de la dite adresse électronique, en cas de suppression de l'adresse ou en cas de téléchargement du DCE ailleurs que sur le profil d'acheteur.
En cas de difficulté quant au téléchargement du dossier, le candidat est invité à se rapprocher du support technique : 
ACHAT PUBLIC Antony parc 2 - 10 place du Général de Gaulle - BP 20156 
92186 ANTONY cedex. Téléphone: 01 79 06 76 00 Mail: support@achatpublic.com</autresInformComplementaire>
            </informComplementaire>
         </initial>
      </FNSimple>
   </DONNEES>
   <GESTION>
      <REFERENCE>
         <IDWEB>25-23853</IDWEB>
         <TYPE_AVIS>
            <FAMILLE>
               <FNS/>
            </FAMILLE>
            <PERIMETRE>
               <FNSimple/>
            </PERIMETRE>
            <NATURE>
               <APPEL_OFFRE/>
            </NATURE>
            <STATUT>
               <INITIAL/>
            </STATUT>
         </TYPE_AVIS>
      </REFERENCE>
      <INDEXATION>
         <SCHEMA>3.2.5</SCHEMA>
         <NOMORGANISME>Côte d'Azur Habitat: Office Public de l'Habitat de la ville de Nice et de la Métropole Nice Côte d'Azur</NOMORGANISME>
         <TYPE_PROCEDURE>
            <OUVERT/>
         </TYPE_PROCEDURE>
         <DATE_PUBLICATION>2025-03-03</DATE_PUBLICATION>
         <DATE_LIMITE_REPONSE>2025-04-03T12:00:00</DATE_LIMITE_REPONSE>
         <DATE_FIN_DIFFUSION>2025-05-03</DATE_FIN_DIFFUSION>
         <DESCRIPTEURS>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>105</CODE>
               <LIBELLE>Electricité (travaux)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>270</CODE>
               <LIBELLE>Plomberie (travaux)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>117</CODE>
               <LIBELLE>Etanchéité</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>479</CODE>
               <LIBELLE>Amiante (désamiantage)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>309</CODE>
               <LIBELLE>Revêtements muraux</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>222</CODE>
               <LIBELLE>Menuiserie</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
            <DESCRIPTEUR>
               <CODE>264</CODE>
               <LIBELLE>Peinture (travaux)</LIBELLE>
            </DESCRIPTEUR>
         </DESCRIPTEURS>
         <NATURE_MARCHE>
            <TRAVAUX/>
         </NATURE_MARCHE>
         <CRITERES_SOCIAUX_ENV>
            <SOCIAUX/>
            <ENVIRONNEMENTAUX/>
         </CRITERES_SOCIAUX_ENV>
         <DEP_PUBLICATION>06</DEP_PUBLICATION>
         <RESUME_OBJET>Travaux Acquisition Amélioration de 10 logements et 2 commerces Résidence « Les Roses » 9, rue des Roses, 06 NICE</RESUME_OBJET>
      </INDEXATION>
   </GESTION>
   <HTML><![CDATA[<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE html
  PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Strict//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-strict.dtd">
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" lang="FR">
   <head>
      <title>Avis de marché - Avis n° 25-23853 du 03/03/2025</title>
      <meta name="subject" content="Avis de marché"/>
      <meta name="author"
            content="Direction de l’information légale et administrative (DILA)"/>
      <meta name="description"
            content="Avis de marché - Avis n° 25-23853 du 03/03/2025 sur le site Boamp.fr"/>
      <style type="text/css">
                body {
                    font-size: 1rem;
                    line-height: 1.5rem;
                }
                .fr-h4 {
                    font-weight: 700 !important;
                    margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important;
                    font-size: 1.4rem !important;
                    line-height: 2rem !important;
                }
                .fr-h5 {
                    font-weight: 700 !important;
                    margin: 0.5rem 0 0.5rem 0rem !important;
                    font-size: 1.3rem !important;
                    line-height: 2rem !important;
                }
            
        .section {
            padding: 6px 6px 6px 36px;
        }
        .fr-text--bold {
            font-weight: bold;
        }
        .center {
            text-align: center;
        }
        .list_style_none {
            list-style: none;
        }
    </style>
   </head>
   <body>
      <div class="center">
         <div class="fr-h4" id="doc_titre">Avis de marché</div>
      </div>
      <div>Département(s) de publication : <span>
            <strong>06</strong>
         </span>
      </div>
      <div>
         <span>Annonce n°</span>
         <strong>25-23853</strong>
      </div>
      <div>Travaux</div>
      <hr/>
      <div class="fr-h5" id="section_1">Section 1 - Identification de l'acheteur</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Nom complet de l'acheteur : </span>Côte d'Azur Habitat (OPAM de Nice)</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Type de Numéro national d'indentification : </span>SIRET</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">N° National d'identification : </span>49271391200011</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Ville : </span>Nice</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Code postal : </span>06200</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Groupement de commandes :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Département(s) de publication : </span>06</div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_2">Section 2 - Communication</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Lien vers le profil d'acheteur :</span>
            <a xmlns=""
               href="https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp"
               target="_blank"
               title="Aller sur la page https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp - nouvelle fenêtre">
               <span>https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp</span>
            </a>
         </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Identifiant interne de la consultation : </span>2025 MAPA AA Les Roses</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Intégralité des documents sur le profil d'acheteur :</span>
                Oui
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Utilisation de moyens de communication non communément disponibles :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Nom du contact : </span>Mme BORDERES</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Adresse mail du contact : </span>Mc.borderes@cotedazurhabitat.fr</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Numéro de téléphone du contact : </span>+33 493187502</div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_3">Section 3 - Procédure</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Type de procédure : </span>Procédure adaptée ouverte
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Conditions de participation :</span>
         </div>
         <ul>
            <li>
               <span class="fr-text--bold">Aptitude à exercer l'activité professionnelle - conditions / moyens de
                        preuve :
                    </span>1) Déclaration sur l'honneur (modèle recommandé : déclaration jointe au Règlement de Consultation, datée et signée, ou formulaire DC1 joint au dossier de consultation, ou équivalent) :
(Article R.2143-3 du décret n° 2018-1075 du 3 décembre 2018 relatif aux marchés publics - Une déclaration sur l'honneur pour justifier qu'il n'entre dans aucun des cas mentionnés aux articles L.2141-1 à L.2141-5 et L.2141-7 à L.2141-11 de l'ordonnance n° 2018-1074 du 26 novembre 2018 portant partie législative du Code de la Commande Publique susvisée et notamment qu'il est en règle au regard des articles L. 5212-1 à L. 5212-11 du code du travail concernant l'emploi des travailleurs handicapés.)
2) Lettre de candidature (DC1 dans sa dernière version en vigueur, ou équivalent) (en cas de candidature en groupement, cette lettre est commune) ; 
3) En cas de sous-traitant, une déclaration de sous-traitance (modèle recommandé : formulaire DC4 joint au dossier de consultation) : les noms des sous-traitants susceptibles d'intervenir dans le cadre de l'exécution du marché, ainsi que la nature et le volume sous-traité doivent être précisés.</li>
            <li>
               <span class="fr-text--bold">Capacité économique et financière - conditions / moyens de preuve :
                    </span>1)Une déclaration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les prestations objet du contrat, réalisés au cours des trois dernières années. 
2) La preuve d'une assurance des risques professionnels pertinents. 
Conformément à l'article 2-II de l'arrêté du 22 mars 2019 fixant la liste des renseignements et des documents pouvant être demandés aux candidats aux marchés publics, si, pour une raison justifiée, l'opérateur économique n'est pas en mesure de produire les renseignements et documents demandés par l'acheteur, il est autorisé à prouver sa capacité économique et financière par tout autre moyen considéré comme approprié par l'acheteur.
En outre, une société créée récemment peut, pour justifier de ses capacités financières, demander que soient également prises en compte les capacités financières d'autres opérateurs économiques, quelle que soit la nature juridique des liens qui existent entre elle et ces opérateurs (sous-traitant, filiale, société mère, entreprise tierce...). La société candidate doit alors justifier des capacités financières des opérateurs sur lesquels elle compte s'appuyer, en produisant les mêmes renseignements ou documents que ceux exigés d'elle et apporter la preuve qu'elle en disposera pour toute l'exécution du marché.</li>
            <li>
               <span class="fr-text--bold">Capacités techniques et professionnelles - conditions / moyens de
                        preuve :
                    </span>1) Références principales de services similaires : 
Une liste des principaux services fournis au cours des cinq dernières années, indiquant le montant, la date et le destinataire public ou privé. Les prestations de services sont prouvées par des attestations du destinataire ou, à défaut, par une déclaration de l'opérateur économique.
2) Une déclaration indiquant les effectifs moyens annuels du candidat et l'importance du personnel d'encadrement pendant les trois dernières années (tableau fourni en annexe au RC) ;
3)Certificats de qualifications professionnelles : Des certificats de qualification professionnelle établis par des organismes indépendants attestant de la compétence de l'opérateur économique à réaliser la prestation pour laquelle il se porte candidat. Dans ce cas, l'acheteur accepte tout moyen de preuve ainsi que les certificats équivalents d'organismes établis dans d'autres Etats membres.</li>
         </ul>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Technique d'achat : </span>Sans objet</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Date et heure limite de réception des plis : </span>03/04/2025 à 12:00</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Présentation des offres par catalogue électronique :</span>
                Interdite
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Réduction du nombre de candidats :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Possibilité d'attribution sans négociation :</span>
                Oui
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">L'acheteur exige la présentations de variantes :</span>
                Non
            </div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_4">Section 4 - Identification du marché</div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Intitulé du marché : </span>Travaux Acquisition Amélioration de 10 logements et 2 commerces Résidence « Les Roses » 9, rue des Roses, 06 NICE</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Code CPV principal - Descripteur principal : </span>45454100</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Type de marché : </span>Travaux</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Description succincte du marché : </span>Le présent marché a pour objet la réhabilitation des bâtiments situés au 9 rue des roses à Nice 06100, avec un total de 10 logements et 2 commerces.
Les exigences du programme visent à réduire les consommations énergétiques des deux bâtiments.
La description des ouvrages et leurs spécifications techniques sont définies dans le cahier des clauses techniques particulières de chaque lot.
La consultation contient une clause d'insertion sociale pour l'ensemble des lots, hors lot n°3.</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Lieu principal d'exécution du marché : </span>Nice 06</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Durée du marché (en mois) : </span>13</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Valeur estimée (H.T.) : </span>920000 euros</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">La consultation comporte des tranches :</span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">La consultation prévoit une réservation de tout ou partie du marché :
                </span>
                Non
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Marché alloti :</span>
                Oui
            </div>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_5">Section 5 - Lots</div>
      <div class="section">
         <ul>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 1: CVC Plomberie</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45330000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>213270 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 2 Electricité</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45310000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>91940 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 3 Désamiantage</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45262660</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>60000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 4 Couverture Charpente Etanchéité</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45261210</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>137900 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 5 Façades ITE</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45443000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>124000 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 6 Menuiseries et fermetures extérieures</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45421000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>122600 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
            <li>
               <div>
                  <span class="fr-text--bold">Description du lot : </span>Lot 7 Aménagements intérieurs</div>
               <div class="section">
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Code(s) CPV additionnel(s) - Descripteur principal : </span>45454000</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Estimation de la valeur hors taxes du lot : </span>170290 euros</div>
                  <div>
                     <span class="fr-text--bold">Lieu d'exécution du lot : </span>Nice 06</div>
               </div>
            </li>
         </ul>
      </div>
      <div class="fr-h5" id="section_6">Section 6 - Informations Complementaires
                        </div>
      <div class="section">
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Visite obligatoire :</span>
                Oui
            </div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Détail sur la visite (si oui) : </span>Un rendez-vous devra être pris par les candidats par téléphone, avec Mme Ella ALQUIER au : 06 09 34 67 16, ou par mail : ella.alquier@cotedazurhabitat.fr.Une attestation de passage sera délivrée aux candidats. Cette attestation devra nécessairement être jointe à l'offre.</div>
         <div>
            <span class="fr-text--bold">Autres informations complémentaires : </span>L'offre économiquement la plus avantageuse sera choisie à l'issue d'un classement, selon les critères suivants pondérés :
Le prix : La note concernant le prix de l'offre sera évaluée pour 40 % (8 points/20) de la note totale.
La qualité : La qualité de l'offre sera évaluée pour 60% de la note totale (12 points/20) au vu des éléments fournis et du contenu du mémoire technique explicatif à fournir :
1.La méthodologie relative à l'intervention en prenant en compte les contraintes spécifiques du site (accès, stockage, grutage, etc..), le milieu occupé par des locataires (communication, prise de rendez-vous, travaux dans les appartements et balcons, dans les parties communes, la prise en compte de la sécurité sur le chantier: 30 % 
Côte d'Azur Habitat appréciera la pertinence et l'efficacité de la méthodologie proposée par le candidat, selon les contraintes identifiées du site.
2.Les fiches techniques des principaux produits et matériaux employés, spécifiques à chaque lot, et leur mise en oeuvre permettant de qualifier la valeur technique de l'offre : 15 % 
Côte d'Azur Habitat appréciera la pertinence des fiches techniques présentées ainsi que la qualité des matériaux proposés.
3.Les personnels (encadrants, assistants administratifs, chef de chantier, ouvriers) dédiés à la réalisation des prestations, avec leurs qualifications (formations nominatives, certifications professionnelles, CV) et l'organisation des équipes (organigramme, description) : 10 % 
Côte d'Azur Habitat appréciera la suffisance et la pertinence des moyens humains dédiés à l'opération, ainsi que l'efficacité de l'organisation de l'équipe dédiée.
4.La méthodologie de mise en oeuvre de la charte chantier propre : 5 %. 
Côte d'Azur Habitat appréciera la qualité de la méthodologie proposée par le candidat, et la pertinence des moyens mis en place pour la respecter. 
Synthèse multicritères:
La note finale du candidat est obtenue par l'addition des notes relatives aux deux critères (prix et qualité) pondérés, et calculée sur 20 points.

Lors du téléchargement du dossier de consultation, le candidat est invité à renseigner le nom de l'organisme soumissionnaire, le nom de la personne physique téléchargeant les documents et une adresse électronique permettant de façon certaine une correspondance électronique, afin qu'il puisse bénéficier de toutes les informations complémentaires diffusées lors du déroulement de la présente consultation, en particulier les éventuelles précisions ou report de délais.
Le candidat ne pourra porter aucune réclamation s'il ne bénéficie pas de toutes les informations complémentaires diffusées par la plateforme de dématérialisation lors du déroulement de la présente consultation, en raison d'une erreur qu'il aurait faite dans la saisie de son adresse électronique, en cas de non identification de la personne lors du téléchargement, en cas de non-indication de la dite adresse électronique, en cas de suppression de l'adresse ou en cas de téléchargement du DCE ailleurs que sur le profil d'acheteur.
En cas de difficulté quant au téléchargement du dossier, le candidat est invité à se rapprocher du support technique : 
ACHAT PUBLIC Antony parc 2 - 10 place du Général de Gaulle - BP 20156 
92186 ANTONY cedex. Téléphone: 01 79 06 76 00 Mail: support@achatpublic.com</div>
      </div>
      <hr/>
      <div>
         <span class="fr-text--bold">Date d'envoi du présent avis à la publication : </span>03/03/2025</div>
   </body>
</html>
]]></HTML>
   <HTMLSYNTHESE><![CDATA[<!DOCTYPE HTML>
<html>
   <head>
      <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8">
   </head>
   <body>
      <h3>L’essentiel du marché</h3>
      <ul>
         <li><span class="fr-text--bold">Nom de l'organisme acheteur : </span>Côte d'Azur Habitat (OPAM de Nice)</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Adresse internet du profil d'acheteur : </span><a href="https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp" target="_blank" title="Aller sur la page https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp - nouvelle fenêtre"><span>https://www.achatpublic.com/sdm/ent2/gen/index.jsp</span></a></li>
         <li><span class="fr-text--bold">Objet du marché : </span>Le présent marché a pour objet la réhabilitation des bâtiments situés au 9 rue des
            roses à Nice 06100, avec un total de 10 logements et 2 commerces. Les exigences du
            programme visent à réduire les consommations énergétiques des deux bâtiments. La description
            des ouvrages et leurs spécifications techniques sont définies dans le cahier des clauses
            techniques particulières de chaque lot. La consultation contient une clause d'insertion
            sociale pour l'ensemble des lots, hors lot n°3.</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Durée du marché : </span>13</li>
         <li><span class="fr-text--bold">Renseignements relatifs aux lots :</span><ul>
               <li>Lot 1: CVC Plomberie</li>
               <li>Lot 2 Electricité</li>
               <li>Lot 3 Désamiantage</li>
               <li>Lot 4 Couverture Charpente Etanchéité</li>
               <li>Lot 5 Façades ITE</li>
               <li>Lot 6 Menuiseries et fermetures extérieures</li>
               <li>Lot 7 Aménagements intérieurs</li>
            </ul>
         </li>
      </ul>
      <h3>Informations pratiques</h3>
      <ul>
         <li><span class="fr-text--bold">Date limite de réception des offres : </span>03/04/2025 à 12:00</li>
      </ul>
   </body>
</html>]]></HTMLSYNTHESE>
</jo:ann>
